[{"data": {"id": "cf842bd14e62c1356d330c83db7c018c30c785285e3a7fba89a5fb3342666f09", "start": "2024-07-08 16:42:00", "text": "apr\u00e8s avoir jou\u00e9 le anti-macron au premier tour jou\u00e9 \u00e0 plein euh l'anti lep\u00e9nisme euh au second sans que jordan bardella et marine le pen arrive \u00e0 \u00e0 agiter cet \u00e9pouvantail comme il l'avait fait partiellement au premier tour de deux du danger que constituerait l'arriv\u00e9e au pouvoir de ce nouveau front populaire qui d\u00e9fend strictement l'inverse que ces sujets qui pr\u00e9occupent les fran\u00e7ais je veux juste un exemple c'est le passeport climatique qui aujourd'hui viendrait mais enfin si jamais il devait \u00eatre appliqu\u00e9e appliqu\u00e9 rendrait encore plus compliqu\u00e9e la les les la situation euh dans nos campagnes dans nos villes avec une ins\u00e9curit\u00e9 prend le m6 qui irait de pair avec ces nouveaux venus euh si j'osais je dirais qu'ils ont quasiment \u00e9t\u00e9 t\u00e9tanis\u00e9e dans cet entre-deux tours qu'ils \u00e9taient quand m\u00eame port\u00e9 par une dynamique hyper positive au d\u00e9part pour gagner une campagne il faut imposer aussi des sujets ils ont \u00e9t\u00e9 capables aux europ\u00e9ennes ils ont \u00e9t\u00e9 capables de premier tour d'imposer leurs sujets qui \u00e9taient des attentes des des fran\u00e7ais entre le premier le premier deuxi\u00e8me le tour deuxi\u00e8me tous tour ces sujets ont compl\u00e8tement disparu de la gauche leur a impos\u00e9 des sujets qui n'\u00e9taient pas ceux des fran\u00e7ais et moi je trouve que le rn n'a pas \u00e9t\u00e9 assez offensives pour revenir sur ces sujets l\u00e0 avec de vraies solutions ils ont surtout tent\u00e9 de rattraper effectivement le mauvais baisse de deux de la double nationalit\u00e9 est d'ailleurs on en parlait tout le premier qui lance les hostilit\u00e9s qui enclenche \u00e7a c'est un certain s\u00e9bastien chenu sur le plateau de c huit et derri\u00e8re il avait d\u00fb on peut s'expliquer et \u00e7a a \u00e9t\u00e9 le premier le d'premier une d's\u00e9rie une parce s\u00e9rie que parce on que a on vu a aussi vu aussi rose roger chudeau s'aventurer sur ce terrain l\u00e0 en prenant \u00e0 partie nomm\u00e9ment najat vallaud-belkacem avec tout le le les \u00e9chos politiques a provoqu\u00e9 et finalement c'est vrai que le seul sujet paradoxalement qui a \u00e9t\u00e9 impos\u00e9 par le rn dans cette campagne c'est celui de la binationalit\u00e9 mais \u00e0 leurs d\u00e9pens ils ont pass\u00e9 des jours \u00e0 s'en d\u00e9p\u00eatrer un certain d'expliquer \u00e0 faire le r\u00e9trop\u00e9dalage plut\u00f4t qu'imposer leur propre tempo et leurs propres th\u00e8mes j'aimerais juste puisqu'on y a une expression utilis\u00e9e tout \u00e0 l'heure qui m'a rappel\u00e9 que je voulais vous faire \u00e9couter danielle simonnet", "channel_name": "itele", "channel_program_type": "Information en continu", "channel_program": "Information en continu", "label_pred": "4_solutions_wont_work", "claim_pred": "le passeport climatique qui aujourd'hui viendrait mais enfin si jamais il devait \u00eatre appliqu\u00e9 rendrait encore plus compliqu\u00e9e la les les la situation euh dans nos campagnes dans nos villes avec une ins\u00e9curit\u00e9 prend le m6 qui irait de pair avec ces nouveaux venus"}, "predictions": [{"model_version": "claude-3-haiku", "result": [{"value": {"start": 419, "end": 686, "text": "le passeport climatique qui aujourd'hui viendrait mais enfin si jamais il devait \u00eatre appliqu\u00e9e appliqu\u00e9 rendrait encore plus compliqu\u00e9e la les les la situation euh dans nos campagnes dans nos villes avec une ins\u00e9curit\u00e9 prend le m6 qui irait de pair avec ces nouveaux", "labels": ["4_solutions_wont_work"]}, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels"}]}]}, {"data": {"id": "ea3634a0f3f830f16f204bea56a6c555a58a81da2830267fafb80732dd19ffb7", "start": "2024-07-12 11:40:00", "text": "justement demain avec nous autres agriculteurs qui faisant vivre cette personne \u00e0 temps plein derri\u00e8re nous offre des emplois qui vont dispara\u00eetre on fait quoi finalement nous y travaillons tous les jours tous les jours de revenus ou presque pas mais o\u00f9 on va nous emmener en tout cas on ne veut pas de leur politique une politique avec plus de contraintes plus de contraintes environnementales alors m\u00eame que nous avons la politique la plus vertes au monde des politiques environnementales condition pour avoir des aides des pas aides du c'tout est pas \u00e7a du que tout nous \u00e7a voulons que nous voulons nous voulons vivre de notre travail avec des prix r\u00e9mun\u00e9rateurs mais \u00e7a veut dire quoi concr\u00e8tement \u00e7a veut dire que si demain il y a un gouvernement avec des \u00e9colos rfi vous faites quoi vous redescendait dans la rue vous hero bloqu\u00e9 les routes ecoutez d\u00e9j\u00e0 nous sommes en train de pr\u00e9parer nos tracteurs nous sommes mont\u00e9s jusqu'\u00e0 demain nous allons peut-\u00eatre monter jusqu'\u00e0 sainte soline l\u00e0 o\u00f9 ils iront en tout cas nous allons d\u00e9fendre nos bien il est pas question de d\u00e9truire en a d\u00e9j\u00e0 tous les al\u00e9as climatiques qui en d\u00e9truisent r\u00e9colte n'en on r\u00e9colte aura on quand aura m\u00eame quand pas m\u00eame des pas gens qui devrait civilis\u00e9s qui viendront dans nos campagnes apporter \u00e0 cette guerre civile et nous on est l\u00e0 que pour nous d\u00e9fendre pour d\u00e9fendre l'avenir ce que nous aurons demain dans nos assiettes on vous sent tr\u00e8s en col\u00e8re on vous sent tr\u00e8s remont\u00e9e la maire comment vous voulez autrement on a d\u00e9j\u00e0 toutes ses probl\u00e8mes de revenus on a d\u00e9j\u00e0 toutes ses promesses du gouvernement qui ne sont pas tenus on a d\u00e9j\u00e0 en abandon fait du cet pr\u00e9sident abandon de du la pr\u00e9sident r\u00e9publique de dissout la l'r\u00e9publique assembl\u00e9e qui repart \u00e0 z\u00e9ro qui met tout parterre il met tout parterre il met tout le pays par terre nous y travaillons trois cent soixante-cinq jours par an je connaissais nandor que l'on connaissait le rapport des revenus ramener aux heures travaill\u00e9es mais c'est pas tenable et on nous parle encore d'installer des jeunes mais mais soyons honn\u00eates que devons-nous dire aux jeunes qui veulent s'installer demain avec un gouvernement irresponsable qui soit dix ans", "channel_name": "itele", "channel_program_type": "Information en continu", "channel_program": "Information en continu", "label_pred": "4_solutions_wont_work", "claim_pred": "alors m\u00eame que nous avons la politique la plus vertes au monde des politiques environnementales condition pour avoir des aides des pas aides du c'tout est pas \u00e7a du que tout nous \u00e7a voulons que nous voulons nous voulons vivre de notre travail avec des prix r\u00e9mun\u00e9rateurs"}, "predictions": [{"model_version": "claude-3-haiku", "result": [{"value": {"start": 395, "end": 665, "text": "alors m\u00eame que nous avons la politique la plus vertes au monde des politiques environnementales condition pour avoir des aides des pas aides du c'tout est pas \u00e7a du que tout nous \u00e7a voulons que nous voulons nous voulons vivre de notre travail avec des prix r\u00e9mun\u00e9rateurs", "labels": ["4_solutions_wont_work"]}, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels"}]}]}, {"data": {"id": "7bdee4ee3d1b3c7bb7225401bf38170e199cafae5bf7111d5746a229c63357c9", "start": "2024-07-12 11:42:00", "text": "d'int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral l'agriculture pour porter justement cette id\u00e9e au m\u00eame niveau que l'environnement mais finalement ce ne sont que des paroles d\u00e8s demain appel\u00e9e neural darmanin j'appelle le minist\u00e8re le ministre de l'int\u00e9rieur un ajustement \u00e0 cette paix sociale dans nos campagnes franchement nous travailler foutez nous la paix merci beaucoup v\u00e9ronique le floch pr\u00e9sident de la coordination rurale pour ce message que et qui est tr\u00e8s est clair tr\u00e8s \u00e0 clair on \u00e0 on the ne back peut plusieurs pas \u00eatre laissez-nous plus tranquilles clair laissez-nous travailler tranquilles laissez-nous travailler et on veut vivre de notre m\u00e9tier c'est un peu le message que vous aviez d'ailleurs quand vous \u00e9tiez euh descendue une premi\u00e8re fois dans les rues quand vous aviez bloqu\u00e9es les rues c'\u00e9tait un peu ce message merci beaucoup d'avoir \u00e9t\u00e9 en direct avec nous alexander euh oui non mais \u00e9videmment on la dit souvent il y a d\u00e9j\u00e0 eu un d\u00e9clin de notre agriculture on est pass\u00e9 de deuxi\u00e8me pays exportateur \u00e0 cinq m en vingt ans d\u00e9j\u00e0 \u00e0 cause de beaucoup de normes et tout mais il faut comprendre ce qu'il y a derri\u00e8re le programme aujourd'hui de de lf yves \u00e9lev\u00e9 qui veulent par exemple supprimer les les phytosanitaires qui refuse le stockage d'eau alors stockage que justement d'il eau y alors a que des justement endroits il o\u00f9 y il a y des a endroits une o\u00f9 piscine il y a une p\u00e9nurie d'eau et les agriculteurs en ont besoin supprimer totalement les fit to sanitaires aujourd'hui ce serait faire comme le sri lanka qui est un pays exportateur de denr\u00e9es alimentaires o\u00f9 il y a une famine le gouvernement a \u00e9t\u00e9 renvers\u00e9 c'est intenable parce que vous avez sur le bl\u00e9 dur par exemple soixante pour cent de rendement en moins mais sur d'autres sectes d'autres projets \u00e9viction vingt-cinq trente pourcent on est d\u00e9j\u00e0 plus autosuffisant pour nourrir le peuple fran\u00e7ais aujourd'hui par exemple sur la fili\u00e8re poulet on est oblig\u00e9 d'importer y aurait une telle p\u00e9nurie qu'effectivement la seule soit il seule y soit aura il eu y une aura eu p\u00e9nurie une alimentaire une pour p\u00e9nurie les alimentaire pour les fran\u00e7ais avec une augmentation des prix consid\u00e9rable soit on sera oblig\u00e9s d'importer des produits qui au final on des normes beaucoup plus laxistes que ce que ce qu'on peut avoir aujourd'hui parce que la grande majorit\u00e9 des agriculteurs de la grande majorit\u00e9 des agriculteurs via la science vial les gps sont en agriculture raisonn\u00e9e pour diminuer des photos mais je ne vais pas l\u00e0 l'absurdit\u00e9 de ces gens quand il y a eu des \u00e0 nantes des exports des exp\u00e9rimentations avec des salades qui ont moins besoin d'eau chaude sanitaire ils ont jou\u00e9 parce qu'il refuse la s\u00e9ance il refuse tout le", "channel_name": "itele", "channel_program_type": "Information en continu", "channel_program": "Information en continu", "label_pred": "4_solutions_wont_work", "claim_pred": "il faut comprendre ce qu'il y a derri\u00e8re le programme aujourd'hui de de lf yves \u00e9lev\u00e9 qui veulent par exemple supprimer les les phytosanitaires qui refuse le stockage d'eau alors stockage que justement d'il eau y alors a que des justement endroits il o\u00f9 y il a y des a endroits une o\u00f9 piscine il y a une p\u00e9nurie d'eau et les agriculteurs en ont besoin supprimer totalement les fit to sanitaires aujourd'hui ce serait faire comme le sri lanka qui est un pays exportateur de denr\u00e9es alimentaires o\u00f9 il y a une famine le gouvernement a \u00e9t\u00e9 renvers\u00e9 c'est intenable parce que vous avez sur le bl\u00e9 dur par exemple soixante pour cent de rendement en moins mais sur d'autres sectes d'autres projets \u00e9viction vingt-cinq trente pourcent on est d\u00e9j\u00e0 plus autosuffisant pour nourrir le peuple fran\u00e7ais aujourd'hui par exemple sur la fili\u00e8re poulet on est oblig\u00e9 d'importer y aurait une telle p\u00e9nurie qu'effectivement la seule soit il seule y soit aura il eu y une aura eu p\u00e9nurie une alimentaire une pour p\u00e9nurie les alimentaire pour les fran\u00e7ais avec une augmentation des prix consid\u00e9rable soit on sera oblig\u00e9s d'importer des produits qui au final on des normes beaucoup plus laxistes que ce que ce qu'on peut avoir aujourd'hui"}, "predictions": [{"model_version": "claude-3-haiku", "result": [{"value": {"start": 1067, "end": 2284, "text": "il faut comprendre ce qu'il y a derri\u00e8re le programme aujourd'hui de de lf yves \u00e9lev\u00e9 qui veulent par exemple supprimer les les phytosanitaires qui refuse le stockage d'eau alors stockage que justement d'il eau y alors a que des justement endroits il o\u00f9 y il a y des a endroits une o\u00f9 piscine il y a une p\u00e9nurie d'eau et les agriculteurs en ont besoin supprimer totalement les fit to sanitaires aujourd'hui ce serait faire comme le sri lanka qui est un pays exportateur de denr\u00e9es alimentaires o\u00f9 il y a une famine le gouvernement a \u00e9t\u00e9 renvers\u00e9 c'est intenable parce que vous avez sur le bl\u00e9 dur par exemple soixante pour cent de rendement en moins mais sur d'autres sectes d'autres projets \u00e9viction vingt-cinq trente pourcent on est d\u00e9j\u00e0 plus autosuffisant pour nourrir le peuple fran\u00e7ais aujourd'hui par exemple sur la fili\u00e8re poulet on est oblig\u00e9 d'importer y aurait une telle p\u00e9nurie qu'effectivement la seule soit il seule y soit aura il eu y une aura eu p\u00e9nurie une alimentaire une pour p\u00e9nurie les alimentaire pour les fran\u00e7ais avec une augmentation des prix consid\u00e9rable soit on sera oblig\u00e9s d'importer des produits qui au final on des normes beaucoup plus laxistes que ce que ce qu'on peut avoir aujourd'hui", "labels": ["4_solutions_wont_work"]}, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels"}]}]}, {"data": {"id": "b7128a3b0b51d7be7b932db36274405ed50eb7802feb7cf3e1739fda50486595", "start": "2024-07-12 11:48:00", "text": "me fait dans le fait qu'elle dit le probable des \u00e9colos \u00e7a nous va pas pas on ne veut pas que ce jeu premier concern\u00e9 je peux vous r\u00e9pondre ben oui quelle et des id\u00e9es quels qu'elle conteste les id\u00e9es il y a pas de probl\u00e8me mais quelle dix en revanche si y a un ministre \u00e9cologique iban fran\u00e7ais ou des \u00e9colos pour l'instant il y a pas de politique et le midi le ministre vert il sera oblig\u00e9 de jardiniers des compromis pas de majorit\u00e9 six si c'\u00e9taient est les dingue profils qui menac\u00e9e vous trouvez de gauche chose avec la cgt dans trente secondes si on en parle on en parle \u00e0 la v\u00e9rit\u00e9 c'est que \u00e7a fait quand m\u00eame quelques ann\u00e9es que les \u00e9colos ils nous pondre des lois et r\u00e9glementations venus d'ailleurs mais il y a pas que l'agriculture le b\u00e2timent c'est pareil il faut voir ce qui demande maintenant quand tu construit un b\u00e2timent mais tout \u00e7a fait que moi je comprends si tu veux v\u00e9ronique le floch elle a tout \u00e0 fait raison qu'est se ce dit qu'qui elle som se dit quelles qui que som soient quelles les que soient gouvernements les que \u00e7a a \u00e9t\u00e9 avec fran\u00e7ois hollande ou autres savaient qu'ils ont pondu des r\u00e9glementations dans laquelle on ne peut pas mais son chemin je pense non mais c'est tr\u00e8s dur de vivre deux vivent plus de leur travail c'est compliqu\u00e9 mais si vous rajoutez vous rajoutez direction directe sur des r\u00e8gles et en plus qui n'ont pas de sens \u00e0 un moment donn\u00e9 c'est aga\u00e7ant quand tu vois l\u00e0 dans mes deux mes mati\u00e8res la loi de la loi loi la loi non non le giec et des experts du giec je regarde les chiffres zoom \u00e9tait de trois mille milliards d'\u00e9missions de co deux dans le monde mille milliards en europe la france produit un milliard de exactement mais non mais non mais c'est pas vous savez pourquoi vous savez pourquoi le mois alors que le programme de \u00e9lev\u00e9 notamment en mati\u00e8re \u00e9nerg\u00e9tique en abandonnant le nucl\u00e9aire plus d'\u00e9missions de gaz \u00e0 effet", "channel_name": "itele", "channel_program_type": "Information en continu", "channel_program": "Information en continu", "label_pred": "2_its_not_us", "claim_pred": "le giec et des experts du giec je regarde les chiffres zoom \u00e9tait de trois mille milliards d'\u00e9missions de co deux dans le monde mille milliards en europe la france produit un milliard de exactement mais non mais non mais c'est pas vous savez pourquoi vous savez pourquoi le mois alors que le programme de \u00e9lev\u00e9 notamment en mati\u00e8re \u00e9nerg\u00e9tique en abandonnant le nucl\u00e9aire plus d'\u00e9missions de gaz \u00e0 effet"}, "predictions": [{"model_version": "claude-3-haiku", "result": [{"value": {"start": 1484, "end": 1887, "text": "le giec et des experts du giec je regarde les chiffres zoom \u00e9tait de trois mille milliards d'\u00e9missions de co deux dans le monde mille milliards en europe la france produit un milliard de exactement mais non mais non mais c'est pas vous savez pourquoi vous savez pourquoi le mois alors que le programme de \u00e9lev\u00e9 notamment en mati\u00e8re \u00e9nerg\u00e9tique en abandonnant le nucl\u00e9aire plus d'\u00e9missions de gaz \u00e0 effet", "labels": ["2_its_not_us"]}, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels"}]}]}, {"data": {"id": "313bbc19515afe57e6e8c3c53de090af60b86abdee8ff40f69481ce334aca68e", "start": "2024-07-15 13:38:00", "text": "fort de la manifestation vous nous tenait au courant \u00e9videmment on contourne fran\u00e7ois p\u00e9tanque ceci merci d'avoir accept\u00e9 notre notre invitation loi euh elliott l'inqui\u00e9tude est grande et de g\u00e9rald darmanin et de ces agriculteurs qui semble bien impuissant l'inqui\u00e9tude est d'autant plus justifi\u00e9e que il semble difficile de trouver un motif id\u00e9ologique si ce n'est l'opposition au travail m\u00eame des agriculteurs \u00e0 ses actions en l'occurrence quoiqu'il en soit la pr\u00e9servation de m\u00e8re nature nature ne peut ne pas peut motiv\u00e9 pas les motiv\u00e9 personnes qui font ces actions contre les m\u00e9ga bassines puisque initialement c'est ainsi qu'ils expliquent leur volont\u00e9 de s'opposer \u00e0 la r\u00e9tention d'eau puisque le centre de recherche en g\u00e9ologie euh a qualifi\u00e9 le taux de remplissage des nappes phr\u00e9atiques il y a quelques jours \u00e0 la fois historique et tr\u00e8s satisfaits pesant puisque en effet d'ailleurs nous l'avons subi nous autres fran\u00e7ais au vu de la m\u00e9t\u00e9o particuli\u00e8rement peu favorable ces derni\u00e8res semaines qu'on puisse dire les nappes phr\u00e9atiques sont remplis \u00e0 niveau un tr\u00e8s niveau satisfaisant tr\u00e8s et satisfaisant qui et euh qui depuis euh plusieurs depuis ann\u00e9es pas \u00e9t\u00e9 aussi \u00e9lev\u00e9 au d\u00e9but de l'\u00e9t\u00e9 ce qui laisse donc d'abord pr\u00e9sager d'un \u00e9t\u00e9 qui sera euh plut\u00f4t bons par rapport au potentiel risque de s\u00e9cheresse et par ailleurs en effet on on ne comprend v\u00e9ritablement pas pourquoi s'opposer \u00e0 ce m\u00e9ga bassines si ce n'est euh s'il s'agit de s'opposer \u00e0 un agriculture tout entier auquel en r\u00e9alit\u00e9 ces activistes la s'opposent et bailleurs vous avez rappel\u00e9 qu'il y avait parfois une forme de l\u00e9gitimation de la violence de l'utilisation de la violence et d\u00e9fend politique fins aupr\u00e8s politiques de aupr\u00e8s certains de certains ses de activistes ses anti activistes m\u00e9ga anti bassines m\u00e9ga bassines j'aimerais simplement rappeler une histoire que j'avais secou\u00e9 presque touchant au cours des mobilisations des agriculteurs eux en groupe d'agriculteurs s'\u00e9taient rendus devant la permanence d'une d\u00e9put\u00e9e \u00e9cologiste de la vienne qui avait apport\u00e9 son soutien aux manifestants anti m\u00e9di\u00e9vale sean simplement sans la moindre violence naturellement de leurs co\u00fbts pour d\u00e9poser des mini bassine devant sa permanence et je trouve que c'est peut-\u00eatre le genre de l\u00e9g\u00e8ret\u00e9 que nous devrions retrouver dans le d\u00e9bat politique aujourd'hui il nous manque particuli\u00e8rement petite anecdote l'arroseur arros\u00e9 quoi en quelque sorte", "channel_name": "itele", "channel_program_type": "Information en continu", "channel_program": "Information en continu", "label_pred": "3_its_not_bad", "claim_pred": "il semble difficile de trouver un motif id\u00e9ologique si ce n'est l'opposition au travail m\u00eame des agriculteurs \u00e0 ses actions en l'occurrence quoiqu'il en soit la pr\u00e9servation de m\u00e8re nature nature ne peut ne pas peut motiv\u00e9 pas les motiv\u00e9 personnes qui font ces actions contre les m\u00e9ga bassines puisque initialement c'est ainsi qu'ils expliquent leur volont\u00e9 de s'opposer \u00e0 la r\u00e9tention d'eau puisque le centre de recherche en g\u00e9ologie euh a qualifi\u00e9 le taux de remplissage des nappes phr\u00e9atiques il y a quelques jours \u00e0 la fois historique et tr\u00e8s satisfaits pesant puisque en effet d'ailleurs nous l'avons subi nous autres fran\u00e7ais au vu de la m\u00e9t\u00e9o particuli\u00e8rement peu favorable ces derni\u00e8res semaines qu'on puisse dire les nappes phr\u00e9atiques sont remplis \u00e0 niveau un tr\u00e8s niveau satisfaisant tr\u00e8s et satisfaisant qui et euh qui depuis euh plusieurs depuis ann\u00e9es pas \u00e9t\u00e9 aussi \u00e9lev\u00e9 au d\u00e9but de l'\u00e9t\u00e9 ce qui laisse donc d'abord pr\u00e9sager d'un \u00e9t\u00e9 qui sera euh plut\u00f4t bons par rapport au potentiel risque de s\u00e9cheresse"}, "predictions": [{"model_version": "claude-3-haiku", "result": [{"value": {"start": 302, "end": 1321, "text": "il semble difficile de trouver un motif id\u00e9ologique si ce n'est l'opposition au travail m\u00eame des agriculteurs \u00e0 ses actions en l'occurrence quoiqu'il en soit la pr\u00e9servation de m\u00e8re nature nature ne peut ne pas peut motiv\u00e9 pas les motiv\u00e9 personnes qui font ces actions contre les m\u00e9ga bassines puisque initialement c'est ainsi qu'ils expliquent leur volont\u00e9 de s'opposer \u00e0 la r\u00e9tention d'eau puisque le centre de recherche en g\u00e9ologie euh a qualifi\u00e9 le taux de remplissage des nappes phr\u00e9atiques il y a quelques jours \u00e0 la fois historique et tr\u00e8s satisfaits pesant puisque en effet d'ailleurs nous l'avons subi nous autres fran\u00e7ais au vu de la m\u00e9t\u00e9o particuli\u00e8rement peu favorable ces derni\u00e8res semaines qu'on puisse dire les nappes phr\u00e9atiques sont remplis \u00e0 niveau un tr\u00e8s niveau satisfaisant tr\u00e8s et satisfaisant qui et euh qui depuis euh plusieurs depuis ann\u00e9es pas \u00e9t\u00e9 aussi \u00e9lev\u00e9 au d\u00e9but de l'\u00e9t\u00e9 ce qui laisse donc d'abord pr\u00e9sager d'un \u00e9t\u00e9 qui sera euh plut\u00f4t bons par rapport au potentiel risque de s\u00e9cheresse", "labels": ["3_its_not_bad"]}, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels"}]}]}, {"data": {"id": "b7104ee8a6f6684df9368d4bc88c2867b91f417db2babb7f35b5699a99df4c12", "start": "2024-07-17 11:22:00", "text": "anne ils ont nettoy\u00e9 et purifi\u00e9 la sc\u00e8ne un bison parfait les canaux donc si vous avez connu as probablement se passer parce que comme le dit chiara r\u00e9chauffement climatique en plein d\u00e9r\u00e8glement climatique c'est \u00e0 dire qu'il va avoir plus de pluie que d'habitude ben l\u00e0 puis vous savez aranda dans les \u00e9gouts d\u00e9bordent \u00e7a arrive dans la seine voil\u00e0 et c'est ce qui va se passer malheureusement la la seine ne sera pas trop l'\u00e9t\u00e9 prochain bon voil\u00e0 je voulais qu'elles vous r\u00e9pondre vous \u00e9coutez sabrina alors euh effectivement c'est c'un est plongeon un je plongeon crois que je \u00e7a crois doit que le \u00e7a plongeon doit le plus le cher plongeon le plus cher de l'histoire l\u00e0 encore c'est m\u00eame pas un plongeon puisqu'elle a pris le soin quand m\u00eame de descendre n'oublie pas que am\u00e9lie oud\u00e9a cast\u00e9ra a grill\u00e9 la politesse en l'\u00e9glise est d'ailleurs mais il avait gliss\u00e9 <unk> oud\u00e9a cast\u00e9ra effectivement \u00e9tait pass\u00e9e par un quai et glissez ensuite \u00e9t\u00e9 retrouv\u00e9 \u00e0 faire l\u00e0 mais la m\u00e9duse comme \u00e7a la planche je crois qu'on appelle \u00e7a quand on apprend la planche algo madame hidalgo a fait l'effort d'une petite brasse d'un petit krall e elle en est ravi c'est g\u00e9nial un un milliard quatre c'\u00e9tait ce matin qui faisait un comparatifs assez int\u00e9ressants de ce qu'on aurait pu faire avec cet argent et notamment \u00e0 wayne repus enfin vis-\u00e0-vis de l'aphp qui fait partie des vraies pr\u00e9occupations des fran\u00e7ais je crois pas que soixante millions de fran\u00e7ais s'extasie devant la baignade dans la seine donc bon et \u00e0 pas grand-chose \u00e0 dire sur le plan munro mais je je voulais montrer l'image laisse parler on en a tellement parl\u00e9 et puis voil\u00e0 elle a r\u00e9alis\u00e9 son r\u00eave de pouvoir se baigner gothique dans mais la qui seine visiblement euh sera gothique euh mais euh qui comment visiblement dire pr\u00eat\u00e9s par les athl\u00e8tes lors des jeux olympiques qui arrivent la semaine prochaine un petit gros interne mathieu donc jet\u00e9e \u00e0 lourdes pour commenter ces s\u00fbrement effectivement on met tout \u00e7a pour \u00e7a quand on voit l\u00e0 on voit l'image avec un milliard quatre cent un virgule quatre milliards d'euros on peut construire au moins cinq h\u00f4pitaux neuf et dans les dans les territoires ruraux o\u00f9 dans le m\u00eame en \u00eele-de-france on aurait pu construire cinq h\u00f4pitaux on voit que la photo et de pi\u00e8tre qualit\u00e9 mais \u00e7a ne m'\u00e9tonne pas puisque anne hidalgo ne s'est pas d\u00e9marqu\u00e9 par ses qualit\u00e9s", "channel_name": "itele", "channel_program_type": "Information en continu", "channel_program": "Information en continu", "label_pred": "3_its_not_bad", "claim_pred": "il va avoir plus de pluie que d'habitude ben l\u00e0 puis vous savez aranda dans les \u00e9gouts d\u00e9bordent \u00e7a arrive dans la seine voil\u00e0 et c'est ce qui va se passer malheureusement la la seine ne sera pas trop l'\u00e9t\u00e9 prochain"}, "predictions": [{"model_version": "claude-3-haiku", "result": [{"value": {"start": 222, "end": 437, "text": "il va avoir plus de pluie que d'habitude ben l\u00e0 puis vous savez aranda dans les \u00e9gouts d\u00e9bordent \u00e7a arrive dans la seine voil\u00e0 et c'est ce qui va se passer malheureusement la la seine ne sera pas trop l'\u00e9t\u00e9 prochain", "labels": ["3_its_not_bad"]}, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels"}]}]}, {"data": {"id": "69edb06cb417138036f545942ba0aa3955cd718d292f04838a2f39241dc91877", "start": "2024-07-18 11:40:00", "text": "a \u00e9t\u00e9 fait hein on peut aussi le dire sans souligne c'est l'all\u00e9gorie du laxisme judiciaire s'il y avait eu des sanctions fermes exemplaires il n'aurait m\u00eame pas l'id\u00e9e de recommencer quand vous ne sanctionne pas les gens vous leur envoyer le message suivant recommencer oui il ne se passe rien ou pas ou si peu donc pas de sanctions et recommence tant que jeunes ne suis pas \u00e9tonn\u00e9 s'il n'y a pas de sanction encore aujourd'hui bien \u00e7a recommencera et les forces de l'ordre risquent leur vie aujourd'hui et \u00e9taient fich\u00e9s s avec eux on retrouve un certain nombre de choses arrivent choses d'\u00eatre arrivent plus ex \u00e2g\u00e9s fen\u00eatres usag\u00e9s plus arm\u00e9s que les forces de l'ordre est clair que les forces de l'ordre mettent leurs vies en p\u00e9ril et avec tout ce qu'on voit l'affaire nahel etc n'osent m\u00eame plus bouger monsieur voil\u00e0 o\u00f9 l'agriculture on rappelle qu'un d\u00e9bat avait \u00e9t\u00e9 organis\u00e9e \u00e0 la demande du pr\u00e9sident de la r\u00e9publique o\u00f9 il a un temps \u00e9t\u00e9 imagin\u00e9 que les soul\u00e8vements de la terre pourrait venir euh idol\u00e2tre <unk> avais imagin\u00e9 elle passe la lev\u00e9e de boucliers avait finalement d\u00e9cid\u00e9 de renoncer aux ils avaient pouvez mis ils val\u00e9rie avaient eye mis val\u00e9rie t\u00eate ayez de t\u00eate liste de liste dans en nos nous faisant besoins elle est fille d'agriculteurs alors pas en quoi la profession des parents influe sur sur ce qu'on est ensuite ont mais \u00e7a peut parfois aider bon l\u00e0 \u00e7a n'a pas aid\u00e9 et ensuite on mais monsieur qu'enfant donc j'ai pas aux jeux pas bien compris la bouche de signaux envoy\u00e9s n'\u00e9taient pas tr\u00e8s favorable pour les agriculteurs na\u00efma ne mais l\u00e0 \u00e7a pose surtout la question de l'etat de droit etat de droit qui fait qu'il doit appliquer le droit rien que le droit \u00e0 une m\u00e9ga bassines ont fait l'objet aussi de diff\u00e9rentes validation \u00e7a a \u00e9t\u00e9 valid\u00e9e parce que chez nous effectivement dans notre il pays faut effectivement passer il par faut diff\u00e9rentes passer rouage par administra diff\u00e9rentes diff\u00e9rents rouages administratifs pour pouvoir \u00eatre valid\u00e9 et puis autre chose que je voudrais soulev\u00e9s il y a eu au mois de juin je crois le quatorze juin le monde a fait un article sur les fameuses nappes phr\u00e9atiques et il a dit aujourd'hui les nappes phr\u00e9atiques \u00e9tat tr\u00e8s satisfaisant sur l'ensemble du pays il a l'approche de l'\u00e9t\u00e9 d'aucun moment on voit bien que ces soul\u00e8vements de la terre attac etc ainsi cr\u00e9er les pr\u00e9textes \u00e0 bord de l'elys\u00e9e effectivement comme le disait la pr\u00e9sidente de la coordination rurale", "channel_name": "itele", "channel_program_type": "Information en continu", "channel_program": "Information en continu", "label_pred": "5_science_is_unreliable", "claim_pred": "d'aucun moment on voit bien que ces soul\u00e8vements de la terre attac etc ainsi cr\u00e9er les pr\u00e9textes \u00e0 bord de l'elys\u00e9e"}, "predictions": [{"model_version": "claude-3-haiku", "result": [{"value": {"start": 2259, "end": 2374, "text": "d'aucun moment on voit bien que ces soul\u00e8vements de la terre attac etc ainsi cr\u00e9er les pr\u00e9textes \u00e0 bord de l'elys\u00e9e", "labels": ["5_science_is_unreliable"]}, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels"}]}]}, {"data": {"id": "fd65281448f25d76574f1934476d71905d393ada806048d6c3c5c16839717176", "start": "2024-07-19 06:24:00", "text": "aussi des grands noms qui sont en difficult\u00e9 eric oui vous l'avez vu un en a parl\u00e9 bien s\u00fbr de duralex cette fameuse entreprise qui fait des verres incassables que vous connaissez parce que on les utilise tous les jours \u00e0 la maison \u00e0 la cantine dans les bistrots alors l'entreprise cherche un repreneur on aura la r\u00e9ponse le vingt-six juillet mais elle a souffert faire des prix de l'\u00e9nergie qui ont flamb\u00e9 et vous savez bien que pour faire des vers il faut des fours \u00e0 haute temp\u00e9rature et l\u00e0 il y a un point tout \u00e0 fait entreprise sid\u00e9rant a l'\u00e9t\u00e9 entreprise victime a des \u00e9t\u00e9 taxes victime environnementales des je m'taxes explique environnementales comment elle utilise des fours elle \u00e9met des gaz \u00e0 effet de serre or elle a d\u00e9pass\u00e9 les quotas autoris\u00e9s et aujourd'hui il faut qu'elle paye une dette monumentale une amende si l'on peut dire parce que la polluer entre guillemets alors que c'est son m\u00e9tier d'origine non pas de polluer mais en tout cas d'utiliser des fours \u00e0 aix le c\u00e9l\u00e8bre chariot aucun repreneur caddie c'est pareil mais cadila ce sont ses romans l'entreprise du patrimoine fran\u00e7ais \u00e9conomique un e elle patrouillait sauveur du tout et l\u00e0 ce l\u00e0 sont ce les sont les dettes qui se sont accumul\u00e9s alors c'est un peu l'homme l'occasion d'envoyer un message aux futurs gouvernements les entreprises de taille moyenne le on parle de deux cents salari\u00e9s ne peuvent pas r\u00e9sister pardon charge actuelle d'abord elles ont le smic qui est trop \u00e9lev\u00e9e la productivit\u00e9 qui est inf\u00e9rieur \u00e0 la moyenne europ\u00e9enne et puis des taux qui repartent \u00e0 la hausse donc l\u00e0 c'est vraiment compliqu\u00e9 pour elle et puis je termine par un point la concurrence bon march\u00e9 vous avez aujourd'hui un caddie de cette marque un qui en m\u00e9tal les bocca di soli due que dites vous que voyez vous dans voyez les dans hypermarch\u00e9s cent les trente hypermarch\u00e9s euros vendu pi\u00e8ce cent trente euros pi\u00e8ce cent trente euros mais si vous regardez le site hello pro qui vend des caddies \u00e0 porter parfois ou qui met en concurrence plusieurs marques de caddie la vous trouvez des caddies \u00e0 une trentaine d'euros seulement souvent en plastique comme on parle beaucoup aujourd'hui vous savez d'hypermarch\u00e9s et supermarch\u00e9s \u00e0 bas prix locaux co c'est bien eux utilisent ce qui est moins cher et conclusions bien les entreprises comme caddy ne peuvent pas survivre elles ne peuvent pas se battre et le futur gouvernement ne pourra pas fermer les yeux sur la difficult\u00e9 que rencontrent actuellement cp", "channel_name": "itele", "channel_program_type": "Information en continu", "channel_program": "Information en continu", "label_pred": "4_solutions_wont_work", "claim_pred": "aussi des grands noms qui sont en difficult\u00e9 eric oui vous l'avez vu un en a parl\u00e9 bien s\u00fbr de duralex cette fameuse entreprise qui fait des verres incassables que vous connaissez parce que on les utilise tous les jours \u00e0 la maison \u00e0 la cantine dans les bistrots alors l'entreprise cherche un repreneur on aura la r\u00e9ponse le vingt-six juillet mais elle a souffert faire des prix de l'\u00e9nergie qui ont flamb\u00e9 et vous savez bien que pour faire des vers il faut des fours \u00e0 haute temp\u00e9rature et l\u00e0 il y a un point tout \u00e0 fait entreprise sid\u00e9rant a l'\u00e9t\u00e9 entreprise victime a des \u00e9t\u00e9 taxes victime environnementales des je m'taxes explique environnementales comment elle utilise des fours elle \u00e9met des gaz \u00e0 effet de serre or elle a d\u00e9pass\u00e9 les quotas autoris\u00e9s et aujourd'hui il faut qu'elle paye une dette monumentale une amende si l'on peut dire parce que la polluer entre guillemets alors que c'est son m\u00e9tier d'origine non pas de polluer mais en tout cas d'utiliser des fours"}, "predictions": [{"model_version": "claude-3-haiku", "result": [{"value": {"start": 0, "end": 976, "text": "aussi des grands noms qui sont en difficult\u00e9 eric oui vous l'avez vu un en a parl\u00e9 bien s\u00fbr de duralex cette fameuse entreprise qui fait des verres incassables que vous connaissez parce que on les utilise tous les jours \u00e0 la maison \u00e0 la cantine dans les bistrots alors l'entreprise cherche un repreneur on aura la r\u00e9ponse le vingt-six juillet mais elle a souffert faire des prix de l'\u00e9nergie qui ont flamb\u00e9 et vous savez bien que pour faire des vers il faut des fours \u00e0 haute temp\u00e9rature et l\u00e0 il y a un point tout \u00e0 fait entreprise sid\u00e9rant a l'\u00e9t\u00e9 entreprise victime a des \u00e9t\u00e9 taxes victime environnementales des je m'taxes explique environnementales comment elle utilise des fours elle \u00e9met des gaz \u00e0 effet de serre or elle a d\u00e9pass\u00e9 les quotas autoris\u00e9s et aujourd'hui il faut qu'elle paye une dette monumentale une amende si l'on peut dire parce que la polluer entre guillemets alors que c'est son m\u00e9tier d'origine non pas de polluer mais en tout cas d'utiliser des fours", "labels": ["4_solutions_wont_work"]}, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels"}]}]}, {"data": {"id": "815550a2aeff9034b4e3817946f6553ed6201ac249f5abea4d7fdee03228ef1b", "start": "2024-07-20 13:34:00", "text": "sont autoris\u00e9es sur des terrains priv\u00e9s que les agriculteurs disent qu'ils en ont besoin pour s'adapter \u00e0 la s\u00e9cheresse et au changement climatique il y a eu des \u00e9tudes des contre \u00e9tudes pour pour valider la pertinence de la construction de ces m\u00e9ga bassines qui d'ailleurs pour la plupart ne sont pas toutes encore construit no comp on se rend bien compte que deja sur le plan politique on marche sur la t\u00eate sur la sur la pertinence d'un combat aussi politique euh qui ceux se qui se passe passe l\u00e0 n'est est absolument pas d\u00e9fendable et qu'on a affaire \u00e0 des gens comme toujours qui viennent pour s'en prendre aux forces de l'ordre pour l\u00e9gitimer une violence qui leur para\u00eet d'ailleurs la seule fa\u00e7on d'arriver \u00e0 leur faim puisque comme je vous l'ai dit tout \u00e0 l'heure cette cette \u00e9coterrorisme est valid\u00e9e et instrumentalis\u00e9e notamment dix-huit universitaire un universitaire su\u00e9dois qui a \u00e9crit comment saboter un pipeline donc les gens qui sont l\u00e0 sur place \u00e0 la rochelle pense que ils sont dans leur bon droit de tout droit casser de tout de casser s'de en s'en prendre m\u00eame m\u00eame aux forces de l'ordre on sait tr\u00e8s bien que pour autant cela ne changera rien \u00e9videmment pertinence de la construction des m\u00e9ga bassines c'est vraiment la chienlit \u00e0 l'\u00e9tat pur il faut quand m\u00eame noter aussi quelque chose c'est la faiblesse de la r\u00e9ponse de l'autorit\u00e9 de l'\u00e9tat parce qu'on met trois mille forces de l'ordre en place mais on se rend compte que ce n'est pas pour autant qu'on r\u00e8gle ce probl\u00e8me de la gangr\u00e8ne de la zad utilisation des esprits et donc de la force de l'ultragauche le encore \u00e0 l'uvre est important de que rappeler derri\u00e8re v\u00e9ronique ce dyer rassemblement ce autour rassemblement de autour nous de retrouvons nous les soul\u00e8vements de la terre dont on rappelle soul\u00e8vements de la terre que g\u00e9rald darmanin avait demand\u00e9 la dissolution et que le conseil d'etat il y a retoqu\u00e9 voil\u00e0 et alors il faut rappeler que m\u00eame les deux raisons pour lequel il n'y a pas eu de dissolution c'est parce qu'ils sont malins en fait ce ici ce n'est consid\u00e9r\u00e9 comme un mouvement donc comme une association donc on n'a pas le droit de porter atteinte \u00e0 la libert\u00e9 d'association d'une part et d'autre part le conseil d'etat avait jug\u00e9 que les gens", "channel_name": "itele", "channel_program_type": "Information en continu", "channel_program": "Information en continu", "label_pred": "4_solutions_wont_work", "claim_pred": "il y a eu des \u00e9tudes des contre \u00e9tudes pour pour valider la pertinence de la construction de ces m\u00e9ga bassines qui d'ailleurs pour la plupart ne sont pas toutes encore construit no comp on se rend bien compte que deja sur le plan politique on marche sur la t\u00eate sur la sur la pertinence d'un combat aussi politique euh qui ceux se qui se passe passe l\u00e0 n'est est absolument pas d\u00e9fendable"}, "predictions": [{"model_version": "claude-3-haiku", "result": [{"value": {"start": 148, "end": 536, "text": "il y a eu des \u00e9tudes des contre \u00e9tudes pour pour valider la pertinence de la construction de ces m\u00e9ga bassines qui d'ailleurs pour la plupart ne sont pas toutes encore construit no comp on se rend bien compte que deja sur le plan politique on marche sur la t\u00eate sur la sur la pertinence d'un combat aussi politique euh qui ceux se qui se passe passe l\u00e0 n'est est absolument pas d\u00e9fendable", "labels": ["4_solutions_wont_work"]}, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels"}]}]}, {"data": {"id": "92d84249f7f1d033012ec81addd6537d56c5311db139ea395bbc1f836e63540b", "start": "2024-07-20 18:06:00", "text": "extr\u00eamement inqui\u00e9tant parce qu'on sait que la croyance pr\u00eat \u00e0 tout je vais vous donner un exemple et je pense que vous rejoindrait la dessus euh je connaissais une un entrepreneur qui construit des centres commerciaux et donc la ligue de protection des oiseaux s'est attaqu\u00e9e \u00e0 lui parce qu'il y avait sur la zone o\u00f9 il devait cr\u00e9er quatre mille emplois un petit oiseau qu'il fallait pro t g alors ils ont propos\u00e9 de le d\u00e9placer mais il a pas pu moi je crois que dans cette soci\u00e9t\u00e9 va falloir qu'on commence \u00e0 prioriser quelles sont nos combats et ce que notre combat c'est l'emploi c'est pareil que le logement vous avez beaucoup de qui projets font qui l'font objet l'd'objet emp\u00eachement d'parce emp\u00eachement que parce ce que sont ce des sont projets des qui projections sont des projets qui vont d\u00e9velopper du logement mais qu'est ce qu'on fait entre entre effectivement moins urbanis\u00e9es et mettre un toit sur la t\u00eate des gens qu'est ce qu'ont fait qu'est ce qu'on choisit quelle est la priorit\u00e9 donc \u00e0 un moment donn\u00e9 il va falloir se poser la question la priorisation et \u00e7a rejoint ce que vous disiez monsieur euh quand vous dites qu'effectivement ce sont des enfants g\u00e2t\u00e9s qui ont euh le ventre plein gr\u00e2ce \u00e0 autre vous travail euh et donc il faut souligner \u00e7a c'est absolument essentiel c'est quelle est la priorisation dans nos combats de mai sauf que les coupes bruno des arbres pas que nous on est que toute nous une on fili\u00e8re est derri\u00e8re toute moi une il fili\u00e8re y derri\u00e8re a moi des il stockeur y ensuite a y des aller stockeur ensuite il y avait beaucoup de transformateurs il y a une partie qui effectivement \u00e0 la rochelle aux portes de la palisse mais il y a une partie qui va rester chez nous est transform\u00e9 en plein de fili\u00e8res nous en raison de vraiment en termes de fili\u00e8re moi je suis le premier maillon agriculteur jusqu'\u00e0 toutes les assiettes en fait mais il y a \u00e9norm\u00e9ment de monde entre les deux marc ce qu'il faut souligner c'est que la croyance dans notre pays elle se heurte \u00e0 l'\u00e9tat de droit aux r\u00e8gles de droit et que vous quand vous d\u00e9cidez de mettre en place une m\u00e9ga bassine sandrine une r\u00e9serve d'eau vous \u00e0 devez des ob\u00e9ir tas \u00e0 de des crit\u00e8res tas qui de crit\u00e8res doivent qui \u00eatre doivent valid\u00e9es \u00eatre administrativement valid\u00e9es notamment par la pr\u00e9fecture et c'est extr\u00eamement drastique donc c'est un moment c'est valid\u00e9 c'est autoris\u00e9 c'est en accord avec les r\u00e8gles et bien on ne doit pas autoriser qui est des manifestations comme \u00e7a de ces bobos repus vont recevoir monsieur athmoun parce que c'est souvent \u00e7a en a des gens qui sont des bobos repus et qui n'ont que \u00e7a \u00e0 faire parce que \u00e7a me donne c'est aussi la preuve de leur existence bruno cardot euh je vais vous remercier merci en tout cas d'avoir \u00e9t\u00e9 avec nous en", "channel_name": "itele", "channel_program_type": "Information en continu", "channel_program": "Information en continu", "label_pred": "5_science_is_unreliable", "claim_pred": "il faut souligner que la croyance dans notre pays elle se heurte \u00e0 l'\u00e9tat de droit aux r\u00e8gles de droit et que vous quand vous d\u00e9cidez de mettre en place une m\u00e9ga bassine sandrine une r\u00e9serve d'eau vous \u00e0 devez des ob\u00e9ir tas \u00e0 de des crit\u00e8res tas qui de crit\u00e8res doivent qui \u00eatre doivent valid\u00e9es \u00eatre administrativement valid\u00e9es notamment par la pr\u00e9fecture et c'est extr\u00eamement drastique donc c'est un moment c'est valid\u00e9 c'est autoris\u00e9 c'est en accord avec les r\u00e8gles et bien on ne doit pas autoriser qui est des manifestations comme \u00e7a de ces bobos repus vont recevoir monsieur athmoun parce que c'est souvent \u00e7a en a des gens qui sont des bobos repus et qui n'ont que \u00e7a \u00e0 faire parce que \u00e7a me donne c'est aussi la preuve de leur existence"}, "predictions": [{"model_version": "claude-3-haiku", "result": [{"value": {"start": 1936, "end": 2682, "text": "faut souligner c'est que la croyance dans notre pays elle se heurte \u00e0 l'\u00e9tat de droit aux r\u00e8gles de droit et que vous quand vous d\u00e9cidez de mettre en place une m\u00e9ga bassine sandrine une r\u00e9serve d'eau vous \u00e0 devez des ob\u00e9ir tas \u00e0 de des crit\u00e8res tas qui de crit\u00e8res doivent qui \u00eatre doivent valid\u00e9es \u00eatre administrativement valid\u00e9es notamment par la pr\u00e9fecture et c'est extr\u00eamement drastique donc c'est un moment c'est valid\u00e9 c'est autoris\u00e9 c'est en accord avec les r\u00e8gles et bien on ne doit pas autoriser qui est des manifestations comme \u00e7a de ces bobos repus vont recevoir monsieur athmoun parce que c'est souvent \u00e7a en a des gens qui sont des bobos repus et qui n'ont que \u00e7a \u00e0 faire parce que \u00e7a me donne c'est aussi la preuve de leur existence", "labels": ["5_science_is_unreliable"]}, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels"}]}]}, {"data": {"id": "f8c1dd0d1df8944160cfa743161eff54a0a96b1e2112d44a92ef081d98d5be57", "start": "2024-07-29 09:24:00", "text": "c\u00e9r\u00e9monie qui aurait pu choquer donc on a quand m\u00eame un lobbying gbt euh de la repentance avec la d\u00e9l\u00e9gation alg\u00e9rienne qui va jet\u00e9 des roses dans la seine une ode \u00e0 la drogue une ridiculise sciences de la garde r\u00e9publicaine de la propagande woke \u00e7a c'est sur l'apologie des r\u00eaves solutionner des anarchistes parodie de la chr\u00e9tient\u00e9 euh on nous parle d'urgence climatique bon voil\u00e0 \u00e9videmment que il y avait une multitude de raisons raison de pouvoir \u00eatre \u00eatre choqu\u00e9 pour autant je pense que les fran\u00e7ais en fait sont habitu\u00e9s \u00e0 ces euh parfois provocations qui \u00e9mane d'une petite caste euh un petit peu bobo \u00e9colo woke yser et donc en fait je pense que les fran\u00e7ais sont assez insensible \u00e0 ces provocations ils sont vaccin\u00e9s quelque part et donc moi je suis comme ses quatre-vingt six pourcent fran\u00e7ais qui estiment que la c\u00e9r\u00e9monie s'est bien d\u00e9roul\u00e9e pourquoi parce qu'on a envie de retenir ce qui fait consensus consensus ce qui n'qui a n'pas a divis\u00e9 pas divis\u00e9 c'est-\u00e0-dire l'allumage de la flamme le rideau du d\u00e9but de c\u00e9r\u00e9monie bleu-blanc-rouge euh la passation avec nadal le relais avec nadal et zidane est bien s\u00fbr la marseillaise chant\u00e9e par la magnifique guadeloup\u00e9enne et enfin c\u00e9line dion sur la tour fl donc bon voil\u00e0 j'ai envie de dire s'est pass\u00e9 il y a eu des erreurs on voit un peu de l\u00e2chet\u00e9 aussi un de la part de ses euh provocateur qui va \u00eatre au p\u00e9dale a \u00e0 la moindre critique bon les bon fran\u00e7ais les sont fran\u00e7ais contents sont tant contents mieux j'en profite pour souhaiter bonne chance aux athl\u00e8tes et le palmar\u00e8s d\u00e9bute plut\u00f4t bien euh on va faire une petite courtes publicit\u00e9s une pause et on revient dans un instant je vous remercie mon p\u00e8re d'\u00eatre pass\u00e9 par le plateau de de l'heure des pros c'\u00e9tait important d'avoir votre regard sur ce qu'il s'\u00e9tait pass\u00e9 ce week end ont continu\u00e9 \u00e9vident et d'\u00e9gr\u00e9ner tous les sonore de lire toutes les d\u00e9clarations de lierre finkielkraut philippe de villers michel onfray dans la deuxi\u00e8me partie pour vous dire en toute transparence on a propos\u00e9 \u00e0 monsieur jolie madame", "channel_name": "itele", "channel_program_type": "Information en continu", "channel_program": "Information en continu", "label_pred": "5_science_is_unreliable", "claim_pred": "on nous parle d'urgence climatique bon voil\u00e0 \u00e9videmment que il y avait une multitude de raisons raison de pouvoir \u00eatre \u00eatre choqu\u00e9 pour autant je pense que les fran\u00e7ais en fait sont habitu\u00e9s \u00e0 ces euh parfois provocations qui \u00e9mane d'une petite caste euh un petit peu bobo \u00e9colo woke yser et donc en fait je pense que les fran\u00e7ais sont assez insensible \u00e0 ces provocations ils sont vaccin\u00e9s quelque part"}, "predictions": [{"model_version": "claude-3-haiku", "result": [{"value": {"start": 338, "end": 740, "text": "on nous parle d'urgence climatique bon voil\u00e0 \u00e9videmment que il y avait une multitude de raisons raison de pouvoir \u00eatre \u00eatre choqu\u00e9 pour autant je pense que les fran\u00e7ais en fait sont habitu\u00e9s \u00e0 ces euh parfois provocations qui \u00e9mane d'une petite caste euh un petit peu bobo \u00e9colo woke yser et donc en fait je pense que les fran\u00e7ais sont assez insensible \u00e0 ces provocations ils sont vaccin\u00e9s quelque part", "labels": ["5_science_is_unreliable"]}, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels"}]}]}, {"data": {"id": "a2ff486fe71e52a63899bc21ca783bc365c6193b20b406d7eca8edffba6f3f0f", "start": "2024-07-29 19:06:00", "text": "commen\u00e7ons par ceux qui racontent n'importe quoi et qui sont cens\u00e9es par les m\u00e9dias je pense en premier lieu \u00e0 greta thunberg j'appelle pour me par greta tayos vu le s\u00e9rieux de ces propos nous sommes face \u00e0 une gamine qui peut dire n'importe quoi qui n'a aucune connaissance scientifique mais qui est encens\u00e9 par tout le monde ou presque mieux sa m\u00e8re peut d\u00e9clarer courant popolo que sa fille voit le co deux \u00e0 l'il nu je vous jure sa m\u00e8re l'a dit qu'elle voit le ceo de l onu alors le probl\u00e8me c'probl\u00e8me est c'que est le que co le deux co c'deux est c'un est gaz un incolore gaz incolore et inodore \u00e0 moins qu'on lui greffer l'il de super jimmy pour ceux qui \u00e9met des s\u00e9ries am\u00e9ricaines des ann\u00e9es soixante-dix je ne vois pas comment on peut affirmer une chose pareille sans se faire contredire par qui que ce soit mais le probl\u00e8me c'est que si vous osez les contredire vous est tout de suite accus\u00e9 d'\u00eatre un climat matteo sceptiques ce qui revient \u00e0 \u00eatre accus\u00e9 d'h\u00e9r\u00e9sie autant de l'inquisition alors pour ce qui est de faire n'importe quoi et avec la pire violence on a vu ce qui s'est pass\u00e9 \u00e0 la rochelle il est y \u00e0 a la une rochelle dizaine il de jours y et a on une se dizaine saoule de jours et on ne se souvient de ce qui s'est pass\u00e9 \u00e0 sainte soline y a un an et demi et on a vu des \u00e9lus aller manifester portant leur \u00e9charpe tricolore alors que des voyous ultraviolents attaquaient les forces de l'ordre \u00e0 quelques dizaines de m\u00e8tres deux ils br\u00fblaient leur v\u00e9hicule ils saccag\u00e9 deschamps appartenant \u00e0 des agriculteurs ces \u00e9lus qui prenait et prennent encore la d\u00e9fense des casseurs en s'opposant notamment \u00e0 la dissolution de groupes violents comme notamment les soul\u00e8vements de la terre des soul\u00e8vements de la terre sauv\u00e9e par le conseil d'etat puisque je rappelle que g\u00e9rald darmanin le ministre de l'int\u00e9rieur avait tent\u00e9 de les dissoudre miteux le conseil d'\u00e9tat si \u00e9taient tous pos\u00e9s des soul\u00e8vements de la terre qui sont pas les seuls parmi les groupuscule d'ultragauche violents comme derni\u00e8re r\u00e9novation derni\u00e8re g\u00e9n\u00e9ration sans oublier les antifas qui sont aujourd'hui repr\u00e9sent\u00e9s et \u00e0 l'assembl\u00e9e nationale et en conclusion de cet \u00e9dito philippe b a vu la mansu\u00e9tude dont b\u00e9n\u00e9ficient les groupuscule d'ultragauche qui semble si difficile \u00e0 dissoudre pour l'ex\u00e9cutif on les a vus est beaucoup plus rapides et efficaces pour les groupuscules", "channel_name": "itele", "channel_program_type": "Information en continu", "channel_program": "Information en continu", "label_pred": "5_science_is_unreliable", "claim_pred": "commen\u00e7ons par ceux qui racontent n'importe quoi et qui sont cens\u00e9es par les m\u00e9dias je pense en premier lieu \u00e0 greta thunberg j'appelle pour me par greta tayos vu le s\u00e9rieux de ces propos nous sommes face \u00e0 une gamine qui peut dire n'importe quoi qui n'a aucune connaissance scientifique mais qui est encens\u00e9 par tout le monde ou presque mieux sa m\u00e8re peut d\u00e9clarer courant popolo que sa fille voit le co deux \u00e0 l'il nu je vous jure sa m\u00e8re l'a dit qu'elle voit le ceo de l onu alors le probl\u00e8me c'probl\u00e8me est c'que est le que co le deux co c'deux est c'un est gaz un incolore gaz incolore et inodore \u00e0 moins qu'on lui greffer l'il de super jimmy pour ceux qui \u00e9met des s\u00e9ries am\u00e9ricaines des ann\u00e9es soixante-dix je ne vois pas comment on peut affirmer une chose pareille sans se faire contredire par qui que ce soit"}, "predictions": [{"model_version": "claude-3-haiku", "result": [{"value": {"start": 0, "end": 817, "text": "commen\u00e7ons par ceux qui racontent n'importe quoi et qui sont cens\u00e9es par les m\u00e9dias je pense en premier lieu \u00e0 greta thunberg j'appelle pour me par greta tayos vu le s\u00e9rieux de ces propos nous sommes face \u00e0 une gamine qui peut dire n'importe quoi qui n'a aucune connaissance scientifique mais qui est encens\u00e9 par tout le monde ou presque mieux sa m\u00e8re peut d\u00e9clarer courant popolo que sa fille voit le co deux \u00e0 l'il nu je vous jure sa m\u00e8re l'a dit qu'elle voit le ceo de l onu alors le probl\u00e8me c'probl\u00e8me est c'que est le que co le deux co c'deux est c'un est gaz un incolore gaz incolore et inodore \u00e0 moins qu'on lui greffer l'il de super jimmy pour ceux qui \u00e9met des s\u00e9ries am\u00e9ricaines des ann\u00e9es soixante-dix je ne vois pas comment on peut affirmer une chose pareille sans se faire contredire par qui que ce soit", "labels": ["5_science_is_unreliable"]}, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels"}]}]}, {"data": {"id": "c3066302bcb1127961042b7bfa00bf01c368faab539540ae36df1ba008f66864", "start": "2024-07-30 06:20:00", "text": "des \u00e9l\u00e9ments radicaux de l'extr\u00eame gauche ou de l'\u00e9cologie manipuler d'ailleurs probablement si c'est le cas \u00e0 leur insu merci claude moniquet je le rappelle vous \u00eates sp\u00e9cialiste des questions de renseignement on parlait tout \u00e0 l'heure avec chana de quarante cinq d\u00e9partements en vigilance orange \u00e0 la canicule alors cette question est ce que des \u00e9preuves des jeux olympiques devront \u00eatre report\u00e9 \u00e0 cause de la chaleur la question se pose avec ses temp\u00e9ratures tr\u00e8s \u00e9lev\u00e9es qui nous attendent encore aujourd'encore hui aujourd'dont hui on oui attend on encore en jusqu'attend \u00e0 encore trente jusqu'\u00e0 trente-quatre degr\u00e9s \u00e0 paris aujourd'hui alors comment s'organise le comit\u00e9 des jo pour faire face \u00e0 cette situation toutes les explications de c\u00e9lia gruy\u00e8re pas de report des \u00e9preuves pour l'instant la chaleur n'impacte pas encore les jeux olympiques au si\u00e8ge du comit\u00e9 d'organisation des jo \u00e0 saint-denis on surveille scrupuleusement la m\u00e9t\u00e9o chaque f\u00e9d\u00e9ration internationale a ses propres seuils de tol\u00e9rance pour les athl\u00e8tes weinstein \u00e0 la fin des \u00e9preuves qui qui si d\u00e9passe jamais ce et seuil et on si y jamais trouve et qu'on d\u00e9passe essaye \u00e0 la possibilit\u00e9 de reporter certains est presse qui n'est pas les c\u00e2pres l'instance des seuils qui pourrait notamment impacter la sant\u00e9 des athl\u00e8tes \u00e0 trente-cinq trente-six degr\u00e9s sur la r\u00e9gion parisienne qui commence \u00e0 pouvoir impacter la sant\u00e9 des athl\u00e8tes et du public paris deux mille vingt-quatre va prendre des mesures a d\u00e9j\u00e0 pris des mesures pour att\u00e9nuer les effets de ces fortes chaleurs et certaines de ces mesures ont \u00e9t\u00e9 mis en place notamment \u00e0 bordeaux ou \u00e0 lyon en ce qui concerne les prochains jours nous avons d\u00e9j\u00e0 activ\u00e9 activ\u00e9 des protocoles protos dans nos diff\u00e9rents sites par exemple \u00e0 bordeaux nous avons pr\u00e9vu un acc\u00e8s suppl\u00e9mentaire \u00e0 de l'eau et veiller \u00e0 ce que nos espaces climatis\u00e9s soient disponibles pour les personnes qui ne se sentirait pas bien il y ait un acc\u00e8s \u00e0 des espaces ombrag\u00e9es pour les personnes qui font la queue au total quarante cinq d\u00e9partements sont en alerte orange canicule ce mardi dans une large moiti\u00e9 sud de la france la majorit\u00e9 des r\u00e9gions du nord sont quant \u00e0 elle en vigilance jaune pour la chaleur ou pour les orages on en veut \u00e0 cette question que je vous posais en titre le palais pr\u00e9sidentiel", "channel_name": "itele", "channel_program_type": "Information en continu", "channel_program": "Information en continu", "label_pred": "5_science_is_unreliable", "claim_pred": "des \u00e9l\u00e9ments radicaux de l'extr\u00eame gauche ou de l'\u00e9cologie manipuler d'ailleurs probablement si c'est le cas \u00e0 leur insu"}, "predictions": [{"model_version": "claude-3-haiku", "result": [{"value": {"start": 0, "end": 120, "text": "des \u00e9l\u00e9ments radicaux de l'extr\u00eame gauche ou de l'\u00e9cologie manipuler d'ailleurs probablement si c'est le cas \u00e0 leur insu", "labels": ["5_science_is_unreliable"]}, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels"}]}]}, {"data": {"id": "c55c44c64bb6c4358a0d4c5ba9e2981a5ec806f8d49d5f03c6136ee1ed15db27", "start": "2024-07-30 21:34:00", "text": "beaucoup plus tard c'est \u00e0 dire que les parcs \u00e0 lyon sont ouverts d\u00e8s sept heures du matin jusqu'\u00e0 minuit ce qui fait que les gens qui ont un appartement tr\u00e8s chaud peuvent \u00e0 partir de vingt et un heures vingt-deux heures aller au parc de la t\u00eate d'or par exemple le probl\u00e8me c'est qu'on devrait pas en deux mille vingt-quatre \u00e0 avoir des appartements encore qui retiennent autant la chaleur \u00e7a aussi c'est un sujet r\u00e9habilit\u00e9 euh les l'urban dix e les immeubles je pense aux populations les moins ais\u00e9s les logements sociaux qui sont parfois insalubres et les populations encore une fois les moins ais\u00e9s subissent de plein de plein fouet cette chaleur il faudrait anticiper encore plus politiquement ces p\u00e9riodes de canicule notamment je disais en termes de politique de l'urbanisme et de toute mani\u00e8re vous avez raison les il faut il faut qu'est le moins possible de logements ind\u00e9cents j'ai envie de vous dire et \u00e7a euh ind\u00e9pendamment de la m\u00e9t\u00e9o euh il faudra sans doute anticiper et si on en croit les scientifiques o\u00f9 on va vers le d\u00e9r\u00e8glement climatique le r\u00e9chauffement climatique donc ce type d'\u00e9pisode de risque se de r\u00e9p\u00e9ter se maintenant r\u00e9p\u00e9ter euh maintenant la euh l\u00e0 c'est une journ\u00e9e pour le moment de tr\u00e8s fortes chaleurs l'\u00e9t\u00e9 s'il faut aussi euh mont rome sans perspective de se dire que c'est pas non plus euh six acides gras crescent on ne oui qui se r\u00e9p\u00e8te encore une fois cette ann\u00e9e c'est c'est le premier gros \u00e9pisodes de chaleurs on a eu la pluie avant euh \u00e7a fait plus partie du d\u00e9r\u00e8glement climatique il faut rappeler que c'est pas simplement un est \u00e9chauffement que est fix\u00e9 c'\u00e0 est un \u00e0 d\u00e9r\u00e8glement un et d\u00e9r\u00e8glement donc souvent et anders donc souvent \u00e0 versailles sans doute qu'il va falloir s'adapter maintenant il faut aussi raison garder euh on a du mal \u00e0 tous mobilis\u00e9s et je m'inclus dedans au changement climatique parce que c'est vrai que ce qui plaide pour se mobiliser contre ce changement climatique euh nous donne envie de faire le contraire peut-\u00eatre faudrait peut on compte qu'on trouve un m\u00e9tier mobilisatrice justement de r\u00e9soudre ses probl\u00e8mes et de mettre tout le monde \u00e7a d\u00e9pend si vous voulez vous l'avez dit hein", "channel_name": "itele", "channel_program_type": "Information en continu", "channel_program": "Information en continu", "label_pred": "5_science_is_unreliable", "claim_pred": "il faut aussi raison garder euh on a du mal \u00e0 tous mobilis\u00e9s et je m'inclus dedans au changement climatique parce que c'est vrai que ce qui plaide pour se mobiliser contre ce changement climatique euh nous donne envie de faire le contraire peut-\u00eatre faudrait peut on compte qu'on trouve un m\u00e9tier mobilisatrice justement de r\u00e9soudre ses probl\u00e8mes et de mettre tout le monde"}, "predictions": [{"model_version": "claude-3-haiku", "result": [{"value": {"start": 1746, "end": 2119, "text": "il faut aussi raison garder euh on a du mal \u00e0 tous mobilis\u00e9s et je m'inclus dedans au changement climatique parce que c'est vrai que ce qui plaide pour se mobiliser contre ce changement climatique euh nous donne envie de faire le contraire peut-\u00eatre faudrait peut on compte qu'on trouve un m\u00e9tier mobilisatrice justement de r\u00e9soudre ses probl\u00e8mes et de mettre tout le monde", "labels": ["5_science_is_unreliable"]}, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels"}]}]}, {"data": {"id": "774d55a2457030f8c8461537dae3caceb365152c81ce4c600b9bb226b1af6f03", "start": "2024-07-30 21:36:00", "text": "vous voulez vous l'avez dit un les logements insalubres il ne faut pas qu'ils soient insalubres mais m\u00eame au-del\u00e0 de deux du r\u00e9chauffement climatique apr\u00e8s effectivement les les actions climatiques de sabotage etc \u00e0 mon avis rien \u00e0 voir avec le climat est tout avec l'extr\u00eame gauche donc je pense que je pense que les fran\u00e7ais sont sensibles \u00e0 cette question l\u00e0 aussi belle \u00e9cologie de mani\u00e8re g\u00e9n\u00e9rale mais ne pas les l'\u00e9cologie punitive et la franchement je ne vois pas tr\u00e8s bien ce qu'on peut faire de plus contre la chaleur il y a des pays aussi il faut le rappeler des ou \u00e9pisodes qui connaissent de des chaleur \u00e9pisodes bien de plus chaleur bien plus bien fr\u00e9quents plus bien fr\u00e9quents plus dramatique que que le n\u00f4tre quoi georges arnaud je vous ai vu un peu r\u00e9agir \u00e0 ce que disait alexandre oui euh on met toujours tout sur le dos du r\u00e9chauffement climatique effectu\u00e9 mais l'ann\u00e9e derni\u00e8re vous souvenez il y a eu bien l'ann\u00e9e derni\u00e8re et une vague d'incendies incroyable j'ai men\u00e9 cette ann\u00e9e pour l'instant il n'a pas alors monsieur nous expliquer un instant que on n'est pas les seuls \u00e9videmment touch\u00e9 en europe le faisait d\u00e9j\u00e0 des gens sont qui sont touch\u00e9s touch\u00e9s par ces fortes chaleurs fortes et chaleurs des investissements et des investissements \u00e9galement garder son calme oui voil\u00e0 moi quand j'entends des propos apocalyptiques notamment chez les \u00e9cologistes les plus radicaux euh je crois pas que \u00e7a serve la cause au fond si vous voulez euh ces p\u00e9riodes on doit apprendre \u00e0 le jeu et puis sur le plan politique on a quand m\u00eame en deux mille vingt et un loup voter une loi importante la loi climat et r\u00e9silience qui pr\u00e9voit un chemin ces questions de l'urbanisme questions de porosit\u00e9 ces questions questions de protection de l'l'habitat mais il faut du temps pour que survive il faut de l'argent il faut voil\u00e0 donc euh je pense qu'on est sur la bonne voie c'est l'heure de marquer la pause on apprend beaucoup r\u00e9gie un peu ce que j'ai dit oui \u00e0 faire en sorte que les logements insalubres ne soient plus mais pas non plus se lancer dans une politique d\u00e9lirante o\u00f9 les gens ne vont pas pouvoir suivre avec des normes d'\u00e9normes failles jeudi se retrouver dans dans un instant pour notre parti suivante deux th\u00e8mes au programme de donald trump", "channel_name": "itele", "channel_program_type": "Information en continu", "channel_program": "Information en continu", "label_pred": "3_its_not_bad", "claim_pred": "georges arnaud je vous ai vu un peu r\u00e9agir \u00e0 ce que disait alexandre oui euh on met toujours tout sur le dos du r\u00e9chauffement climatique effectu\u00e9 mais l'ann\u00e9e derni\u00e8re vous souvenez il y a eu bien l'ann\u00e9e derni\u00e8re et une vague d'incendies incroyable j'ai men\u00e9 cette ann\u00e9e pour l'instant il n'a pas alors monsieur nous expliquer un instant que on n'est pas les seuls \u00e9videmment touch\u00e9 en europe le faisait d\u00e9j\u00e0 des gens sont qui sont touch\u00e9s touch\u00e9s par ces fortes chaleurs fortes et chaleurs"}, "predictions": [{"model_version": "claude-3-haiku", "result": [{"value": {"start": 730, "end": 1221, "text": "georges arnaud je vous ai vu un peu r\u00e9agir \u00e0 ce que disait alexandre oui euh on met toujours tout sur le dos du r\u00e9chauffement climatique effectu\u00e9 mais l'ann\u00e9e derni\u00e8re vous souvenez il y a eu bien l'ann\u00e9e derni\u00e8re et une vague d'incendies incroyable j'ai men\u00e9 cette ann\u00e9e pour l'instant il n'a pas alors monsieur nous expliquer un instant que on n'est pas les seuls \u00e9videmment touch\u00e9 en europe le faisait d\u00e9j\u00e0 des gens sont qui sont touch\u00e9s touch\u00e9s par ces fortes chaleurs fortes et chaleurs", "labels": ["3_its_not_bad"]}, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels"}]}]}, {"data": {"id": "5a9a574808c1dacd374c76cf5cc2d65468de1de7c1f8aedcbeb85d6b7ed1e318", "start": "2024-07-30 23:04:00", "text": "\u00e9t\u00e9 ce sera toujours d\u00e9cal\u00e9es peut-\u00eatre car l'\u00e9t\u00e9 la p\u00e9riode estivale est toujours de plus en plus longue la p\u00e9riode hivernale elle depuis son plus court ces \u00e9pisodes de fortes chaleurs ils vont se r\u00e9p\u00e9ter il y en aura deux de plus en plus et on se dit oui ce qu'on peut faire quelque chose pour rendre l'avenir un petit peu plus vivable notamment dans les grandes m\u00e9tropoles dans les grandes villes je pense aux gens les peut-\u00eatre les moins favoris\u00e9s qui vivent dans les logements les les moins pr\u00e9server en termes de comme on appelle \u00e7a de selon thermiques vous comment de l'le \u00e9p\u00e9e eux dpe oui le diagnostic dpe diagnostic exact exactement o\u00f9 il y a des nouvelles normes d\u00e9sormais vous pouvez pour louer il faut que ce soit euh f \u00e9pluch\u00e9 et \u00e0 partir de deux mille francs dans les prochaines ann\u00e9es je ne veux pas dire d'erreur ce sera \u00e0 partir de d et e sont en tout cas c'est de plus en plus restrictif et une bonne chose on a pris l'habitude de se re r\u00e9chauffer l'hiver pourquoi ne prendrions nous pas l'habitude de se refroidir l'\u00e9t\u00e9 et donc de la climatisation est une solution court-terme les climatiseurs r\u00e9chauffent l'atmosph\u00e8re r\u00e9chauffe l'si atmosph\u00e8re nous et utilisons tous si des nous climatiseurs utilisons \u00e0 tous terme on des favorise climatiseurs le d\u00e9r\u00e8glement climatique bien s\u00fbr mais c'est assez paradoxal mais c'est une r\u00e9elle les climatiseurs d'abord la france est alors des climatiseurs vertueux peuvent \u00eatre commen\u00e7ait d\u00e9velopp\u00e9 et pourrait \u00eatre une solution d'avenir mais la france est un mod\u00e8le du genre dans la lutte contre le r\u00e9chauffement climatique on n'a aucune le\u00e7on \u00e0 recevoir deux personnes se sont ensuite en mati\u00e8re de climatisation les sous-\u00e9quip\u00e9s compar\u00e9 aux etats unis au japon et m\u00eame \u00e0 domicile aux etats-unis en europe en deux mille vingt-deux on a eu un record de chaleur il y a sept milles morts qui sont qui sont li\u00e9es \u00e0 la la chaleur en france et et en deux milles mille dix-neuf c'est une \u00e9tude du lancet c'est le la grande revue am\u00e9ricaine scientifiques eux il y a une \u00e9tude qui est paru en deux mille dix-neuf et qui montrait que cent quatre-vingt quinze mille vies avaient \u00e9t\u00e9 sauv\u00e9es dans le monde gr\u00e2ce \u00e0 la climatisation donc la climatisation sauve des vies et le probl\u00e8me c'est vous l'avez dit oui mais \u00e0 long aujourd'terme hui vous avez des \u00e9cologistes qui s'oppose par principe \u00e0 la climatisation parce qu'\u00e9videmment \u00e7a convient le probl\u00e8me de l'\u00e9cologie ce sont eux les \u00e9cologistes oui mais pas que les \u00e9colos rassemblent la population et qui euh qui je le suis", "channel_name": "itele", "channel_program_type": "Information en continu", "channel_program": "Information en continu", "label_pred": "4_solutions_wont_work", "claim_pred": "les climatiseurs r\u00e9chauffent l'atmosph\u00e8re r\u00e9chauffe l'si atmosph\u00e8re nous et utilisons tous si des nous climatiseurs utilisons \u00e0 tous terme on des favorise climatiseurs le d\u00e9r\u00e8glement climatique bien s\u00fbr mais c'est assez paradoxal"}, "predictions": [{"model_version": "claude-3-haiku", "result": [{"value": {"start": 1097, "end": 1326, "text": "les climatiseurs r\u00e9chauffent l'atmosph\u00e8re r\u00e9chauffe l'si atmosph\u00e8re nous et utilisons tous si des nous climatiseurs utilisons \u00e0 tous terme on des favorise climatiseurs le d\u00e9r\u00e8glement climatique bien s\u00fbr mais c'est assez paradoxal", "labels": ["4_solutions_wont_work"]}, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels"}]}]}, {"data": {"id": "1b46158708eab96159dc46a0b7de89c9fd44641ff6492146de286b712da16243", "start": "2024-08-01 17:52:00", "text": "symbolique et qui intervient euh plut\u00f4t l'ann\u00e9e derni\u00e8re elle \u00e9tait tomb\u00e9e le deux ao\u00fbt on voit tout \u00e7a et camille jolie j'aimerais vous faire r\u00e9agir l\u00e0 dessus la plan\u00e8te vit d\u00e9sormais \u00e0 cr\u00e9dit cette ann\u00e9e le premier ao\u00fbt marque l'\u00e9puisement des ressources naturelles que la terre est capable de produire sur un an \u00e0 pr\u00e9sent l'humanit\u00e9 va venir puis\u00e9e sur le capital naturel de la terre ce qui affaiblit sa capacit\u00e9 r\u00e9g\u00e9n\u00e8re active en france par exemple notre jour du d\u00e9passement a \u00e9t\u00e9 fix\u00e9 au sept mai cette ann\u00e9e et cela car nous faisons partie des des pays qui consommons consommons le plus r\u00e9gulier plus que les pays les plus riches ceux qui le peuvent comme le n\u00f4tre et bien nous avons une consommation de biens beaucoup plus important que nous consommons plus que \u00e7a un habitant moyen de la plan\u00e8te c'est tr\u00e8s clair nos modes de consommation moyenne il y a vraiment des surconsommation en particulier dans les pays riches et non pas dans les pays pauvres et c'est cela qui contribue \u00e0 a modifi\u00e9 effectivement la date de ce genre de d\u00e9passement \u00e0 titre comparatif en mille neuf cent soixante-douze le jour du d\u00e9passement la de terre la tomber terre le tomber le vingt-sept d\u00e9cembre d\u00e9cembre ce qui faisait seulement quatre jours de d\u00e9ficit \u00e9cologique cette ann\u00e9e la terre enregistre donc cent cinquante-deux jours de d\u00e9ficit afin de reculer cette date des solutions existent et sont clairement identifi\u00e9s par les experts des solutions sur les \u00e9missions de gaz carbonique ou une sobri\u00e9t\u00e9 et une efficacit\u00e9 alors aussi bien dans le b\u00e2timent les isolations un des b\u00e2timents est tr\u00e8s important dans la mobilit\u00e9 avec des mobilit\u00e9s douces dans le syst\u00e8me alimentaire \u00e9galement et la d\u00e9forestation doit aussi \u00eatre limit\u00e9s si nous supprimer selon eux \u00e0 eux ce \u00e0 rythme ce rythme il nous faudrait presque deux plan\u00e8tes pour r\u00e9pondre aux besoins de l'humanit\u00e9 \u00e7a c'est un sujet pour vous mathieu hoch wie ben le jour du d\u00e9passement effectivement c'est le jour justement o\u00f9 l'humanit\u00e9 vit \u00e0 cr\u00e9dit sur le dos de l'environnement la la r\u00e9alit\u00e9 c'est que ce jour du d\u00e9passement c'est juste c'est de plus en plus un symbole en fait qui est utilis\u00e9 est notamment \u00e9rig\u00e9e par les \u00e9cologistes pour justement expliqu\u00e9 qu'il faut ensuite apr\u00e8s le basculer vers une \u00e9cologie de d\u00e9croissance est une \u00e9cologie punitive puisqu'en fait il consid\u00e8re que les diff\u00e9rents sc\u00e9narios qui fait qui font que le jour du d\u00e9passement recule", "channel_name": "itele", "channel_program_type": "Information en continu", "channel_program": "Information en continu", "label_pred": "5_science_is_unreliable", "claim_pred": "le jour du d\u00e9passement c'est juste c'est de plus en plus un symbole en fait qui est utilis\u00e9 est notamment \u00e9rig\u00e9e par les \u00e9cologistes pour justement expliqu\u00e9 qu'il faut ensuite apr\u00e8s le basculer vers une \u00e9cologie de d\u00e9croissance est une \u00e9cologie punitive puisqu'en fait il consid\u00e8re que les diff\u00e9rents sc\u00e9narios qui fait qui font que le jour du d\u00e9passement recule"}, "predictions": [{"model_version": "claude-3-haiku", "result": [{"value": {"start": 2046, "end": 2408, "text": "ce jour du d\u00e9passement c'est juste c'est de plus en plus un symbole en fait qui est utilis\u00e9 est notamment \u00e9rig\u00e9e par les \u00e9cologistes pour justement expliqu\u00e9 qu'il faut ensuite apr\u00e8s le basculer vers une \u00e9cologie de d\u00e9croissance est une \u00e9cologie punitive puisqu'en fait il consid\u00e8re que les diff\u00e9rents sc\u00e9narios qui fait qui font que le jour du d\u00e9passement recule", "labels": ["5_science_is_unreliable"]}, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels"}]}]}, {"data": {"id": "eef2313ea56a30dcc58111f8d12e53bb02b1aa7255e5db70d06659132ea1feb9", "start": "2024-08-01 17:54:00", "text": "jour de d\u00e9passement recule \u00e0 chaque fois c'est \u00e0 dire que l'humanit\u00e9 vit \u00e0 cr\u00e9dit de plus en plus de plus en plus t\u00f4t en plut\u00f4t pardon le fait qu'il faut justement des d\u00e9cro\u00eet nos capacit\u00e9s de production or ce que l'on voit actuellement quand on regarde les diff\u00e9rentes les diff\u00e9rents sc\u00e9narios notamment les sc\u00e9narios qui sont li\u00e9es \u00e0 la aux impacts du du r\u00e9chauffement climatique c'est que on va vers une d\u00e9multiplication de d\u00e9r\u00e8glement climatique augmentation du nombre de cas de s\u00e9cheresse augmentation justement de la difficult\u00e9 \u00e0 g\u00e9rer l'eau et ses d\u00e9r\u00e8glements on climatiques a la appelle plut\u00f4t euh \u00e0 on des appelle solutions d'plut\u00f4t ia \u00e0 des ce solutions que nous on appelle l'\u00e9cologie de progr\u00e8s une \u00e9cole au gr\u00e8s qui est fond\u00e9e sur la technologie sur le progr\u00e8s technique qui justement permettra \u00e0 l'humanit\u00e9 et de pouvoir s'accommoder du r\u00e9chauffement climatique que \u00e7a n'est pas tr\u00e8s rassurant quand m\u00eame ce qui n'est pas effectivement rassurant oui \u00e7a mais apr\u00e8s c'est c'est encore une fois c'est surtout une beaucoup utilis\u00e9e pour de l'affaire de la communication deux mots en f\u00eate ce qui est ce qui est sid\u00e9rant c'est que si on se plonge dans l'histoire r\u00e9cente et dans les ann\u00e9es quatre-vingts quatre-vingt-dix avait on d\u00e9j\u00e0 avait des d\u00e9j\u00e0 discours des \u00e0 pau discours apo apocalyptique tenu tenue par un certain nombre d'organisations environnementales qui nous pr\u00e9disaient la fin de la terre la submersion d'un certain nombre de deux continents et une n'a rien n'\u00e9tait pas dire que il y a pas un danger mais euh on voit que les discours euh apocalyptiques mill\u00e9naristes sont utilis\u00e9s \u00e0 des fins euh totalement politique et donc il faut savoir aussi se pr\u00e9server de tomber dans les dans les pi\u00e8ces communicationnel de ces ong on va terminer notre premier l\u00e0 l\u00e0-dessus dessus vous nous quittez feldstein on va a passer pass\u00e9 quasiment trois heures ensemble aujourd'hui \u00e0 tr\u00e8s bient\u00f4t gr\u00e9gory va encore bravo merci euh mathieu julianne andr\u00e9 post\u00e9rieurement \u00e0 la deuxi\u00e8me heure on se retrouve dans quelques instants et on se retrouvera sur europe un cnews \u00e9videmment a tout de suite on a beaucoup de choses \u00e0 vous raconter et restez avec nous <unk> parlant <unk>", "channel_name": "itele", "channel_program_type": "Information en continu", "channel_program": "Information en continu", "label_pred": "5_science_is_unreliable", "claim_pred": "on voit que les discours euh apocalyptiques mill\u00e9naristes sont utilis\u00e9s \u00e0 des fins euh totalement politique et donc il faut savoir aussi se pr\u00e9server de tomber dans les dans les pi\u00e8ces communicationnel de ces ong"}, "predictions": [{"model_version": "claude-3-haiku", "result": [{"value": {"start": 1531, "end": 1743, "text": "on voit que les discours euh apocalyptiques mill\u00e9naristes sont utilis\u00e9s \u00e0 des fins euh totalement politique et donc il faut savoir aussi se pr\u00e9server de tomber dans les dans les pi\u00e8ces communicationnel de ces ong", "labels": ["5_science_is_unreliable"]}, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels"}]}]}, {"data": {"id": "efbbe21e747381c88fc29dd4fc728cf858e38030191c37f6c608a5eff96d8013", "start": "2024-08-02 10:02:00", "text": "avoir une grande famille emmanuel macron souhaitait \u00e9galement un grand plan pour lutter contre l'infertilit\u00e9 mais ces projets de r\u00e9forme ont \u00e9t\u00e9 mis \u00e0 l'arr\u00eat par la dissolution de l'assembl\u00e9e nationale pour \u00eatre complet je vous livre justement les chiffres le nom de naissance a recul\u00e9 de deux virgule quatre pourcent sur les six premiers mois de l'ann\u00e9e dans la lign\u00e9e du plus bas historique atteint en deux mille vingt-trois georges fenech est ce qu'on peut comprendre ce qu'on a entendu \u00e0 ces interrogations le climat la situation \u00e9conomique et g\u00e9opolitique aussi j'allais dire un peu comme suis tout comme est tout c'est c'la faute est \u00e0 la rousseau faute je \u00e0 le rousseau lui je le lui ai dit d'ailleurs un lors de d\u00e9bats avec elle arr\u00eat\u00e9 sandrine rousseau je parle bien s\u00fbr arr\u00eater d'envoyer des termes apocalyptiques con\u00e7oit un militant de la cause du du de la lutte contre le r\u00e9chauffement climatique c'est une chose mais de l\u00e0 \u00e0 brandir cette menace a pour cali native du matin au soir mais vous rendez compte que vous avez des jeunes couples qui viennent nous dire veut pas d'enfant parce qu'on a peur que la plan\u00e8te elle vit m\u00eame c'est terrible c'est terrible c'de est voir terrible cette de jeunesse voir qui cette se jeunesse dit qui cheveux se dit cheveux plus d'enfants parce que ma plan\u00e8te va dispara\u00eetre pas vous imaginer euh non ce que je crois qu'il faut effectivement c'est aussi euh alors je ne sais pas quel \u00e9tait le plomb lafferty compte lafferty pour la fertilit\u00e9 d'emmanuel macron mais si on r\u00e9tablissait d\u00e9j\u00e0 ne serait ce qu'une politique familiale oui des minist\u00e8res qui a exist\u00e9 moi je me souviens du il temps y avait la passion tant que \u00e7a d'ailleurs voil\u00e0 et puis r\u00e9tablir l'universalit\u00e9 des allocations familiales faire en sorte qu'on est une v\u00e9ritable politique familiale je crois que \u00e7a passe par vallini la vous andr\u00e9 voulez vallini r\u00e9agir vous aussi voulez jouer r\u00e9agir relativiser aussi le jouer probl\u00e8me rel\u00e8ve on parle qui est un vrai probl\u00e8me je suis bien conscient de la difficult\u00e9 qu'il y a actuellement d'abord dans l'histoire notamment dans l'histoire de france euh depuis les ann\u00e9es soixante on s'inqui\u00e8te de la baisse de la natalit\u00e9 et je me souviens que je me souviens j'\u00e9tais tout petit mais michel debr\u00e9 premier ministre avait d\u00e9clar\u00e9 un jour il faut que les fran\u00e7ais fassent des enfants sur une grande \u00e9chelle et le canard encha\u00een\u00e9 avait titr\u00e9 le premier ministre invite les fran\u00e7ais un exercice p\u00e9rilleux c'\u00e9tait pour l'humour deuxi\u00e8mement euh je suis heureux", "channel_name": "itele", "channel_program_type": "Information en continu", "channel_program": "Information en continu", "label_pred": "3_its_not_bad", "claim_pred": "mais vous rendez compte que vous avez des jeunes couples qui viennent nous dire veut pas d'enfant parce qu'on a peur que la plan\u00e8te elle vit m\u00eame c'est terrible c'est terrible c'de est voir terrible cette de jeunesse voir qui cette se jeunesse dit qui cheveux se dit cheveux plus d'enfants parce que ma plan\u00e8te va dispara\u00eetre pas vous imaginer euh non ce que je crois qu'il faut effectivement c'est aussi euh alors je ne sais pas quel \u00e9tait le plomb lafferty compte lafferty pour la fertilit\u00e9 d'emmanuel macron mais si on r\u00e9tablissait d\u00e9j\u00e0 ne serait ce qu'une politique familiale oui des minist\u00e8res qui a exist\u00e9 moi je me souviens du il temps y avait la passion tant que \u00e7a d'ailleurs voil\u00e0 et puis r\u00e9tablir l'universalit\u00e9 des allocations familiales faire en sorte qu'on est une v\u00e9ritable politique familiale"}, "predictions": [{"model_version": "claude-3-haiku", "result": [{"value": {"start": 996, "end": 1804, "text": "mais vous rendez compte que vous avez des jeunes couples qui viennent nous dire veut pas d'enfant parce qu'on a peur que la plan\u00e8te elle vit m\u00eame c'est terrible c'est terrible c'de est voir terrible cette de jeunesse voir qui cette se jeunesse dit qui cheveux se dit cheveux plus d'enfants parce que ma plan\u00e8te va dispara\u00eetre pas vous imaginer euh non ce que je crois qu'il faut effectivement c'est aussi euh alors je ne sais pas quel \u00e9tait le plomb lafferty compte lafferty pour la fertilit\u00e9 d'emmanuel macron mais si on r\u00e9tablissait d\u00e9j\u00e0 ne serait ce qu'une politique familiale oui des minist\u00e8res qui a exist\u00e9 moi je me souviens du il temps y avait la passion tant que \u00e7a d'ailleurs voil\u00e0 et puis r\u00e9tablir l'universalit\u00e9 des allocations familiales faire en sorte qu'on est une v\u00e9ritable politique familiale", "labels": ["3_its_not_bad"]}, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels"}]}]}, {"data": {"id": "991bf98263496c23587847c651f2c21bb2b8912c340a014dcc0d0911c855f08d", "start": "2024-08-02 19:14:00", "text": "qui a \u00e9t\u00e9 confort\u00e9e d'ailleurs avec l'alt\u00e9ration du principe des des allocations familiales les plus universels et du quotient familial il remarque aussi une autre chose c'est que l'histoire du cong\u00e9 parental qui est une bonne chose il est beaucoup plus utilis\u00e9s aujourd'hui par les hommes que par les femmes et puis et puis euh ils soulignent l'aspect id\u00e9ologique notamment et \u00e7a \u00e7a m'a fait sourire \u00e7a mais m'en a r\u00e9alit\u00e9 fait ce sourire n'mais est en pas r\u00e9alit\u00e9 v\u00e9ritablement ce n'est pas v\u00e9ritablement dr\u00f4le euh une certaine frange de la classe politique estime finalement qu'un enfant c'est un producteur de co deux et que il ne faut pas faire d'enfants justement par rapport \u00e0 ao\u00fbt euh finalement euh ou \u00e0 la responsabilit\u00e9 environnementale et \u00e9cologique et enfin pour finir choisir quoi acheter une voiture voil\u00e0 c'est sa exact exactement et enfin il signe un dernier point int\u00e9ressant aussi c'est que beaucoup de parents parents fassent certains part en part de la france pour faire les enfants ailleurs voil\u00e0 donc un facteur \u00e9conomique mais en fait ils vont faire leur petit ni ailleurs dans les faits cette baisse bien s\u00fbr forc\u00e9ment un impact rachel et oui elle a un impact allant bon une soci\u00e9t\u00e9 plus vieillissante ces euh \u00e9conomiquement une soci\u00e9t\u00e9 qui prend moins de risques \u00e9conomiques et puis on conna\u00eet les incidences \u00e0 la fois sur les caisses de retraite et \u00e0 la fois sur les fonds publics its sur la la sant\u00e9 quelles seront quelles les seront cale\u00e7ons les quels sont quels seraient les les solutions pour inverser cette tendance alors pour inverser cette tendance sur les remarques que l'on conna\u00eet d\u00e9j\u00e0 \u00e9videmment permettre un acc\u00e8s plus facile au logement permettre des conditions de travail plus ad\u00e9quat avec une situation de parentalit\u00e9 permettre des aides financi\u00e8res aux jeunes parents et surtout permettre l'ouverture de plus de deux places en cr\u00e8ches met david lisnard toujours dans son papier lui r\u00e9tablirait le quotient familial r\u00e9tablirait", "channel_name": "itele", "channel_program_type": "Information en continu", "channel_program": "Information en continu", "label_pred": "2_its_not_us", "claim_pred": "une certaine frange de la classe politique estime finalement qu'un enfant c'est un producteur de co deux et que il ne faut pas faire d'enfants justement par rapport \u00e0 ao\u00fbt euh finalement euh ou \u00e0 la responsabilit\u00e9 environnementale et \u00e9cologique"}, "predictions": [{"model_version": "claude-3-haiku", "result": [{"value": {"start": 517, "end": 761, "text": "une certaine frange de la classe politique estime finalement qu'un enfant c'est un producteur de co deux et que il ne faut pas faire d'enfants justement par rapport \u00e0 ao\u00fbt euh finalement euh ou \u00e0 la responsabilit\u00e9 environnementale et \u00e9cologique", "labels": ["2_its_not_us"]}, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels"}]}]}, {"data": {"id": "ff7898d284b4c53e0ed2bd5a1fdd4debaad5b584505b7e3241ff7d0887a5c0a9", "start": "2024-08-07 06:18:00", "text": "il fait froid alors l\u00e0 on est en plein \u00e9t\u00e9 non on s'est aper\u00e7u que ce virus en particulier ceux coronavirus circuler dans des situations climatiques diff\u00e9rent donc il y a pas le combat pour la grippe par exemple on sait que l\u00e0 le pic saisonnier de la grippe c'est l'entr\u00e9e de l'automne on a tr\u00e8s peu de gueuler pendant l'\u00e9t\u00e9 celui-l\u00e0 ce qu'on a virus il se permet de circuler un petit peu n'importe quand m\u00eame ann\u00e9e c'est qui surtout les sont conditions importantes de c'temp\u00e9rature est-\u00e0-dire qui que sont comme on importantes a des \u00e9t\u00e9s qui sont moins chaudes ou pour certains plus chaud pour d'autres et les hivers moins chaud que le le virus ils trouvent cela par et \u00e0 circuler malgr\u00e9 tout malgr\u00e9 les saisons si on peut dire c'est l'absence de saison bien tranch\u00e9 qui permet cette circulation in fine il y a eu assez peu de mesures barri\u00e8res l\u00e0 pendant ces jeux olympiques pour essayer d'\u00e9viter les contaminations oui enfin l\u00e0 avec le brassage des populations des elles populations tuent le des spectateurs th\u00e9 des des \u00e9quipes il y a plusieurs milliers d'athl\u00e8tes qui se rend compte que ce soit photo du jour \u00e9vitez de serrer des mains comme \u00e7a de s'embrasser il restait \u00e0 distance les conseils habituels b et se laver les mains ces fr\u00e9quences l'oms dit aussi que la circulation importante du virus n'est pas anodine finalement parce que \u00e7a veut dire que ce virus peut encore \u00e9voluer oui ben \u00e7a y est pas continuent elle continue d'\u00e9voluer nous en sommes \u00e0 sommes plusieurs \u00e0 d\u00e9j\u00e0 plusieurs dizaines de varier diff\u00e9rents depuis le la premi\u00e8re identification du virus donc il va continuer simplement il faut que le la la mise en place des vaccinations permet une une protection globale de la population suffisante pour \u00e9viter des foyers \u00e9pid\u00e9miques connu il y a quatre ans merci pour ces explications dr roger rua notre invit\u00e9 ce matin \u00e0 six heures quinze sur cnews les jeux olympiques qui sont aussi un moyen de faire rayonner notre langue fran\u00e7aise dans le monde entier c'est l'une des deux", "channel_name": "itele", "channel_program_type": "Information en continu", "channel_program": "Information en continu", "label_pred": "3_its_not_bad", "claim_pred": "il fait froid alors l\u00e0 on est en plein \u00e9t\u00e9 non on s'est aper\u00e7u que ce virus en particulier ceux coronavirus circuler dans des situations climatiques diff\u00e9rent donc il y a pas le combat pour la grippe par exemple on sait que l\u00e0 le pic saisonnier de la grippe c'est l'entr\u00e9e de l'automne on a tr\u00e8s peu de gueuler pendant l'\u00e9t\u00e9 celui-l\u00e0 ce qu'on a virus il se permet de circuler un petit peu n'importe quand m\u00eame ann\u00e9e c'est qui surtout les sont conditions importantes de c'temp\u00e9rature est-\u00e0-dire qui que sont comme on importantes a des \u00e9t\u00e9s qui sont moins chaudes ou pour certains plus chaud pour d'autres et les hivers moins chaud que le le virus ils trouvent cela par et \u00e0 circuler malgr\u00e9 tout malgr\u00e9 les saisons si on peut dire c'est l'absence de saison bien tranch\u00e9 qui permet cette circulation"}, "predictions": [{"model_version": "claude-3-haiku", "result": [{"value": {"start": 0, "end": 796, "text": "il fait froid alors l\u00e0 on est en plein \u00e9t\u00e9 non on s'est aper\u00e7u que ce virus en particulier ceux coronavirus circuler dans des situations climatiques diff\u00e9rent donc il y a pas le combat pour la grippe par exemple on sait que l\u00e0 le pic saisonnier de la grippe c'est l'entr\u00e9e de l'automne on a tr\u00e8s peu de gueuler pendant l'\u00e9t\u00e9 celui-l\u00e0 ce qu'on a virus il se permet de circuler un petit peu n'importe quand m\u00eame ann\u00e9e c'est qui surtout les sont conditions importantes de c'temp\u00e9rature est-\u00e0-dire qui que sont comme on importantes a des \u00e9t\u00e9s qui sont moins chaudes ou pour certains plus chaud pour d'autres et les hivers moins chaud que le le virus ils trouvent cela par et \u00e0 circuler malgr\u00e9 tout malgr\u00e9 les saisons si on peut dire c'est l'absence de saison bien tranch\u00e9 qui permet cette circulation", "labels": ["3_its_not_bad"]}, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels"}]}]}, {"data": {"id": "1a87d9dc1104bac4b5ad7800869511b16b27fd54cfa462490e175800cd3008cb", "start": "2024-08-07 06:24:00", "text": "euh les offres de les offres de remise non \u00e0 des offres de la grande distribution n'ont en revanche le prix du p\u00e9trole oui pour deux raisons \u00e0 court terme c'est-\u00e0-dire d\u00e9j\u00e0 la d\u00e9testation totale entre l'arabie saoudite et l'iran deux gros producteurs de p\u00e9trole mais les ongles l'arabie saoudite l'alli\u00e9 des am\u00e9ricains et de facto d'isra\u00ebl tire les prix vers le bas vers le bas tandis que le et l'iran aurait aim\u00e9 remonter les prix la deuxi\u00e8me raison r\u00e9cemment c'de est la l'annonce possibilit\u00e9 r\u00e9cemment d'de une la paix possibilit\u00e9 entre l'ukraine et la russie et quand la russie reviendra dans le concert des nations elle revendra son p\u00e9trole et yann raison sur le plus long terme c'est que la demande de p\u00e9trole a globalement baiss\u00e9 selon l'agence internationale de l'\u00e9nergie \u00e0 partir de deux mille vingt-neuf le monde consomme \u00e0 moins de p\u00e9trole et pour quelle raison et pour quelle raison tout simplement la l'\u00e9lectrification des v\u00e9hicules de la transition \u00e9nerg\u00e9tique les gens auront moins besoin moins de besoin de p\u00e9trole p\u00e9trole et d'essence en particulier dans le monde entier ce qui fait que la consommation la production sera abaiss\u00e9e puisqu'on les gens consomment moins d'une part et d'autre part il y a aussi une chose c'est le t\u00e9l\u00e9travail qui influe sont l'aiea les yeux sur la consommation d'essence et c'est la bonne nouvelle c'est que dix si la fin de l'ann\u00e9e le p\u00e9trole ne devrait pas remonter c'est la bonne nouvelle pour les portefeuilles mais on \u00e9tait content de l'annoncer ce matin sur cnews merci beaucoup benjamin cuq pour cet \u00e9dito eco six cnews ans vingt-cinq la sur m\u00e9t\u00e9o cnews la des m\u00e9t\u00e9o plages des plages la m\u00e9t\u00e9o des plages avec better point fr l'agence m\u00e9t\u00e9ore vous propose l'achat de pi\u00e8ces d'art et l'angola l'agence bdo partenaire de votre nouvelle \u00e9pargne place \u00e0 pr\u00e9sent \u00e0 votre m\u00e9t\u00e9o des plages o\u00f9 le temps restera nuageux pr\u00e8s des c\u00f4tes de la manche vous aurez en moyenne vingt et un degr\u00e9s \u00e0 deauville et dans l'eau localement jusqu'\u00e0 dix-huit degr\u00e9s \u00e0 perros guirec o\u00f9 le temps restera assez brumeux sur la fin fa\u00e7ade ouest et les temp\u00e9ratures sont en baisse vingt-deux degr\u00e9s \u00e0 noirmoutier ou encore pour les sables d'olonne le temps restera nuageux et dans l'aube vous aurez localement dix-neuf degr\u00e9s \u00e0 quiberon dans le sud-ouest alternance de nuages", "channel_name": "itele", "channel_program_type": "Information en continu", "channel_program": "Information en continu", "label_pred": "4_solutions_wont_work", "claim_pred": "la demande de p\u00e9trole a globalement baiss\u00e9 selon l'agence internationale de l'\u00e9nergie \u00e0 partir de deux mille vingt-neuf le monde consomme \u00e0 moins de p\u00e9trole et pour quelle raison et pour quelle raison tout simplement la l'\u00e9lectrification des v\u00e9hicules de la transition \u00e9nerg\u00e9tique les gens auront moins besoin moins de besoin de p\u00e9trole p\u00e9trole et d'essence en particulier dans le monde entier ce qui fait que la consommation la production sera abaiss\u00e9e puisqu'on les gens consomment moins d'une part et d'autre part il y a aussi une chose c'est le t\u00e9l\u00e9travail qui influe sont l'aiea les yeux sur la consommation d'essence"}, "predictions": [{"model_version": "claude-3-haiku", "result": [{"value": {"start": 694, "end": 1316, "text": "la demande de p\u00e9trole a globalement baiss\u00e9 selon l'agence internationale de l'\u00e9nergie \u00e0 partir de deux mille vingt-neuf le monde consomme \u00e0 moins de p\u00e9trole et pour quelle raison et pour quelle raison tout simplement la l'\u00e9lectrification des v\u00e9hicules de la transition \u00e9nerg\u00e9tique les gens auront moins besoin moins de besoin de p\u00e9trole p\u00e9trole et d'essence en particulier dans le monde entier ce qui fait que la consommation la production sera abaiss\u00e9e puisqu'on les gens consomment moins d'une part et d'autre part il y a aussi une chose c'est le t\u00e9l\u00e9travail qui influe sont l'aiea les yeux sur la consommation d'essence", "labels": ["4_solutions_wont_work"]}, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels"}]}]}, {"data": {"id": "3549e59c7af01da2f13543f59ae8e74cadd21eaaed2efd822a9e8f2c6bcbce74", "start": "2024-08-08 19:38:00", "text": "les images malgr\u00e9 leur pouvoir \u00e9vocateur tr\u00e8s fort malgr\u00e9 peut-\u00eatre le r\u00f4le qu'elles vont jouer dans la sensibilisation de l'opinion \u00e0 ces questions complexes ne permettent pas de r\u00e9soudre et donc nous sommes confront\u00e9s de mani\u00e8re extr\u00eamement complexe et peut-\u00eatre unique dans l'histoire de l'humanit\u00e9 a ce jour eux \u00e0 des questions morales et politiques qui vont devoir n\u00e9cessit\u00e9 note par bien plus qu'une simple \u00e9motion encore une fois la lecture de ces deux images judith waintraub oui la vertu de cette sept photos l\u00e0 c'est qu'elle est incontestable ce qui n'est pas cas le des cas des v\u00e9rit\u00e9s quand v\u00e9rit\u00e9s euh vous quand ass\u00e8nent vous ass\u00e8nent et auquel vous intime l'ordre de crots rare dans le d\u00e9bat climatique en deux mille vingt-deux il y a deux ans un physicien dans de tr\u00e8s grande renomm\u00e9e s'appelle steve kuhn in a publi\u00e9 un livre qui s'appelle la part d'incertitude steve kooning \u00e9tait tout simplement charg\u00e9 de distribuer les cr\u00e9dits de la politique de lutte contre le r\u00e9chauffement climatique dans l'administration obama bresse \u00e9tait l'homme qui d\u00e9cidait poste au poste le le plus important sur un sujet un sujet que obama lui-m\u00eame consid\u00e9r\u00e9 comme euh un enjeu crucial et puis un moment \u00e0 regarder de plus frais avec ses comp\u00e9tences de physiciens comment les savants calculs qui me permet de faire ce genre de projection qui l\u00e9gende la photo dans lib\u00e9 dans cinquante ans des glaces en deux mille cinquante il n'en restera qu'une vingtaine par cinq cent cinquante que l'on est content et il dit la triche \u00e0 tous \u00e0 les tous niveaux les niveaux chiffres les sont chiffres manipul\u00e9es sont manipul\u00e9es transforme des probabilit\u00e9s en prenant \u00e0 chaque fois le pire sc\u00e9nario et \u00e9videmment quand vous partez du pire sc\u00e9nario le sc\u00e9nario suivant euh est encore plus d\u00e9l\u00e9t\u00e8res etc donc cayenne manipulation statistique fait justement parler des servant de de cette \u00e9glise dont le giec dans les les fraudes avaient \u00e9t\u00e9 mis mise au jour il y a une dizaine d'ann\u00e9es \u00e0 travers elle la r\u00e9v\u00e9lation de d\u00e9charge de melle disait bon on peut grossir la r\u00e9alit\u00e9", "channel_name": "itele", "channel_program_type": "Information en continu", "channel_program": "Information en continu", "label_pred": "5_science_is_unreliable", "claim_pred": "steve kooning \u00e9tait tout simplement charg\u00e9 de distribuer les cr\u00e9dits de la politique de lutte contre le r\u00e9chauffement climatique dans l'administration obama bresse \u00e9tait l'homme qui d\u00e9cidait poste au poste le le plus important sur un sujet un sujet que obama lui-m\u00eame consid\u00e9r\u00e9 comme euh un enjeu crucial et puis un moment \u00e0 regarder de plus frais avec ses comp\u00e9tences de physiciens comment les savants calculs qui me permet de faire ce genre de projection qui l\u00e9gende la photo dans lib\u00e9 dans cinquante ans des glaces en deux mille cinquante il n'en restera qu'une vingtaine par cinq cent cinquante que l'on est content et il dit la triche \u00e0 tous \u00e0 les tous niveaux les niveaux chiffres les sont chiffres manipul\u00e9es sont manipul\u00e9es transforme des probabilit\u00e9s en prenant \u00e0 chaque fois le pire sc\u00e9nario et \u00e9videmment quand vous partez du pire sc\u00e9nario le sc\u00e9nario suivant euh est encore plus d\u00e9l\u00e9t\u00e8res etc donc cayenne manipulation statistique fait justement parler des servant de de cette \u00e9glise dont le giec dans les les fraudes avaient \u00e9t\u00e9 mis mise au jour il y a une dizaine d'ann\u00e9es \u00e0 travers elle la r\u00e9v\u00e9lation de d\u00e9charge de melle disait bon on peut grossir la r\u00e9alit\u00e9"}, "predictions": [{"model_version": "claude-3-haiku", "result": [{"value": {"start": 879, "end": 2053, "text": "steve kooning \u00e9tait tout simplement charg\u00e9 de distribuer les cr\u00e9dits de la politique de lutte contre le r\u00e9chauffement climatique dans l'administration obama bresse \u00e9tait l'homme qui d\u00e9cidait poste au poste le le plus important sur un sujet un sujet que obama lui-m\u00eame consid\u00e9r\u00e9 comme euh un enjeu crucial et puis un moment \u00e0 regarder de plus frais avec ses comp\u00e9tences de physiciens comment les savants calculs qui me permet de faire ce genre de projection qui l\u00e9gende la photo dans lib\u00e9 dans cinquante ans des glaces en deux mille cinquante il n'en restera qu'une vingtaine par cinq cent cinquante que l'on est content et il dit la triche \u00e0 tous \u00e0 les tous niveaux les niveaux chiffres les sont chiffres manipul\u00e9es sont manipul\u00e9es transforme des probabilit\u00e9s en prenant \u00e0 chaque fois le pire sc\u00e9nario et \u00e9videmment quand vous partez du pire sc\u00e9nario le sc\u00e9nario suivant euh est encore plus d\u00e9l\u00e9t\u00e8res etc donc cayenne manipulation statistique fait justement parler des servant de de cette \u00e9glise dont le giec dans les les fraudes avaient \u00e9t\u00e9 mis mise au jour il y a une dizaine d'ann\u00e9es \u00e0 travers elle la r\u00e9v\u00e9lation de d\u00e9charge de melle disait bon on peut grossir la r\u00e9alit\u00e9", "labels": ["5_science_is_unreliable"]}, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels"}]}]}, {"data": {"id": "6c15a5e64e8571540f53dfccfa99ef9b5c8e0ac3e4acc4aab869b7273a1f3c41", "start": "2024-08-12 07:22:00", "text": "pour \u00eatre sondages la placent en plus en ce moment carglass vous offre un aspirateur de voiture d\u00e9velopp\u00e9e par norauto <unk> il n'y a pas de petit ni de grandes vacances secours populaire fran\u00e7ais tout ce qui est humain et d'autres f\u00eates eno <unk> on va parler avec vous euh benjamin cuq des ong qui s'attaquent aux croisi\u00e8res l'ong transport et environnement qui r\u00e9clame une nouvelle taxe sur les voyages en croisi\u00e8re qu'elle juge d\u00e9sastreux pour la plan\u00e8te oui transport et environnement c'est une organisation non-gouvernementale bien connue qui f\u00e9d\u00e8re en fait beaucoup d'une cinquantaine d'associations principalement eco logistique et leur cri d'alarme actuel ces les paquebots sont cinq fois plus gros que le titanic un si\u00e8cle apr\u00e8s \u00e7a il le surnomme m\u00eame les cruz xilam en r\u00e9f\u00e9rence \u00e0 godzilla le mot avec godzilla godzilla le l\u00e9zard d\u00e9vastateur cette association utilise la rh\u00e9torique bien connu de la peur et de la crainte de la catastrophe pour \u00e9videmment faire une nouvelle chose une taxe on a jamais trop taxes en france on n'a jamais trop taxe pour eux la solution \u00e0 tous le probl\u00e8me c'est la taxation au taxation proc\u00e8s associations \u00e9cologistes or \u00e0 ce qu'elle ne dit pas c'est que les paquebots aussi sont cinq fois plus gros que le titanic qui sont aussi cinq fois moins polluants les paquebots modernes quarante pour cent d'entre eux ould vogue d\u00e9j\u00e0 au gnl gaz naturel liqu\u00e9fi\u00e9 c'est-\u00e0-dire qu'ils aimaient vingt cinq pour cent de co deux de moins que le fioul lourd et surtout ils aimaient z\u00e9ro dioxyde de soufre les particules fines tellement toxiques pour les poumons humains et surtout la taxe qu'il appara\u00eet", "channel_name": "itele", "channel_program_type": "Information en continu", "channel_program": "Information en continu", "label_pred": "4_solutions_wont_work", "claim_pred": "cette association utilise la rh\u00e9torique bien connu de la peur et de la crainte de la catastrophe pour \u00e9videmment faire une nouvelle chose une taxe on a jamais trop taxes en france on n'a jamais trop taxe pour eux la solution \u00e0 tous le probl\u00e8me c'est la taxation au taxation proc\u00e8s associations \u00e9cologistes or \u00e0 ce qu'elle ne dit pas c'est que les paquebots aussi sont cinq fois plus gros que le titanic qui sont aussi cinq fois moins polluants les paquebots modernes quarante pour cent d'entre eux ould vogue d\u00e9j\u00e0 au gnl gaz naturel liqu\u00e9fi\u00e9 c'est-\u00e0-dire qu'ils aimaient vingt cinq pour cent de co deux de moins que le fioul lourd et surtout ils aimaient z\u00e9ro dioxyde de soufre les particules fines tellement toxiques pour les poumons humains"}, "predictions": [{"model_version": "claude-3-haiku", "result": [{"value": {"start": 853, "end": 1595, "text": "cette association utilise la rh\u00e9torique bien connu de la peur et de la crainte de la catastrophe pour \u00e9videmment faire une nouvelle chose une taxe on a jamais trop taxes en france on n'a jamais trop taxe pour eux la solution \u00e0 tous le probl\u00e8me c'est la taxation au taxation proc\u00e8s associations \u00e9cologistes or \u00e0 ce qu'elle ne dit pas c'est que les paquebots aussi sont cinq fois plus gros que le titanic qui sont aussi cinq fois moins polluants les paquebots modernes quarante pour cent d'entre eux ould vogue d\u00e9j\u00e0 au gnl gaz naturel liqu\u00e9fi\u00e9 c'est-\u00e0-dire qu'ils aimaient vingt cinq pour cent de co deux de moins que le fioul lourd et surtout ils aimaient z\u00e9ro dioxyde de soufre les particules fines tellement toxiques pour les poumons humains", "labels": ["4_solutions_wont_work"]}, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels"}]}]}, {"data": {"id": "c22bba9777f29910efc7ddc6ed2802dd13b2679fc3f45fe0772ba6ae8f09d33b", "start": "2024-08-13 10:24:00", "text": "a envoy\u00e9 la gr\u00e8ce et puis comme une relation particuli\u00e8re le pr\u00e9sident macron et le premier ministre hongrois c'est une relation importante que les fran\u00e7ais fran\u00e7ois xavier est oblig\u00e9 d'interrompre votre intervention parce que il y a il y a beaucoup de vent sans eux le sens ce du sens du message merci merci mille fois pour ce poids tr\u00e8s couplet incroyable ce que nous raconte fran\u00e7ois xavier freland sur ces incendies et s'est essay\u00e9 rumeur autour autour de zones touristiques ou d'installations d'\u00e9oliennes potentiels font partie des boucs \u00e9missaires euh thierry des feux de for\u00eat \u00e0 quelques pas on cherche effectivement \u00e0 des coupables des coupables \u00e9conomique des coupables immobilier lass\u00e9 coupable institutionnel mais c'est une r\u00e9alit\u00e9 la difficult\u00e9 d'entretien ce type ce de type for\u00eat de \u00e7a for\u00eat co\u00fbte \u00e7a de co\u00fbte de l'arbre argent la gr\u00e8ce n'a pas les communes en ont pas les propri\u00e9taires fonciers non pas parce que en france vous savez que c'est une obligation d'entretenir des for\u00eats de les nettoyer sous sous peine d'amende sauf quand vous tombez sur des \u00e9colos qui vous interdit nul n'est parfait nous avons nos \u00e9colos ils ont leurs \u00e9colos ils ont leurs ultragauche aussi on a bien vu ce que \u00e7a que \u00e7a donnait avec euh voil\u00e0 exactement donc aujourd'hui euh bien entendu il faut trouver des raisons et des boucs des \u00e9missaires boucs \u00e0 \u00e9missaires une \u00e0 une situation qui est difficile ceci \u00e9tant tous les ans il y a des incendies de for\u00eat en gr\u00e8ce c'est dommage parce que c'est quand m\u00eame merveilleux la gr\u00e8ce il faut des moyens et la gr\u00e8ce n'en a pas moi je suis pas convaincu que les promoteurs immobiliers soit derri\u00e8re ce genre de choses c'est vraiment tellement gros je sais bien que plus ces gros mais \u00e7a passe y compris en france on le dit parfois \u00e9voquait d\u00e9j\u00e0 avec fran\u00e7ois xavier freland on veut qu'on qu'on peut lire des villa au bord de l'eau alors qu'on n'a pas le droit de construire au bord de l'eau tout \u00e7a fait partie d'une imagerie de groupuscules plut\u00f4t gauchistes ou \u00e9cologistes radicaux", "channel_name": "itele", "channel_program_type": "Information en continu", "channel_program": "Information en continu", "label_pred": "4_solutions_wont_work", "claim_pred": "on cherche effectivement \u00e0 des coupables des coupables \u00e9conomique des coupables immobilier lass\u00e9 coupable institutionnel mais c'est une r\u00e9alit\u00e9 la difficult\u00e9 d'entretien ce type ce de type for\u00eat de \u00e7a for\u00eat co\u00fbte \u00e7a de co\u00fbte de l'arbre argent la gr\u00e8ce n'a pas les communes en ont pas les propri\u00e9taires fonciers non pas parce que en france vous savez que c'est une obligation d'entretenir des for\u00eats de les nettoyer sous sous peine d'amende sauf quand vous tombez sur des \u00e9colos qui vous interdit nul n'est parfait nous avons nos \u00e9colos ils ont leurs \u00e9colos ils ont leurs ultragauche aussi on a bien vu ce que \u00e7a que \u00e7a donnait avec euh voil\u00e0 exactement donc aujourd'hui euh bien entendu il faut trouver des raisons et des boucs des \u00e9missaires boucs \u00e0 \u00e9missaires une \u00e0 une situation qui est difficile"}, "predictions": [{"model_version": "claude-3-haiku", "result": [{"value": {"start": 599, "end": 1398, "text": "on cherche effectivement \u00e0 des coupables des coupables \u00e9conomique des coupables immobilier lass\u00e9 coupable institutionnel mais c'est une r\u00e9alit\u00e9 la difficult\u00e9 d'entretien ce type ce de type for\u00eat de \u00e7a for\u00eat co\u00fbte \u00e7a de co\u00fbte de l'arbre argent la gr\u00e8ce n'a pas les communes en ont pas les propri\u00e9taires fonciers non pas parce que en france vous savez que c'est une obligation d'entretenir des for\u00eats de les nettoyer sous sous peine d'amende sauf quand vous tombez sur des \u00e9colos qui vous interdit nul n'est parfait nous avons nos \u00e9colos ils ont leurs \u00e9colos ils ont leurs ultragauche aussi on a bien vu ce que \u00e7a que \u00e7a donnait avec euh voil\u00e0 exactement donc aujourd'hui euh bien entendu il faut trouver des raisons et des boucs des \u00e9missaires boucs \u00e0 \u00e9missaires une \u00e0 une situation qui est difficile", "labels": ["4_solutions_wont_work"]}, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels"}]}]}, {"data": {"id": "472c36b8ebaf22ed781946f2bcec8c338636947ae597a8133bc2da988ce415c5", "start": "2024-08-15 13:06:00", "text": "derni\u00e8res ann\u00e9es selon l'observatoire national d'ath\u00e8nes conscients des d\u00e9g\u00e2ts des d\u00e9g\u00e2ts mat\u00e9riels le gouvernement a mis en place une plateforme d'aide financi\u00e8re pour reconstruire les maisons d\u00e9truites avec des aides allant jusqu'\u00e0 dix mille euros mais tout cela est \u00e9videmment pas suffisant pour les gars qui veulent en plus des responsables la crise climatique la s\u00e9cheresse n'explique pas tout le mauvais entretien des for\u00eats le manque de planification des risques sont point\u00e9s le du gouvernement doigt en euh particulier \u00e9videmment alors ajouter le \u00e0 gouvernement cela en une particulier s\u00e9rie de tremblements de terre ces derniers jours un peu partout en gr\u00e8ce et de s\u00e9rieuses p\u00e9nuries d'eau un partout notamment sur les \u00eeles du c\u00f4t\u00e9 des cyclades voyez c'est c'est la totale et elle est elle est le paradis est un petit peu en train de se transformer en enfer c'est plus vraiment la carte postale faut-il s'inqui\u00e9ter face \u00e0 la propagation de la variole du singe en afrique hier l'organisation mondiale de la sant\u00e9 a d\u00e9clench\u00e9 son plus haut niveau d'alerte mondial en un an un les an cats les ont cats augment\u00e9 ont de augment\u00e9 cent de soixante cent pour soixante cent pour cent mais la situation reste pourtant moins alarmant que lors de la pand\u00e9mie de covid dix-neuf explications avec f\u00e9lix p\u00e9ronnas l'organisation mondiale de la sant\u00e9 a d\u00e9clench\u00e9 son plus haut niveau d'alerte mondial des maliennes the committee le comit\u00e9 d'urgence s'est r\u00e9uni et m'a fait savoir qu'\u00e0 son avis la situation constitue une urgence de sant\u00e9 publique de port\u00e9e internationale en film elle machinal canson j'ai accept\u00e9 cet avis la variole du singe est une maladie virale qui se qui transmet se de transmet l'animal de \u00e0 l'l'animal homme mais \u00e0 l'homme mais \u00e9galement par contact physique avec une personne contamin\u00e9e les sympt\u00f4mes sont nombreux les signes cutan\u00e9s principalement la variole que \u00e7a ressemble \u00e0 la variole humaine que accompagn\u00e9es de fi\u00e8vre the two de maux de t\u00eate fatigue douleurs musculaires mais la cites tu as ion est loin de celle du covid dix-neuf la crainte principale de retour \u00e0 une pand\u00e9mie mondiale de mais quand m\u00eame pas tr\u00e8s important heureusement parce que d\u00e9j\u00e0 il existe une exception parce que on c'\u00e9tait", "channel_name": "itele", "channel_program_type": "Information en continu", "channel_program": "Information en continu", "label_pred": "3_its_not_bad", "claim_pred": "le mauvais entretien des for\u00eats le manque de planification des risques sont point\u00e9s le du gouvernement doigt en euh particulier \u00e9videmment alors ajouter le \u00e0 gouvernement cela en une particulier s\u00e9rie de tremblements de terre ces derniers jours un peu partout en gr\u00e8ce et de s\u00e9rieuses p\u00e9nuries d'eau un partout notamment sur les \u00eeles du c\u00f4t\u00e9 des cyclades voyez c'est c'est la totale et elle est elle est le paradis est un petit peu en train de se transformer en enfer c'est plus vraiment la carte postale"}, "predictions": [{"model_version": "claude-3-haiku", "result": [{"value": {"start": 399, "end": 903, "text": "le mauvais entretien des for\u00eats le manque de planification des risques sont point\u00e9s le du gouvernement doigt en euh particulier \u00e9videmment alors ajouter le \u00e0 gouvernement cela en une particulier s\u00e9rie de tremblements de terre ces derniers jours un peu partout en gr\u00e8ce et de s\u00e9rieuses p\u00e9nuries d'eau un partout notamment sur les \u00eeles du c\u00f4t\u00e9 des cyclades voyez c'est c'est la totale et elle est elle est le paradis est un petit peu en train de se transformer en enfer c'est plus vraiment la carte postale", "labels": ["3_its_not_bad"]}, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels"}]}]}, {"data": {"id": "4ebc647edc7ac025bad06de3432a08f6cb6da8d341fdbc3f244022ef258ba325", "start": "2024-08-19 21:38:00", "text": "instants juste apr\u00e8s une courte pub reste bien sur cnews <unk> pourquoi la masse je veux savoir pourquoi l\u00e0 il est vraiment bien celui-l\u00e0 qu'est-ce que tu fais encore sur ton t\u00e9l\u00e9phone je suis sur la main sur le m\u00eame genre l'appartement touche aux trains de la soul et la saturation avec ma vie l\u00e0 l'ma assurance vie habitation l'cent assurance pour habitation cent en pour ligne cent en ligne qui \u00e0 ce m\u00eame les colocataires maintenant vous savez pourquoi on pr\u00e9f\u00e8re la main un lorsqu'on compare pas de doute en moyenne l'idole est moins cher que leclerc intermarch\u00e9 et carrefour lidl le vrai prix des bonnes choses avant on pouvait demander au soleil de nos r\u00e9chauffer aujourd'hui gr\u00e2ce \u00e0 edf anr vous pouvez aussi lui demander de chauffer toute la maison votre installation est garanti vingt-cinq ans avec le le leader du photovolta\u00efque photovolta\u00efque chez les particuliers particuliers passer au solaire vous pouvez le faire avec edf rendez vous sur edf cnews la libert\u00e9 d'expression n'a jamais fait autant parler l'art \u00e0 son sommet c'est beau \u00e9poustouflant intemporel \u00e9mouvant d\u00e9couvrez cinq mille ans d'histoire dans un art inspir\u00e9 du divin vivez chenoune in extenso super sevens un essai toutes les quatre-vingt-dix secondes avec les clubs du top quatorze monaco rugby sevens et les papas s\u00e9v\u00e8re dix heures de spa", "channel_name": "itele", "channel_program_type": "Information en continu", "channel_program": "Information en continu", "label_pred": "4_solutions_wont_work", "claim_pred": "avant on pouvait demander au soleil de nos r\u00e9chauffer aujourd'hui gr\u00e2ce \u00e0 edf anr vous pouvez aussi lui demander de chauffer toute la maison votre installation est garanti vingt-cinq ans avec le le leader du photovolta\u00efque photovolta\u00efque chez les particuliers particuliers passer au solaire vous pouvez le faire avec edf"}, "predictions": [{"model_version": "claude-3-haiku", "result": [{"value": {"start": 616, "end": 936, "text": "avant on pouvait demander au soleil de nos r\u00e9chauffer aujourd'hui gr\u00e2ce \u00e0 edf anr vous pouvez aussi lui demander de chauffer toute la maison votre installation est garanti vingt-cinq ans avec le le leader du photovolta\u00efque photovolta\u00efque chez les particuliers particuliers passer au solaire vous pouvez le faire avec edf", "labels": ["4_solutions_wont_work"]}, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels"}]}]}, {"data": {"id": "13206eb62e2b7d3c8c4f30ceb5eaf071c5ceb99a53a83b24ecf9b75c6b15f670", "start": "2024-08-21 19:36:00", "text": "pas du tout une fake news et l\u00e0 j'ai dit on sait ils se connaissent ils se fr\u00e9quentent mais \u00e7a cette annonce constitue une v\u00e9ritable surprise un pour tous les meilleurs m\u00eame si on pouvait se douter que quelque chose se tramait conversation \u00e0 b\u00e2tons rompus le douze ao\u00fbt sur x e et leur discours sont tr\u00e8s proches sur l'immigration sur la libert\u00e9 d'expression ou encore sur la natalit\u00e9 en fait la relation a connu des hauts et des bas en deux mille dix-sept quand donald trump qui \u00e9tait pr\u00e9sident a quitt\u00e9 l'accord accord de paris de sur paris le sur climat elon le musk climat elon musk tr\u00e8s \u00e9colo a rompu avec lui il a quitt\u00e9 son poste de conseiller aux commerces et en deux mille vingt-trois lors de la campagne des primaires r\u00e9publicaines le milliardaire de la tech avait soutenu e ron de santis le gouverneur de floride en fait il ne s'est rang\u00e9 derri\u00e8re trump que quand trump a \u00e9t\u00e9 victime de cette tentative notait d'assassinats \u00e0 ma connaissance c'est la premi\u00e8re fois dans l'histoire des etats-unis histoire que des la etats-unis nomination d'que un la entrepreneur nomination de d'sept un ans entrepreneur de cette envergure est envisag\u00e9e dans une administration sans qu'ils soient pass\u00e9s par la case \u00e9lectorale les patrons des gafam quels qu'ils soient parle d\u00e9j\u00e0 d'\u00e9gal \u00e0 \u00e9gal avec les chefs d'\u00e9tat d'\u00e9gal \u00e0 \u00e9gal par ces \u00e9tats qui pose un petit probl\u00e8me d\u00e9mocratique tout de m\u00eame \u00eatre conseill\u00e9 est une chose jouer un r\u00f4le <unk> de premier plan en est une autre question euh masquent ils un ou bon un ou mauvais un g\u00e9nie mauvais je g\u00e9nie lui dis mauvais r\u00e9pondra unanimement la presse de gauche aux etats-unis bien s\u00fbr mais aussi en france avant qu'il rach\u00e8te twitter en deux mille vingt-deux sa part ces personnalit\u00e9s qui est assez particulier euh alimentait d\u00e9j\u00e0 la presse internationale c'est un autiste asperger en tout cas c'est lui qui le dit il est p\u00e8re de onze enfants il a fait fortune avec paypal apr\u00e8s que sa famille lui a coup\u00e9 les vivres puissent sur les voitures \u00e9lectriques avec testa les fus\u00e9es space", "channel_name": "itele", "channel_program_type": "Information en continu", "channel_program": "Information en continu", "label_pred": "4_solutions_wont_work", "claim_pred": "quand donald trump qui \u00e9tait pr\u00e9sident a quitt\u00e9 l'accord accord de paris de sur paris le sur climat elon le musk climat elon musk tr\u00e8s \u00e9colo a rompu avec lui il a quitt\u00e9 son poste de conseiller aux commerces"}, "predictions": [{"model_version": "claude-3-haiku", "result": [{"value": {"start": 457, "end": 664, "text": "quand donald trump qui \u00e9tait pr\u00e9sident a quitt\u00e9 l'accord accord de paris de sur paris le sur climat elon le musk climat elon musk tr\u00e8s \u00e9colo a rompu avec lui il a quitt\u00e9 son poste de conseiller aux commerces", "labels": ["4_solutions_wont_work"]}, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels"}]}]}, {"data": {"id": "6686fdeb595f988a766cdf398aab341b9aa9a5ae733d1be115abcaa5447b50d5", "start": "2024-08-26 19:18:00", "text": "pic \u00e0 sacraliser sa libert\u00e9 d'expression on voit \u00e0 la tentation de la resserrer aujourd'hui et ne soyons pas surpris mme von der leyen l'oligarchie aujourd'hui pr\u00e9sente dans le monde occidental qui ne sera pas un projet coh\u00e9rent maire et des pr\u00e9f\u00e9rences collectives mme von der leyen \u00e0 davos janvier deux mille vingt cap cette ann\u00e9e \u00e0 davos muzzi que la priorit\u00e9 des priorit\u00e9s aujourd'hui c'est la lutte contre la d\u00e9sinformation et l\u00e0 mes informations en plus important que la question climatique climat plus est important sec que les plus conflits important sociaux que plus les conflits sociaux plus important que l'\u00e9migration la lutte contre la d\u00e9sinformation et l\u00e0 mais information autrement dit la reprise en main vue r\u00e9cits publics la reprise en mai du discours public autoriser la n\u00e9cessit\u00e9 de censurer ce qui donne des informations qu'on ne devrait pas entendre parce que troubles le r\u00e9cit de la diversit\u00e9 heureuse de la mondialisation heureuse de vivre ensemble heureux et la n\u00e9cessit\u00e9 dans le m\u00eame registre d'assimiler tous les propos qu'on n'aime pas aux propos haineux ce ce qui justifie qui ensuite justifie leur ensuite censure leur pavel sens dourov a \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9 il y a quelques jours parce qu'elon musk sera le prochain arr\u00eat est ce que sera le prochain en fait qu'on arr\u00eatera en lui expliquant que d\u00e9sol\u00e9 vous vos r\u00e8gles de vote six ne devrait tr\u00e8s sociable putain on ne respecte pas les codes de l'union europ\u00e9enne ou de la france ou de tel autre pays dont on vous arr\u00eate finalement on r\u00e9serve traitements de prisonniers politiques possibles \u00e0 elon musk je pose la question salaire ridicule mais en grande bretagne certains ont dit non il faut le sanctionner maintenant ce n'est pas un homme au-dessus des lois et ce que le prochain masque prisonnier sera politique le d'prochain occident prisonnier la politique question d'n'occident est la pas question absurde vous allez m'\u00e9nerver vous savez \u00e7a on la premi\u00e8re \u00e9dition de la saison parce que j'ai plein de questions \u00e0 vous poser on a d\u00e9j\u00e0 d\u00e9pass\u00e9 votre timing j'ai plein que non mais sur cette question l\u00e0 faucon auront on en reparle abat ses as possible beaucoup beau alors je vous pose quand m\u00eame \u00e0 des mais ma derni\u00e8re question parce que ce d\u00e9bat touche et aussi la france bien s\u00fbr et on parle beaucoup depuis quelques jours de la fermeture sur instagram de comptes d'influenceurs de droite parmi ses comptes celui d'alice cordier celui de magazines franchir etc et \u00e7a c'est majeur", "channel_name": "itele", "channel_program_type": "Information en continu", "channel_program": "Information en continu", "label_pred": "5_science_is_unreliable", "claim_pred": "mais information autrement dit la reprise en main vue r\u00e9cits publics la reprise en mai du discours public autoriser la n\u00e9cessit\u00e9 de censurer ce qui donne des informations qu'on ne devrait pas entendre parce que troubles le r\u00e9cit de la diversit\u00e9 heureuse de la mondialisation heureuse de vivre ensemble heureux et la n\u00e9cessit\u00e9 dans le m\u00eame registre d'assimiler tous les propos qu'on n'aime pas aux propos haineux ce ce qui justifie qui ensuite justifie leur ensuite censure"}, "predictions": [{"model_version": "claude-3-haiku", "result": [{"value": {"start": 669, "end": 1141, "text": "mais information autrement dit la reprise en main vue r\u00e9cits publics la reprise en mai du discours public autoriser la n\u00e9cessit\u00e9 de censurer ce qui donne des informations qu'on ne devrait pas entendre parce que troubles le r\u00e9cit de la diversit\u00e9 heureuse de la mondialisation heureuse de vivre ensemble heureux et la n\u00e9cessit\u00e9 dans le m\u00eame registre d'assimiler tous les propos qu'on n'aime pas aux propos haineux ce ce qui justifie qui ensuite justifie leur ensuite censure", "labels": ["5_science_is_unreliable"]}, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels"}]}]}, {"data": {"id": "d9d37d0ad79dc044f4ab94c919197f33eb937236769d01744379da0235ca3210", "start": "2024-08-30 07:24:00", "text": "r\u00e9server votre croisi\u00e8re d\u00e8s maintenant sur qu'atlantes point com <unk> eric de riedmatten avec nous gabriel attal va donc coup\u00e9 de quatre milliards d'euros les aides et les subventions pour l'environnement et vous nous dites eric il n'a pas tort n'a pas tort parce que beaucoup d'argent est d\u00e9pens\u00e9 mais on ne sait est pas vraiment quel vraiment est quel son est impact son sur impact l'sur environnement l'environnement est vraiment un gros probl\u00e8me \u00e0 l'heure o\u00f9 nos finances publiques sont vraiment plus que dans le rouge alors vous avez des exemples maprimer\u00e9nov le bonus automobile le fonds vert pour les collectivit\u00e9s tout \u00e7a magnifique fissa changent ce sont des noms ronflants qui font r\u00eaver mais finalement qui ne b\u00e9n\u00e9ficie qu'\u00e0 une petite part de la population parce qu'il y a toujours des conditions de revenus alors c'est vrai qu'on a un peu le sentiment que c'est de la gabegie prenons le mot m\u00eame s'il peut choquer et que les si aides bien \u00e0 s\u00fbr l'elles environnement sont m\u00eame utiles si on bien a s\u00fbr elles quand sont m\u00eame utiles l'impression que \u00e7a tombe ou un tonneau des d'analyse pourquoi tonneau des donnay parce que on peut verser de l'argent sans fin \u00e0 fonds perdus et on saura jamais si \u00e7a sert vraiment \u00e0 quelque chose en tout cas pour l'environnement il y a d'autres mesures moins co\u00fbteuse qui pourrait s'imposer cette salle on voulait nous parler du mais co\u00fbt oui \u00e0 une \u00e9poque cl\u00e9 elle bat de l'\u00e9tat \u00e0 une \u00e9poque faisait beaucoup de campagnes d'information rappelez-vous la chasse au gaspillage \u00e7a avait un impact ou pour encourager si possible les fran\u00e7ais \u00e0 prendre un peu moins leur est voiture \u00e0 parce prendre que un c'est peu l\u00e0 moins que leur la voiture parce est reine qu'on sait bien que la voiture est reine encore en france on pourrait aussi encourager abaisser la temp\u00e9rature dans les logements \u00e7a aurait un impact moi je pense aussi la fast fashion vous savez tous ces produits qui viennent de l'\u00e9tranger les v\u00eatements qui sont locaux qui envahissent nos magasins qui tuent les petits commerces est qui un repos le co\u00fbt de d\u00e9favorise impacte l'environnement d'une mani\u00e8re vraiment c'est scandaleux alors je dis tout \u00e7a parce que l'\u00e9tat finalement veut toujours intervenir \u00e0 tous les niveaux et si on prend l'exemple de la prime r\u00e9nove", "channel_name": "itele", "channel_program_type": "Information en continu", "channel_program": "Information en continu", "label_pred": "4_solutions_wont_work", "claim_pred": "beaucoup d'argent est d\u00e9pens\u00e9 mais on ne sait est pas vraiment quel vraiment est quel son est impact son sur impact l'sur environnement l'environnement est vraiment un gros probl\u00e8me \u00e0 l'heure o\u00f9 nos finances publiques sont vraiment plus que dans le rouge alors vous avez des exemples maprimer\u00e9nov le bonus automobile le fonds vert pour les collectivit\u00e9s tout \u00e7a magnifique fissa changent ce sont des noms ronflants qui font r\u00eaver mais finalement qui ne b\u00e9n\u00e9ficie qu'\u00e0 une petite part de la population parce qu'il y a toujours des conditions de revenus alors c'est vrai qu'on a un peu le sentiment que c'est de la gabegie prenons le mot m\u00eame s'il peut choquer et que les si aides bien \u00e0 s\u00fbr l'elles environnement sont m\u00eame utiles si on bien a s\u00fbr elles quand sont m\u00eame utiles l'impression que \u00e7a tombe ou un tonneau des d'analyse pourquoi tonneau des donnay parce que on peut verser de l'argent sans fin \u00e0 fonds perdus et on saura jamais si \u00e7a sert vraiment \u00e0 quelque chose en tout cas pour l'environnement il y a d'autres mesures moins co\u00fbteuse qui pourrait s'imposer"}, "predictions": [{"model_version": "claude-3-haiku", "result": [{"value": {"start": 270, "end": 1337, "text": "beaucoup d'argent est d\u00e9pens\u00e9 mais on ne sait est pas vraiment quel vraiment est quel son est impact son sur impact l'sur environnement l'environnement est vraiment un gros probl\u00e8me \u00e0 l'heure o\u00f9 nos finances publiques sont vraiment plus que dans le rouge alors vous avez des exemples maprimer\u00e9nov le bonus automobile le fonds vert pour les collectivit\u00e9s tout \u00e7a magnifique fissa changent ce sont des noms ronflants qui font r\u00eaver mais finalement qui ne b\u00e9n\u00e9ficie qu'\u00e0 une petite part de la population parce qu'il y a toujours des conditions de revenus alors c'est vrai qu'on a un peu le sentiment que c'est de la gabegie prenons le mot m\u00eame s'il peut choquer et que les si aides bien \u00e0 s\u00fbr l'elles environnement sont m\u00eame utiles si on bien a s\u00fbr elles quand sont m\u00eame utiles l'impression que \u00e7a tombe ou un tonneau des d'analyse pourquoi tonneau des donnay parce que on peut verser de l'argent sans fin \u00e0 fonds perdus et on saura jamais si \u00e7a sert vraiment \u00e0 quelque chose en tout cas pour l'environnement il y a d'autres mesures moins co\u00fbteuse qui pourrait s'imposer", "labels": ["4_solutions_wont_work"]}, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels"}]}]}, {"data": {"id": "61eb9e7b69b8b1e757f55c12974013aa343deef20b8fdfddb60f9172df04de32", "start": "2024-09-03 18:06:00", "text": "humanit\u00e9 est \u00e0 dire que on ont bien s\u00fbr qu'il faut secourir des gens qui sont en mer et qui au p\u00e9ril de leur vie traverse les fronti\u00e8res maritimes mais on voit bien aussi que ces associations ne vivent de subventions ne survivent que parce que euh ce trafic humain continue quand m\u00eame et puis euh sans vouloir \u00eatre trop anxiog\u00e8ne le r\u00e9chauffement climatique vous avez abord\u00e9 le sujet tout \u00e0 l'heure va \u00e9videmment inond\u00e9s de une nouvelle terre va donc d\u00e9plac\u00e9 des populations et le flux migratoire auxquels il faut s'attendre dans les ann\u00e9es qui viennent va \u00eatre \u00eatre tr\u00e8s important alors depuis tr\u00e8s longtemps un ours et c'est c'est vrai pour le d\u00e9but de sa part l'ancienne caisse centrale de coop\u00e9ration \u00e9conomique est devenu l'agence fran\u00e7aise de d\u00e9veloppement une de ses filiales la proparco cr\u00e9er des projets industriels d'emploi sur place dans ces pays mais en fait \u00e7a ne sert pas \u00e0 grand-chose yeah une d\u00e9mographie puissante ia le r\u00e9chauffement climatique est malheureusement que le fait de l'eldorado et puis et puis et puis un repas le mirage s'en est le mirage visuel de l'europe passoire mira mais vous vous avez des pays qui ont tent\u00e9 hier mais je vous donne un exemple de giorgia meloni \u00e0 la t\u00eate de l'italie alors <unk> elle a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 par d\u00e9faut sur morale depuis le d\u00e9but de son arriv\u00e9e au pouvoir g\u00e9rald sauf que aujourd'hui son son d\u00e9claratif ce qu'elle a dit l'intention de ma\u00eetriser les gens qui arrivent sur les c\u00f4tes italiennes est bien \u00e7a a eu un effet dissuasif j'y vais elle est all\u00e9e voir chacun des chefs d'etat des pays du sud de la m\u00e9diterran\u00e9e et elle aura tenu un discours de v\u00e9rit\u00e9 honn\u00eate elle appelle globalement les chiffres sont en en baisse g\u00e9rald g\u00e9rald darmanin ministre darmanin d\u00e9missionnaire qui se trouve \u00e0 boulogne sur mer un peu de ce naufrage le bateau de migrants la demande du \u00e0 la demande du pr\u00e9sident de la r\u00e9publique je me suis rendu cet apr\u00e8s-midi donc ici \u00e0 boulogne-sur-mer \u00e0 monsieur le maire d'abord pour remercier les p\u00eacheurs et les services de secours sous l'autorit\u00e9 du pr\u00e9fet maritime et du pr\u00e9fet du d\u00e9partement du pas-de-calais qui toute la matin\u00e9e tout d\u00e9but de saison", "channel_name": "itele", "channel_program_type": "Information en continu", "channel_program": "Information en continu", "label_pred": "3_its_not_bad", "claim_pred": "sans vouloir \u00eatre trop anxiog\u00e8ne le r\u00e9chauffement climatique vous avez abord\u00e9 le sujet tout \u00e0 l'heure va \u00e9videmment inond\u00e9s de une nouvelle terre va donc d\u00e9plac\u00e9 des populations et le flux migratoire auxquels il faut s'attendre dans les ann\u00e9es qui viennent va \u00eatre \u00eatre tr\u00e8s important alors depuis tr\u00e8s longtemps un ours et c'est c'est vrai pour le d\u00e9but de sa part l'ancienne caisse centrale de coop\u00e9ration \u00e9conomique est devenu l'agence fran\u00e7aise de d\u00e9veloppement une de ses filiales la proparco cr\u00e9er des projets industriels d'emploi sur place dans ces pays mais en fait \u00e7a ne sert pas \u00e0 grand-chose yeah une d\u00e9mographie puissante ia le r\u00e9chauffement climatique est malheureusement que le fait de l'eldorado et puis et puis et puis un repas le mirage s'en est le mirage visuel de l'europe passoire mira"}, "predictions": [{"model_version": "claude-3-haiku", "result": [{"value": {"start": 297, "end": 1102, "text": "sans vouloir \u00eatre trop anxiog\u00e8ne le r\u00e9chauffement climatique vous avez abord\u00e9 le sujet tout \u00e0 l'heure va \u00e9videmment inond\u00e9s de une nouvelle terre va donc d\u00e9plac\u00e9 des populations et le flux migratoire auxquels il faut s'attendre dans les ann\u00e9es qui viennent va \u00eatre \u00eatre tr\u00e8s important alors depuis tr\u00e8s longtemps un ours et c'est c'est vrai pour le d\u00e9but de sa part l'ancienne caisse centrale de coop\u00e9ration \u00e9conomique est devenu l'agence fran\u00e7aise de d\u00e9veloppement une de ses filiales la proparco cr\u00e9er des projets industriels d'emploi sur place dans ces pays mais en fait \u00e7a ne sert pas \u00e0 grand-chose yeah une d\u00e9mographie puissante ia le r\u00e9chauffement climatique est malheureusement que le fait de l'eldorado et puis et puis et puis un repas le mirage s'en est le mirage visuel de l'europe passoire mira", "labels": ["3_its_not_bad"]}, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels"}]}]}, {"data": {"id": "952411e4f83d9c774644cb891352ff5c5bbe6a9dd7c8ae391be7ba278cd75107", "start": "2024-09-11 07:24:00", "text": "mille trois j'ai pris la base militaire vingt ou trente centimes de moins ben \u00e7a vous fait une belle petite remise puisqu'il \u00e9tait quand m\u00eame \u00e0 un euro quarante il y a pas longtemps elle a commenc\u00e9 autour d'un euro tr\u00e8s pour ceux qui veulent remplir leur cuve pour l'hiver bon baisse des prix \u00e0 la pompe eric alors oui bien s\u00fbr c'est important je le disais \u00e7a s'est fait quant \u00e0 l'\u00e9conomie bas deux impacts sur l'industrie d'abord et donc c'est vrai que cela aura un impact sur la comp\u00e9titivit\u00e9 des entreprises surtout si \u00e7a continue la facture baisser quand il y a eu le le pic pique tr\u00e8s fort de la crise \u00e9nerg\u00e9tique avec la guerre en ukraine les industries avaient vu leur facture \u00e9nerg\u00e9tique grimper de soixante-dix \u00e0 cent pourcent n'ont pratiquement doubl\u00e9 et \u00e7a c'\u00e9tait seulement il y a un an si vous regardez maintenant les caisses de l'etat pass\u00e9 pas mal parce que la france ach\u00e8te \u00e9norm\u00e9ment de p\u00e9trole \u00e0 l'\u00e9tranger qui est pay\u00e9 en dollars et comme l'euro effort bien oui \u00e7a amorti donc du coup on continue d'importer du p\u00e9trole mais la facture \u00e9nerg\u00e9tique wbc pour le commerce ext\u00e9rieur qui est tr\u00e8s mal en point vous le savez en revanche tr\u00e8s mauvais point pour les \u00e9cologistes la ifo il reconna\u00eet faut ils reconna\u00eetre sont ils furieux sont parce furieux que parce le qu'p\u00e9trole \u00e9tant moins le cher moins cher \u00e7a incite \u00e0 rouler plus incite \u00e0 consommer des entreprises du coup vaut peut-\u00eatre esp\u00e9rons le produire plus et puis la transition \u00e9cologique offrant un coup on se rend compte que finalement l'\u00e9olien le solaire etc bas sont moins rentable que \u00e0 p\u00e9trole pas cher et sur le long terme c'est compliqu\u00e9 et d'apr\u00e8s les informations et bien oui cette bonne nouvelle dont on parle aujourd'hui elle pourrait durer parce que les pays de l'opep ont d\u00e9cid\u00e9 de produire plus de p\u00e9trole \u00e0 l'avant l'hiver et quand on offre plus p\u00e9trole de p\u00e9trole bien les bien les prix se se mettent met \u00e0 baisser bon c'est bon pour l'\u00e9conomie aussi absolument c'est bon pour l'\u00e9conomie un vous allez avoir un impact non n\u00e9gligeable sur la comp\u00e9titivit\u00e9 et pour les entreprises montrer boussac votre programme est finie depuis huit secondes un temps record pour transformer votre canap\u00e9 en vrai votre programme avec la maison convertible c'\u00e9tait votre programme avec aus aircraft frankel pour vous \u00e9quiper en solutions de manutention d'\u00e9quipements industriels stockage bureau kaiser kraft frankel le temps tout de suite", "channel_name": "itele", "channel_program_type": "Information en continu", "channel_program": "Information en continu", "label_pred": "4_solutions_wont_work", "claim_pred": "tr\u00e8s mauvais point pour les \u00e9cologistes la ifo il reconna\u00eet faut ils reconna\u00eetre sont ils furieux sont parce furieux que parce le qu'p\u00e9trole \u00e9tant moins le cher moins cher \u00e7a incite \u00e0 rouler plus incite \u00e0 consommer des entreprises du coup vaut peut-\u00eatre esp\u00e9rons le produire plus et puis la transition \u00e9cologique offrant un coup on se rend compte que finalement l'\u00e9olien le solaire etc bas sont moins rentable que \u00e0 p\u00e9trole pas cher et sur le long terme c'est compliqu\u00e9"}, "predictions": [{"model_version": "claude-3-haiku", "result": [{"value": {"start": 1149, "end": 1618, "text": "tr\u00e8s mauvais point pour les \u00e9cologistes la ifo il reconna\u00eet faut ils reconna\u00eetre sont ils furieux sont parce furieux que parce le qu'p\u00e9trole \u00e9tant moins le cher moins cher \u00e7a incite \u00e0 rouler plus incite \u00e0 consommer des entreprises du coup vaut peut-\u00eatre esp\u00e9rons le produire plus et puis la transition \u00e9cologique offrant un coup on se rend compte que finalement l'\u00e9olien le solaire etc bas sont moins rentable que \u00e0 p\u00e9trole pas cher et sur le long terme c'est compliqu\u00e9", "labels": ["4_solutions_wont_work"]}, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels"}]}]}, {"data": {"id": "a70732e28db1c8bd3b2351bd09272b1b6b05001a8708dfee2111ae5e73d81dc4", "start": "2024-09-12 14:36:00", "text": "dix minutes suppl\u00e9mentaires mais une bonne nouvelle tout de m\u00eame du carburant a \u00e9t\u00e9 \u00e9conomiser on aurait d\u00fb arriver avec des tonnes on a r\u00e9ussi en question notre tourn\u00e9e voici avec quatre cents kilos de plus en finale avec les al\u00e9as qu'on a eus on a quand m\u00eame r\u00e9ussi \u00e0 \u00e9conomiser deux cents kilos le transport a\u00e9rien est responsable de presque trois pourcent des \u00e9missions mondiales de co deux alors que seulement une personne sur personne cinq sur dans cinq le monde dans a le d\u00e9j\u00e0 monde pris a l'd\u00e9j\u00e0 avion pris l'avion tout \u00e0 leur grand journal d\u00e8s quinze heures petite pause retrouve nos invit\u00e9s on a beaucoup de th\u00e8mes \u00e0 vous soumettre vos questions sur lesquelles on se retrouve ses r\u00e9agir \u00e0 commencer par ce sondage sur la s\u00e9curit\u00e9 des fran\u00e7ais il faut que ce soit la priorit\u00e9 du nouveau gouvernement disent-ils \u00e0 une \u00e9crasante majorit\u00e9 <unk> <unk> aux montrer yeux du monde qui vous \u00eates choisissez la marque pionni\u00e8re de l'hybride passez \u00e0 duba\u00ef toyota nouveau toyota chr pendant les journ\u00e9es mode \u00e9co profitez d'une prime \u00e0 l'hybride toyota allant jusqu'\u00e0 cinq mille euros sur l'ensemble de la gamme disponibles rapidement portes ouvertes ce week end frappes j'avais trop avais trop fort fort donc tout est fait plaisir normal chez les chez lidl je savais que c'est accepter la carte titre a-t-on payer en carte titre restaurant et profiter d'une pause d\u00e9jeuner apr\u00e8s l'idole lidl le vrai prix des bonnes choses je n'\u00e9tais pas montrer ma derni\u00e8re prise six oui c'est bien sur l'appli fdj que l'on peut rester", "channel_name": "itele", "channel_program_type": "Information en continu", "channel_program": "Information en continu", "label_pred": "2_its_not_us", "claim_pred": "le transport a\u00e9rien est responsable de presque trois pourcent des \u00e9missions mondiales de co deux alors que seulement une personne sur personne cinq sur dans cinq le monde dans a le d\u00e9j\u00e0 monde pris a l'd\u00e9j\u00e0 avion pris l'avion"}, "predictions": [{"model_version": "claude-3-haiku", "result": [{"value": {"start": 298, "end": 522, "text": "le transport a\u00e9rien est responsable de presque trois pourcent des \u00e9missions mondiales de co deux alors que seulement une personne sur personne cinq sur dans cinq le monde dans a le d\u00e9j\u00e0 monde pris a l'd\u00e9j\u00e0 avion pris l'avion", "labels": ["2_its_not_us"]}, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels"}]}]}, {"data": {"id": "33de01a032d65fbd798cf154fdc15cd2f75e20d550fbad01ddbf47824a1cffb5", "start": "2024-07-04 13:52:00", "text": "devant vous remercier vraiment vous remercier vous encouragement vous remercier de tout ce que vous dites que vous nous communiquer aussi bien sur les r\u00e9seaux des airs sur mon fil twitter que ailleurs que sur le fil de sud radio ce que sur le fait que vous nous suivez et sur youtube est partout et vraiment on ne on on a vu les chiffres et les chiffres son sont chef je vous remercie en tout cas vraiment et pour sud et est pour eux l'\u00e9mission euh la la mani\u00e8re dont vous le suivez le temps que vous nous que suivez vous et la dont fid\u00e9lit\u00e9 vous que faites vous montre faites c'montre est ses extr\u00eamement euh voil\u00e0 \u00e9mouvant je ne saurais trop vous remercier et je voudrais aussi vous savez on a tous euh c'est normal et les dans les m\u00e9dias d\u00e9pression d\u00e9pression divers et vari\u00e9s on nous rappelle alors de telle ou telle institution par exemple sur le climat au sol covid etc mais je rappelle que nous avons question \u00e0 tous nous n'avons pas si vous voulez euh dans ces domaines l\u00e0 je rappelle que la science n'est pas une n'v\u00e9rit\u00e9 est r\u00e9v\u00e9l\u00e9e pas la une science v\u00e9rit\u00e9 n'r\u00e9v\u00e9l\u00e9e est la pas science une ride n'est pas une religion que telle ou telle institution ne peut pas pr\u00e9tendre jamais au monopole de la v\u00e9rit\u00e9 que ce soit le giec ou autres il n'y a pas de v\u00e9rit\u00e9 r\u00e9v\u00e9l\u00e9e en sciences il y a pas de m\u00e9decins qui sont les bons m\u00e9decins et d'autres et les mauvais m\u00e9decin il n'y a pas que les m\u00e9decins le plateau et les autres qui sont vilipend\u00e9 il n'y a pas des gens qui doivent \u00eatre condamn\u00e9s \u00e0 la visibilit\u00e9 c'est \u00e7a le plus grave il y a des gens gens formidables des savons savants des gens du cnrs cnrs et tout \u00e7a que pendant des mois et des ann\u00e9es on a invisibilis\u00e9 on a frapp\u00e9 du sceau de la famille on l'a frapp\u00e9e free qui borde l'opprobre non non et qui leur disait \u00e7a les gens qui n'est en rien des philosophes des d\u00e9fauts ou des vrais philosophe des gens qui ne connaissent rien au domaine dont ont parl\u00e9 et qui donnait leurs avis elle est bien elle est mauvais elle est bon elle est mauvais et nous avons \u00e9t\u00e9 effectivement on a essay\u00e9 de se de de faire taire", "channel_name": "sud-radio", "channel_program_type": "Information - Magazine", "channel_program": "Sud Radio dans tous ses \u00e9tats", "label_pred": "5_science_is_unreliable", "claim_pred": "je rappelle que la science n'est pas une n'v\u00e9rit\u00e9 est r\u00e9v\u00e9l\u00e9e pas la une science v\u00e9rit\u00e9 n'r\u00e9v\u00e9l\u00e9e est la pas science une ride n'est pas une religion que telle ou telle institution ne peut pas pr\u00e9tendre jamais au monopole de la v\u00e9rit\u00e9 que ce soit le giec ou autres il n'y a pas de v\u00e9rit\u00e9 r\u00e9v\u00e9l\u00e9e en sciences"}, "predictions": [{"model_version": "claude-3-haiku", "result": [{"value": {"start": 981, "end": 1287, "text": "je rappelle que la science n'est pas une n'v\u00e9rit\u00e9 est r\u00e9v\u00e9l\u00e9e pas la une science v\u00e9rit\u00e9 n'r\u00e9v\u00e9l\u00e9e est la pas science une ride n'est pas une religion que telle ou telle institution ne peut pas pr\u00e9tendre jamais au monopole de la v\u00e9rit\u00e9 que ce soit le giec ou autres il n'y a pas de v\u00e9rit\u00e9 r\u00e9v\u00e9l\u00e9e en sciences", "labels": ["5_science_is_unreliable"]}, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels"}]}]}, {"data": {"id": "dff14b115332f58eb0c4b03bb4cae2e06475665f2ae5ce0efc8c152a82c6ed53", "start": "2024-07-06 09:00:00", "text": "bien-\u00eatre vous envahit profitez de cette phase positive engag\u00e9 vous davantage merci b\u00e9n\u00e9dicte tr\u00e8s bon d\u00e9but de journ\u00e9e \u00e0 l'\u00e9coute de sud radio il est neuf heures parlons vrai pr\u00e9sent\u00e9s par l\u00e9o ardourel bonjour l\u00e9o bonjour cl\u00e9ment bonjour \u00e0 tous moins de vingt-quatre heures avant l'ouverture des bureaux de vote pour le second tour des l\u00e9gislatives demain l'heure des derniers pr\u00e9paratifs dans les communes o\u00f9 l'o\u00f9 organisation l'du organisation scrutin du scrutin vire parfois au casse-t\u00eate certains maires ont d\u00fb former des volontaires qui effectuent cette mission pour la premi\u00e8re fois c'est parti pour les vacances d'\u00e9t\u00e9 l'\u00e9cole est finie et de nombreux fran\u00e7ais vont en profiter pour aller vers le littoral et selon certains experts c'est la fa\u00e7ade atlantique qui sera privil\u00e9gi\u00e9e cette ann\u00e9e et puis les \u00e9missions de carbone explose chez google la cause <unk> de l'apparition de l'ia elles ont bondi de pr\u00e8s de cinquante pour cent en cinq ans une importante participation encore attendues demain les \u00e9lecteurs sont appel\u00e9s demain aux les \u00e9lecteurs urnes sont appel\u00e9s pour aux le urnes pour second le second tour des l\u00e9gislatives trois virgule deux millions de procurations ont \u00e9t\u00e9 recens\u00e9s hier par le minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur contre deux virgule six millions au total pour le premier tour les personnes en charge des bureaux de vote seront encore fortement mobilis\u00e9 d'autant que certains agents municipaux d\u00e9sign\u00e9s pour \u00eatre secr\u00e9taires de bureau et suppliant on effectue cette mission pour la premi\u00e8re fois c'est notamment le cas de neuf des seize agents mobilis\u00e9s demain \u00e0 boerse rivet en essonne comme nous l'explique le maire jean-fran\u00e7ois vigier il a fallu leur effectuer une formation une qui formation s'qui est tenue s'la est semaine tenue derni\u00e8re la semaine derni\u00e8re la formation se passent bien quand ils aient appris dans le contexte du jour de l'\u00e9lection il a dit devant nous une que d'\u00e9lecteurs qui s'allongent et que vous devez pour la premi\u00e8re fois reproduire ce que vous avez appris en formation oui c'est toujours assez stressant on ne peut pas faire d'erreur on veut aller vite on ne veut pas faire trop attendent les gens et donc forc\u00e9ment c'est un travail qui n'est pas si \u00e9vident que sinc\u00e8re lorsque on l'a jamais", "channel_name": "sud-radio", "channel_program_type": "Information - Magazine", "channel_program": "Le Grand Matin Week-end", "label_pred": "2_its_not_us", "claim_pred": "les \u00e9missions de carbone explose chez google la cause <unk> de l'apparition de l'ia elles ont bondi de pr\u00e8s de cinquante pour cent en cinq ans"}, "predictions": [{"model_version": "claude-3-haiku", "result": [{"value": {"start": 807, "end": 949, "text": "les \u00e9missions de carbone explose chez google la cause <unk> de l'apparition de l'ia elles ont bondi de pr\u00e8s de cinquante pour cent en cinq ans", "labels": ["2_its_not_us"]}, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels"}]}]}, {"data": {"id": "0f6e769e82a733b8cd8f69f8f0854bd1788c4034243c61e527e769b849c60c59", "start": "2024-07-06 09:04:00", "text": "d'un retrait apr\u00e8s son d\u00e9bat rat\u00e9 face \u00e0 donald trump j'ai \u00e9t\u00e9 malade s'est justifi\u00e9 le pr\u00e9sident am\u00e9ricain une explosion des \u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre li\u00e9es au d\u00e9veloppement de l'intelligence artificielle google annonce avoir rejet\u00e9 en tout quatorze virgule trois millions de tonnes de co deux dans l'atmosph\u00e8re en deux mille vingt-trois soit quarante huit pour cent de plus qu'en deux mille dix-neuf en cause notamment l'utilisation de nombreux serveurs tr\u00e8s gourmands en \u00e9nergie pour fr\u00e9d\u00e9ric bordage fondateur du groupe d'groupe experts d'ind\u00e9pendants experts green ind\u00e9pendants ha\u00efti green il ha\u00efti faut il repenser faut notre humeur repenser notre usage de l'ia pour lutter contre le r\u00e9chauffement climatique est une technologie formidable mais qu'on doit savoir utiliser uniquement quand elle est absolument indispensable le probl\u00e8me c'est qu'aujourd'hui on utilise l'intelligence artificielle essentiellement pour euh du loisir pour augmenter les ventes ou pour ne pas avoir r\u00e9dig\u00e9 sa dissertation tous les gafam donc les google microsoft amazon et consorts tous nous parle de la pr\u00e9servation de la plan\u00e8te mais tr\u00e8s clairement leur principal indicateur c'est le et profit donc et euh donc tant euh que tant plus que respecter plus la respect plan\u00e8te et l'environnement ne sera pas corr\u00e9l\u00e9 avec plus de profits finalement on restera dans le greenwashing actuel en fait un tr\u00e8s concr\u00e8tement des propos recueillis par jeanne biard et puis on termine avec un mot de cyclisme le belge remco evenepoel s'est impos\u00e9 hier sur le contre-la-montre devant tadej pogacar le slov\u00e8ne conserve son maillot jaune avant la huiti\u00e8me \u00e9tape du tour de france aujourd'hui cent quatre vingt trois km au programme entre semur en auxois colombey les deux \u00e9glises le tour de france \u00e0 vivre en direct avec nous cet apr\u00e8s cet midi apr\u00e8s dans midi sud radio dans sport sud \u00e0 radio partir de sport \u00e0 partir de seize heures tr\u00e8s bonne journ\u00e9e \u00e0 tous merci l\u00e9o sud radio la m\u00e9t\u00e9o et sud radio avec vous r\u00e9mi andr\u00e9 roe bonjour r\u00e9mi roux bonjour cl\u00e9ment bonjour tout le monde de la pluie au programme et oui effectivement laurent sous forme de grosses averses actuellement entre pau et toulouse d'offre \u00e9galement sur l'auvergne rh\u00f4ne-alpes quelques-unes entre bordeaux et limoges puis les plus grosses averses actuellement ont gagn\u00e9 en direction de la bourgogne cet apr\u00e8s midi attention depuis l'occitanie", "channel_name": "sud-radio", "channel_program_type": "Information - Magazine", "channel_program": "Le Grand Matin Week-end", "label_pred": "4_solutions_wont_work", "claim_pred": "le probl\u00e8me c'est qu'aujourd'hui on utilise l'intelligence artificielle essentiellement pour euh du loisir pour augmenter les ventes ou pour ne pas avoir r\u00e9dig\u00e9 sa dissertation tous les gafam donc les google microsoft amazon et consorts tous nous parle de la pr\u00e9servation de la plan\u00e8te mais tr\u00e8s clairement leur principal indicateur c'est le et profit donc et euh donc tant euh que tant plus que respecter plus la respect plan\u00e8te et l'environnement ne sera pas corr\u00e9l\u00e9 avec plus de profits finalement on restera dans le greenwashing actuel"}, "predictions": [{"model_version": "claude-3-haiku", "result": [{"value": {"start": 837, "end": 1376, "text": "le probl\u00e8me c'est qu'aujourd'hui on utilise l'intelligence artificielle essentiellement pour euh du loisir pour augmenter les ventes ou pour ne pas avoir r\u00e9dig\u00e9 sa dissertation tous les gafam donc les google microsoft amazon et consorts tous nous parle de la pr\u00e9servation de la plan\u00e8te mais tr\u00e8s clairement leur principal indicateur c'est le et profit donc et euh donc tant euh que tant plus que respecter plus la respect plan\u00e8te et l'environnement ne sera pas corr\u00e9l\u00e9 avec plus de profits finalement on restera dans le greenwashing actuel", "labels": ["4_solutions_wont_work"]}, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels"}]}]}, {"data": {"id": "4d757898976c175dbcfb2d103521e50314e2ab30d5992366155e3c0225299f1a", "start": "2024-07-17 09:36:00", "text": "l'environnement il y a ici c'est tr\u00e8s r\u00e9glement\u00e9e aujourd'hui dans les deux-s\u00e8vres si on a besoin de bassines qui a une raison c'est que depuis un si\u00e8cle et quoiqu'on en a besoin de trouver de l'eau donc voil\u00e0 c'est aussi simple que \u00e7a mais le probl\u00e8me toujours le m\u00eame tout au long des ann\u00e9es mais c'est \u00e7a aussi moi je vois des choses je vois que c'est les m\u00eames qui vont pouvoir travailler gauducheau la euh ce week end voil\u00e0 et c'est les m\u00eames cailloux pas \u00e9tabli rue cherche depuis quelques jours alors je pense que je si deviens je de deviens de donn\u00e9es nous expliquer comment comment \u00e7a marche agriculture parce qu'il faut savoir que la france tout le monde le sait ce que l'on doit appeler le trois mille milliards de dettes voil\u00e0 euh est simple fait d'\u00eatre scolairement sur quoi et on ne va pas embaucher un peu en commun c'est en train de business en faisant des affaires en \u00e9changeant avec d'autres pays allant connectique on retrouve l'argent alors pour eux pour r\u00e9pondre \u00e0 cela vous \u00eates vous \u00eates pas d'accord m\u00e9ga bassines avec et jean-fran\u00e7ois bien les s\u00fbr m\u00e9ga que bassines les et agriculteurs bien ont s\u00fbr besoin d'eau pour leur euh plante est effectu\u00e9e avec le d\u00e9r\u00e8glement climatique c'est alors que sont les premiers \u00e0 souffrir d'un manque d'eau mais maintenant c'est pas pour \u00e7a qu'il faut faire tout et n'importe quoi euh les m\u00e9ga bassines qui pompent directement dans les nappes phr\u00e9atiques qui sont mal c'est l'imp\u00f4t \u00e7a c'est impossible par contre les m\u00e9ga bassines qui sont mieux comme a dit la personne aux yeux des vrais \u00e9tudes o\u00f9 \u00e7a va \u00eatre de l'eau de ruissellement qui vont les alimenter l'orbite laudrup seulement pour voir d'pouvoir o\u00f9 d'elle o\u00f9 vit elle encore vit sous encore l'sous l'eau de de pluie tahiri joie je powell ne vois pas o\u00f9 est le probl\u00e8me du fait de l'eau qui vient de deux rivi\u00e8res de torrents de fleuve et il faut voir dans quelles conditions faut en effet parce que les fleuves sont quand m\u00eame mis \u00e0 mal quand quelqu'un comme le r\u00f4le d\u00e9j\u00e0 \u00e0 une baisse de deux d\u00e9bits de quarante pour cent parce que il y a plus de neige dans les montagnes dans cette ann\u00e9e est une amie exceptionnelle il y a eu elle-m\u00eame nous cache tout d\u00e9r\u00e9gler le caf\u00e9 en plus c'est une goutte deux fois deux une bulle de froid sur la france depuis des mois personne ne s'est expliqu\u00e9 qu'elle a euh pendant qu'on en train de parler cinq cents km de chez nous et des canicules", "channel_name": "sud-radio", "channel_program_type": "Information - Magazine", "channel_program": "Le Grand Matin", "label_pred": "1_its_not_happening", "claim_pred": "il y a eu elle-m\u00eame nous cache tout d\u00e9r\u00e9gler le caf\u00e9 en plus c'est une goutte deux fois deux une bulle de froid sur la france depuis des mois personne ne s'est expliqu\u00e9 qu'elle a euh pendant qu'on en train de parler cinq cents km de chez nous et des canicules"}, "predictions": [{"model_version": "claude-3-haiku", "result": [{"value": {"start": 2136, "end": 2395, "text": "il y a eu elle-m\u00eame nous cache tout d\u00e9r\u00e9gler le caf\u00e9 en plus c'est une goutte deux fois deux une bulle de froid sur la france depuis des mois personne ne s'est expliqu\u00e9 qu'elle a euh pendant qu'on en train de parler cinq cents km de chez nous et des canicules", "labels": ["1_its_not_happening"]}, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels"}]}]}, {"data": {"id": "835e95f9ecaabec79ebe81bd8944d18e8e83b17687d2796ea7502d27b59c4e00", "start": "2024-07-18 09:24:00", "text": "la r\u00e9publique et que lorsque nous avons en face de nous des partis et des repr\u00e9sentants oui raciste qui cherche \u00e0 diviser le peuple fran\u00e7ais alors nous assumons nos responsabilit\u00e9s et nous battons pour qu'il n'y est pas une place pas un poste pour le rassemblement national c'est ce que nous avons fait nous l'avons pendant les l\u00e9gislatives mais vous devez faire quelque chose de pour nouveau les nations de l'assembl\u00e9e nationale philippe fontana bon on se croirait \u00e0 un meeting de la france insoumise quand j'entends aur\u00e9lien le coq parler c'est la dialectique marxiste c'est l'aiguillon aiguillon du peuple du envers peuple la envers social-d\u00e9mocratie chacun la social-d\u00e9mocratie chaque fois la d\u00e9mocratie non il suffisait pas couper la tension \u00e0 chaque fois qu'il y a une coalition de gauche elle est emport\u00e9e par ses \u00e9l\u00e9ments les plus extr\u00e9mistes n'oubliez pas lionel jospin quatre-vingt-dix sept prend dominique voynet elle commence la fin de la fili\u00e8re nucl\u00e9aire fran\u00e7aise il est faux de dire que le nouveau front populaire a gagn\u00e9 les \u00e9lections c'est une coalition le r\u00e9sultat de l'est les socialistes l'extr\u00eame gauche les \u00e9cologistes ne sont \u00e9cologistes pas ne d'sont accord pas entre d'heureusement accord entre d'heureusement ailleurs d'ailleurs si le programme commun mais vous savez un programme commun qui ne repose absolument sur rien ce n'est si ce n'est sur l'accueil smic par exemple si ce n'est sur l'accueil des r\u00e9fugi\u00e9s climatiques vous savez tr\u00e8s bien vous savez tr\u00e8s bien comme le bois ou pleurer en deux mille vingt-deux il y a eu trente deux millions de r\u00e9fugi\u00e9s climatiques et avec votre programme ils pourraient tous arriv\u00e9s en france les fran\u00e7ais ne veulent pas de ce programme vous avez r\u00e9ussi le r\u00e9chauffement climatique mais soulign\u00e9 que les gens ensuite quid un des endroit monsieur le coq votre dialectique marxiste ne marche pas marche avec pas moi avec quand moi j'quand entends j'entends que c'est andr\u00e9 chassaigne chanteur rock en chantant que c'est andr\u00e9 chassaigne le repr\u00e9sentant du parti communiste qui va se pr\u00e9senter \u00e0 l'\u00e9lection nationale les bras m'en tombent commentant une d\u00e9mocratie aujourd'hui peut ont pouss\u00e9 un repr\u00e9sentant d'une id\u00e9ologie qui a fait quand m\u00eame cent millions de morts voyez c'est quand m\u00eame un paradis oksana calmez vous monsieur fontana je pense qu'on va essayer de vous rassurer mais chaque fois que je ne vous dit quelque chose \u00e7a vous pla\u00eet pas ben oui dans ce sens je vous confirme que ce soit en national le rassemblement national voyait vous \u00e9tiez candidat soutenu", "channel_name": "sud-radio", "channel_program_type": "Information - Magazine", "channel_program": "Le Grand Matin", "label_pred": "5_science_is_unreliable", "claim_pred": "vous savez tr\u00e8s bien vous savez tr\u00e8s bien comme le bois ou pleurer en deux mille vingt-deux il y a eu trente deux millions de r\u00e9fugi\u00e9s climatiques et avec votre programme ils pourraient tous arriv\u00e9s en france les fran\u00e7ais ne veulent pas de ce programme vous avez r\u00e9ussi le r\u00e9chauffement climatique mais soulign\u00e9 que les gens ensuite quid un des endroit monsieur le coq votre dialectique marxiste ne marche pas marche avec pas moi avec quand moi j'quand entends j'entends que c'est andr\u00e9 chassaigne chanteur rock en chantant que c'est andr\u00e9 chassaigne le repr\u00e9sentant du parti communiste qui va se pr\u00e9senter \u00e0 l'\u00e9lection nationale les bras m'en tombent commentant une d\u00e9mocratie aujourd'hui peut ont pouss\u00e9 un repr\u00e9sentant d'une id\u00e9ologie qui a fait quand m\u00eame cent millions de morts voyez c'est quand m\u00eame un paradis"}, "predictions": [{"model_version": "claude-3-haiku", "result": [{"value": {"start": 1452, "end": 2268, "text": "vous savez tr\u00e8s bien vous savez tr\u00e8s bien comme le bois ou pleurer en deux mille vingt-deux il y a eu trente deux millions de r\u00e9fugi\u00e9s climatiques et avec votre programme ils pourraient tous arriv\u00e9s en france les fran\u00e7ais ne veulent pas de ce programme vous avez r\u00e9ussi le r\u00e9chauffement climatique mais soulign\u00e9 que les gens ensuite quid un des endroit monsieur le coq votre dialectique marxiste ne marche pas marche avec pas moi avec quand moi j'quand entends j'entends que c'est andr\u00e9 chassaigne chanteur rock en chantant que c'est andr\u00e9 chassaigne le repr\u00e9sentant du parti communiste qui va se pr\u00e9senter \u00e0 l'\u00e9lection nationale les bras m'en tombent commentant une d\u00e9mocratie aujourd'hui peut ont pouss\u00e9 un repr\u00e9sentant d'une id\u00e9ologie qui a fait quand m\u00eame cent millions de morts voyez c'est quand m\u00eame un paradis", "labels": ["5_science_is_unreliable"]}, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels"}]}]}, {"data": {"id": "635b53cc0c44cf16e063ed29756cb1ea5f49f34f5573b7171a194482c94741e0", "start": "2024-07-19 09:02:00", "text": "trump est apparu combatif cette nuit lors de son discours \u00e0 la convention r\u00e9publicaine il a \u00e9t\u00e9 officiellement investi pour la course \u00e0 la maison blanche en novembre je ne suis pas cens\u00e9 \u00eatre l\u00e0 a lanc\u00e9 l'ancien pr\u00e9sident en \u00e9voquant sa tentative d'assassinat samedi lors d'un meeting en pennsylvanie il y aura plus d'\u00e9lectricit\u00e9 produite par les \u00e9nergies renouvelables que par le charbon en deux mille vingt-cinq annonce de l'agence internationale de l'\u00e9nergie mais le charbon restera encore tr\u00e8s utilis\u00e9e en chine et en inde notamment o\u00f9 la demande est forte et puis dix-neuvi\u00e8me \u00e9tape \u00e9tape du tour de france france entre embruns embrun et isola deux mille aujourd'hui pogacar toujours en jaune voil\u00e0 pour l'actualit\u00e9 tr\u00e8s bonne journ\u00e9e \u00e0 tous merci beaucoup nicolas domaine gomez et justement ben on revient sur le tour de france avec le journal du tour de france de sud radio dans un instant tout de suite je suis toujours sur un plateau on dit jos\u00e9 le coiffeur est en retard c'est l'\u00e9clairagiste qui va s'occuper de toi mais il a des notions de coiffure un mois et moi j'attends de alors je serai plus serein tient \u00e0 l'expertise ne s'improvise pas chez renault care services profitez toute de toute l'expertise expertise d'un constructeur et de techniciens constamment constamment form\u00e9s aux derni\u00e8res technologies renault car service num\u00e9ro un du suv deux mille vingt-quatre qui mieux que renault peut entretenir votre renault condition est prise de rendez-vous sur nos point fr ou l'appli mail renault l'automobile magazine cr\u00e9\u00e9 en deux mille vingt-trois le grand matin sud radio huit heures dix heures benjamin glaise et le tour de france tout de suite avec vincent bardou agriconomie point com le site partenaire des agriculteurs pr\u00e9sente sud radio fait son tour de france barton sans barton ancien maillot jaune bonjour jaune vincent bonjour vincent salut commencera vincent \u00e7a va bien \u00e7a va bien quand m\u00eame mieux que les coureurs roulent en voiture \u00e0 cancale elle est \u00e9choue au d\u00e9part d'embruns il fait chaud la chaleur au programme tr\u00e8s clairement \u00e7a sera encore le cas aujourd'hui euh vincent revenons d'abord sur l'\u00e9tape d'hier un douzi\u00e8me \u00e9tape avec la victoire du belge components euh du c\u00f4t\u00e9 de barcelonnette avec un fran\u00e7ais \u00e7a c'est pas jou\u00e9 grand-chose en sur le final non effectivement subtile", "channel_name": "sud-radio", "channel_program_type": "Information - Magazine", "channel_program": "Le Grand Matin", "label_pred": "4_solutions_wont_work", "claim_pred": "il y aura plus d'\u00e9lectricit\u00e9 produite par les \u00e9nergies renouvelables que par le charbon en deux mille vingt-cinq annonce de l'agence internationale de l'\u00e9nergie mais le charbon restera encore tr\u00e8s utilis\u00e9e en chine et en inde notamment o\u00f9 la demande est forte"}, "predictions": [{"model_version": "claude-3-haiku", "result": [{"value": {"start": 301, "end": 560, "text": "il y aura plus d'\u00e9lectricit\u00e9 produite par les \u00e9nergies renouvelables que par le charbon en deux mille vingt-cinq annonce de l'agence internationale de l'\u00e9nergie mais le charbon restera encore tr\u00e8s utilis\u00e9e en chine et en inde notamment o\u00f9 la demande est forte", "labels": ["4_solutions_wont_work"]}, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels"}]}]}, {"data": {"id": "ada8c9a4974f9f5fd356548a1891ee1f78d862fc98598cfa76b1764c29f9029d", "start": "2024-08-01 10:54:00", "text": "justement qu'avec les orages la multiplication des orages les multiples questions des d\u00e9r\u00e8glements climatiques ce n'est pas certain que les investissements colossaux qui ont \u00e9t\u00e9 consentis jusqu'\u00e0 pr\u00e9sent pour la rendre baignables pour les jeux olympiques le soient suffisants pour pouvoir la dur\u00e9e le le faire sur la dur\u00e9e il fallait faire alors ben justement en fait les experts nous disent que en tout cas il faudrait entre vingt vingt-cinq milliards d'euros pour rendre la seine baignables a sur les sur une dur\u00e9e qui soit une dur\u00e9e totale hors est ce que l'on peut aujourd'hui se permettre ce type d'investissement l'urgence je peux vous dire exactement mais je pose juste on la question est que ce on que est vraiment ce random que payer vraiment random deux payer fois deux le fois budget de la justice en france pour rendre la seine au parisien est ce que c'est quelque chose qui soit raisonnable dans le contexte actuel des finances publiques et confortable h\u00e9rit\u00e9 nous dit c'est une france qui gagne moi je pense \u00e0 celles des ing\u00e9nieurs des techniciens des ouvriers de du cap et de tous les services qui ont concession ou pas pour faire pour nettoyer l'eau et pour la rendre potable je pense \u00e0 tous ces gens l\u00e0 mais tous ces gens l\u00e0 en l'occurrence euh moi je me tourne vers la gauche je suis un peu de provoque un exil bachelet eux ils ont \u00e9t\u00e9 b\u00e2ch\u00e9s pendant des ann\u00e9es parce ann\u00e9es que parce on que disait on non disait non il non y a il que y les a concessions que les concessions municipale les r\u00e9gies municipales qui sont louables et vous la gauche vous avez souvent dit ben il faut plus d'entreprises fran\u00e7aises or par exemple suez veolia sont des entreprises qui ont les march\u00e9s lu de l'assainissement de l'eau c'est une fa\u00e7on d'\u00e9voquer la france qui gagne dans le monde entier parce qu'on est consid\u00e9r\u00e9 comme \u00e9tant parmi les meilleurs pour as assainir l'eau et vous avez souvent dit vous la gauche bas il faut il faut que ce soit publique et pas des entreprises priv\u00e9es mais en fait la elle d\u00e9monte les entreprises priv\u00e9es qui quelle qu'elle ce qu'elle parce performe que mais sa parce m\u00e9daille que d'sa or m\u00e9daille pour d'les or entreprises pour priv\u00e9es les la entreprises d\u00e9monstration priv\u00e9es de ne pouvoir se baigner dans l'eau et de r\u00e9cup\u00e9rer l'eau de la seine on peut aussi dire les choses de mani\u00e8re moins caricatural assez car je viens de dire on repasse le la gestion de l'eau en r\u00e9gie qu'on n'a pas besoin du savoir-faire des entreprises simplement c'est une question de la gouvernance n'est pas la m\u00eame en r\u00e9gie c'est eux effectivement euh un pilotage directement par les services communaux mais avec des sous-traitants d\u00e9co traitant des partenaires qui sont les grandes entreprises c'est pas laiss\u00e9e par les agents municipaux qui euh g\u00e8re lots de", "channel_name": "sud-radio", "channel_program_type": "Information - Magazine", "channel_program": "Mettez-vous d'accord", "label_pred": "4_solutions_wont_work", "claim_pred": "justement qu'avec les orages la multiplication des orages les multiples questions des d\u00e9r\u00e8glements climatiques ce n'est pas certain que les investissements colossaux qui ont \u00e9t\u00e9 consentis jusqu'\u00e0 pr\u00e9sent pour la rendre baignables pour les jeux olympiques le soient suffisants pour pouvoir la dur\u00e9e le le faire sur la dur\u00e9e"}, "predictions": [{"model_version": "claude-3-haiku", "result": [{"value": {"start": 0, "end": 322, "text": "justement qu'avec les orages la multiplication des orages les multiples questions des d\u00e9r\u00e8glements climatiques ce n'est pas certain que les investissements colossaux qui ont \u00e9t\u00e9 consentis jusqu'\u00e0 pr\u00e9sent pour la rendre baignables pour les jeux olympiques le soient suffisants pour pouvoir la dur\u00e9e le le faire sur la dur\u00e9e", "labels": ["4_solutions_wont_work"]}, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels"}]}]}, {"data": {"id": "562b29a9de1ca56f77257d634e0653b7fb9ad098f79e943b007e3b0d1a5e4cfe", "start": "2024-08-02 07:06:00", "text": "\u00e0 la grippe aviaire la d\u00e9tection de ce virus n'entra\u00eene pas l'euthanasie des b\u00eates contamin\u00e9es mais cela g\u00e9n\u00e8re des pertes \u00e9conomiques parfois importantes pour l'\u00e9leveur a c'est pourquoi le minist\u00e8re de l'agriculture a command\u00e9 par anticipation des stocks de vaccins pour freiner la progression de cette maladie virale selon la fnsea six cents ml le dos ont d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 r\u00e9serv\u00e9s pour les \u00e9levages de moutons chaque ann\u00e9e la maladie gagne du terrain car le r\u00e9chauffement climatique favorisent les moucheron vecteur du virus maladie qui n'est transmissible pas \u00e0 transmissible l'\u00e0 homme l'et homme puis et prudence puis sur prudence les routes journ\u00e9e orange dans les deux sens en ce jour de chass\u00e9-crois\u00e9 rouge m\u00eame le long de la m\u00e9diterran\u00e9e dans le sens des retours de vacances tr\u00e8s bonne matin\u00e9e \u00e0 tous la suite du grand matin avec laurie leclerc et ce sera m\u00eame noir demain pour ce choix s'est crois\u00e9 des vacances merci beaucoup marine mon p\u00e8re au total jo jules bosquet ginny vous nous avez rejoints toute petite journ\u00e9e hier pour la d\u00e9l\u00e9gation fran\u00e7aise c'est la moins prolifique depuis le d\u00e9but des d\u00e9but jeux des seulement jeux une seulement une m\u00e9daille la et un m\u00e9daille ao\u00fbt d'et argent la m\u00e9daille d'argent pour titouan gastrique vice-champion olympique de kayak slalom le natif de saint-malo n'est pas pass\u00e9 loin de la m\u00e9daille d'or mes choix quelques secondes de l'italien giovanni de gennaro c'est la vingt septi\u00e8me m\u00e9daille de la d\u00e9l\u00e9gation fran\u00e7aise alors quel programme pour gagner des m\u00e9dailles aujourd'hui il y a du tr\u00e8s lourd aujourd'hui avec des mastodontes du sport fran\u00e7ais pour aller chercher une nouvelle m\u00e9daille \u00e7a commence \u00e0 partir de dix heures avec le tournoi de judo des plus de cent kilos pour teddy riner trois ans apr\u00e8s le bronze d\u00e9croch\u00e9 \u00e0 tokyo le double m\u00e9daill\u00e9 d'or dans la discipline va tenter d'aller chercher son troisi\u00e8me sacre en individuel et de la natation se mouiller avec une soir\u00e9e qui peut \u00eatre exceptionnel florent manaudou qui visent un quatri\u00e8me podium \u00e0 vingt heures trente sur le cinquante m\u00e8tres nage libre cela serait du jamais vu dans l'histoire des jo le nageur a en a d'ailleurs profit\u00e9 \u00e0 l'issue de sa qualification pour la finale pour faire un petit clin d'il \u00e0 sa sur au micro de france t\u00e9l\u00e9visions j'arrive avec le sixi\u00e8me temps mondial je vais essayer de faire un petit peu mieux demain c'est assez ouvert les nageuses qui a \u00e9t\u00e9 championne du monde un au num\u00e9ro huit en deux mille cinq cet appareil", "channel_name": "sud-radio", "channel_program_type": "Information - Magazine", "channel_program": "Le Grand Matin", "label_pred": "2_its_not_us", "claim_pred": "le r\u00e9chauffement climatique favorisent les moucheron vecteur du virus maladie qui n'est transmissible pas \u00e0 transmissible l'\u00e0 homme l'et homme"}, "predictions": [{"model_version": "claude-3-haiku", "result": [{"value": {"start": 450, "end": 592, "text": "le r\u00e9chauffement climatique favorisent les moucheron vecteur du virus maladie qui n'est transmissible pas \u00e0 transmissible l'\u00e0 homme l'et homme", "labels": ["2_its_not_us"]}, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels"}]}]}, {"data": {"id": "830985e89d6476432408368ba20cdec1d35a4ef2641b8b1e415d61c6cd3ddeb1", "start": "2024-08-02 11:08:00", "text": "\u00e0 cause des vaches tout \u00e7a pour ne pas remettre en cause le fait qu'en fait c'est notre mode de vie globalement qui est responsable de tout \u00e7a je suis agriculteur ajust\u00e9s mais c'est beaucoup plus facile d'expliquer que tout est de la faute de quatre cents m que de ces individus dont il faut changer radicalement le mode de vie on l'a vu un exemple tr\u00e8s typique pendant on dit que toujours les abeilles la mortalit\u00e9 elle est due aux pesticides et tout \u00e7a l\u00e0 l'ann\u00e9e record de production de miel c'\u00e9tait l'ann\u00e9e du covid et pourquoi pas parce que les agriculteurs utilisent depuis pcc ont ils travaill\u00e9 ont travaill\u00e9 comme les comme tout comme d'habitude arr\u00eatez de faire n'importe quoi avec nos voitures avec deux de faire des distances un impressionnante de deux de polluer avec nos usines qui ont pour la plupart enferm\u00e9s et ben la mortalit\u00e9 des a bel et bien figurez vous qu'elle a chut\u00e9 donc les agriculteurs il faut arr\u00eater cette escroquerie intellectuelle de des de la paix d'\u00e9cologie politique qui veut expliquer que l'agriculture est responsable d'un tas de monde je suis d'accord avec lui on met tous les agriculteurs sur pour les rebondir sur pesticides les pesticides qui parle du chlord\u00e9cone \u00e7a int\u00e9ressait les \u00e9colos \u00e7a c'est ici c'est dans l'\u00e9tat il faut rappeler l'histoire rappeler l'histoire jusqu'\u00e0 demain matin a minima en attendant le probl\u00e8me l\u00e0-bas aux antilles personne ne se laisse ils utilisent etc on est dedans sont atteints de cancer de la prostate \u00e7a personne n'aime pas \u00e7a c'est d'ailleurs ils ont \u00e9t\u00e9 d'ont ailleurs ils ont fait ils dix ont ans fait de dix proc\u00e9dure ans et de vous proc\u00e9dure savez comme \u00e7a s'est termin\u00e9e m un non-lieu \u00e7a n'existe pas \u00e7a n'a jamais exist\u00e9 et quand je vois qu'on est en train de parler du glyphosate j'estime qu'ils sont compl\u00e8tement barjots parce que le glyphosate si nous on n'avait que \u00e7a chez nous ce serait formidable mais tous se faire rien de glyphosate au chlord\u00e9cone \u00e9couter ici un pesticide aussi mais c'est pas le chlord\u00e9cone y a pas de la catastrophe et voil\u00e0 avec certitude alors que les \u00e9colos ils feraient mieux aussi au lieu de s'occuper de ceux qui se passait chez les eaux du feraient mieux aussi de s'occuper de ceux qui se passe aussi en outre-mer", "channel_name": "sud-radio", "channel_program_type": "Information - Magazine", "channel_program": "Mettez-vous d'accord", "label_pred": "2_its_not_us", "claim_pred": "\u00e0 cause des vaches tout \u00e7a pour ne pas remettre en cause le fait qu'en fait c'est notre mode de vie globalement qui est responsable de tout \u00e7a je suis agriculteur ajust\u00e9s mais c'est beaucoup plus facile d'expliquer que tout est de la faute de quatre cents m que de ces individus dont il faut changer radicalement le mode de vie"}, "predictions": [{"model_version": "claude-3-haiku", "result": [{"value": {"start": 0, "end": 327, "text": "\u00e0 cause des vaches tout \u00e7a pour ne pas remettre en cause le fait qu'en fait c'est notre mode de vie globalement qui est responsable de tout \u00e7a je suis agriculteur ajust\u00e9s mais c'est beaucoup plus facile d'expliquer que tout est de la faute de quatre cents m que de ces individus dont il faut changer radicalement le mode de vie", "labels": ["2_its_not_us"]}, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels"}]}]}, {"data": {"id": "9155a000a42d31914ee41c6a2b93027661ff9435a62fb3fac38bac50c2b10069", "start": "2024-08-02 11:10:00", "text": "de ceux qui se passe aussi en outre-mer que la france d'accord m\u00eame si on est \u00e9loign\u00e9 c'est la france et \u00e7a c'est une catastrophe naturelle c'est vraiment un d\u00e9sordre incompris par papa par les gens qui nous est riche puisque personne n'en parle philippe borie qui vous qui \u00eates \u00e9cologiste dans la med et qui avait quitt\u00e9 europe \u00e9cologie les verts pour \u00eatre kolo \u00e9lu centriste au conseil r\u00e9gional d'\u00eele-de-france vous voyez bien quand m\u00eame que il y a une logique de d'id\u00e9ologie euh dans l'\u00e9cologie politique qui pousse parfois d'apr\u00e8s jean-baptiste moreau moreau \u00e0 des d\u00e9cisions des qui d\u00e9cisions sont qui le fruit de mensonges et qui sont des erreurs au fond puisque venait nous dit par exemple chlord\u00e9cone si on avait eu glyphosate en auraient pas trait\u00e9 e londres aurait pas eu les cons\u00e9quences sanitaires qu'on a eu vous voyez bien quand m\u00eame que \u00e7a interroge l'\u00e9cologie politique dont vous \u00eates un des repr\u00e9sentants compl\u00e8tement euh je voudrais dire aux auditeurs ce qui nous \u00e9coutent y a deux visions de l'\u00e9cologie \u00e0 l'\u00e9cologie euh culpa culpabilisatrice punitif qui est d\u00e9fendue par les wokistes d'europe ecologie les verts dont l'ascendant aujourd'hui po\u00e9tique de son son alonso ne fait aucun euh d\u00e9bat puisqu'elle arrive \u00e0 bon prix et tous les temps de parole euh y compris des \u00e9cologistes progressif je pense \u00e0 rien yannick jadot et d'autres qui sont compl\u00e8tement euh mis au ban de l'\u00e9cologie politique et puis il y a celle que nous d\u00e9fendons noue avec jean-marie oratoriens l'\u00e9cologie au centre qui est une \u00e9cologie pragmatique r\u00e9aliste qui fait aussi confiance \u00e0 la science et qui n'est pas cuper bis as three ser que mais vous comprenez jean-baptiste moreau agriculteur qui g\u00e8re j'arrive manceau faut en raison des actes les citoyens consommateurs et les citoyens et industriels les industriels paysans vers eux plus de responsabilit\u00e9s dans l'int\u00e9r\u00eat de tous et de tout pour revenir sur le glyphosate euh l'inserm ce quelque chose quand m\u00eame de la soci\u00e9t\u00e9 nationale de la recherche tout \u00e0 fait calme eux qui ont deux mille vingt et un remet un rapport sur le glyphosate et l'inserm constate que c'est dangereux puisqu'il modifie le g\u00e9nome selon lui alain robert", "channel_name": "sud-radio", "channel_program_type": "Information - Magazine", "channel_program": "Mettez-vous d'accord", "label_pred": "5_science_is_unreliable", "claim_pred": "si on avait eu glyphosate en auraient pas trait\u00e9 e londres aurait pas eu les cons\u00e9quences sanitaires qu'on a eu vous voyez bien quand m\u00eame que \u00e7a interroge l'\u00e9cologie politique dont vous \u00eates un des repr\u00e9sentants compl\u00e8tement euh je voudrais dire aux auditeurs ce qui nous \u00e9coutent y a deux visions de l'\u00e9cologie \u00e0 l'\u00e9cologie euh culpa culpabilisatrice punitif qui est d\u00e9fendue par les wokistes d'europe ecologie les verts dont l'ascendant aujourd'hui po\u00e9tique de son son alonso ne fait aucun euh d\u00e9bat puisqu'elle arrive \u00e0 bon prix et tous les temps de parole euh y compris des \u00e9cologistes progressif je pense \u00e0 rien yannick jadot et d'autres qui sont compl\u00e8tement euh mis au ban de l'\u00e9cologie politique et puis il y a celle que nous d\u00e9fendons noue avec jean-marie oratoriens l'\u00e9cologie au centre qui est une \u00e9cologie pragmatique r\u00e9aliste qui fait aussi confiance \u00e0 la science et qui n'est pas cuper bis as three ser que"}, "predictions": [{"model_version": "claude-3-haiku", "result": [{"value": {"start": 708, "end": 1629, "text": "si on avait eu glyphosate en auraient pas trait\u00e9 e londres aurait pas eu les cons\u00e9quences sanitaires qu'on a eu vous voyez bien quand m\u00eame que \u00e7a interroge l'\u00e9cologie politique dont vous \u00eates un des repr\u00e9sentants compl\u00e8tement euh je voudrais dire aux auditeurs ce qui nous \u00e9coutent y a deux visions de l'\u00e9cologie \u00e0 l'\u00e9cologie euh culpa culpabilisatrice punitif qui est d\u00e9fendue par les wokistes d'europe ecologie les verts dont l'ascendant aujourd'hui po\u00e9tique de son son alonso ne fait aucun euh d\u00e9bat puisqu'elle arrive \u00e0 bon prix et tous les temps de parole euh y compris des \u00e9cologistes progressif je pense \u00e0 rien yannick jadot et d'autres qui sont compl\u00e8tement euh mis au ban de l'\u00e9cologie politique et puis il y a celle que nous d\u00e9fendons noue avec jean-marie oratoriens l'\u00e9cologie au centre qui est une \u00e9cologie pragmatique r\u00e9aliste qui fait aussi confiance \u00e0 la science et qui n'est pas cuper bis as three ser que", "labels": ["5_science_is_unreliable"]}, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels"}]}]}, {"data": {"id": "8a2cdb35dc793cede764b5daa7bd3d1996facf1fc41f7714d9d4b43163302877", "start": "2024-08-06 07:14:00", "text": "qui trouve la mort quatre autres bless\u00e9es dans la nuit de dimanche \u00e0 lundi dans le massif du mont-blanc saison d'\u00e9t\u00e9 qui multiplie les ascensions et les randonn\u00e9es qui peut donner des drames d'abord est ce qu'on sait ce qui s'est pass\u00e9 du c\u00f4t\u00e9 du mont-blanc oui on sait tout \u00e0 fait ce qui s'est pass\u00e9 ce qui sest pass\u00e9 est assez classique et finalement on pensait paroi glaciaire donc \u00e0 un accident qui s'est d\u00e9roul\u00e9e dans une phase qu'on appelle \u00e0 la face nord du mont-blanc du tacul quatre sommets voisins du sommet du mont-blanc bien connu qui est le plus haut sommet des alpes fran\u00e7aises et un bloc de glace dans le jargon sera qui se serait d\u00e9croch\u00e9e tout en haut de la face et aurait balay\u00e9 la face en d\u00e9clenchant une avalanche aurait balay\u00e9 la trame de ce qu'on appelle la voie normale c'est-\u00e0-dire dans la voie d'ascension classiques tenues d'alpinistes utilisent pour se rendre au sommet du mont-blanc au sommet du mont-blanc du tacul alors ce genre d'accident est ce que c'est pr\u00e9visible ou pas on est en p\u00e9riode de forte chaleur j'imagine que \u00e7a joue sur ces blocs de glace alors justement ne pas sont du pas tout du il tout faut il vraiment faut de d\u00e9mentir vraiment cette de dinguerie d\u00e9mentir cette dinguerie c'est-\u00e0-dire que le le bloc de glace sont constitu\u00e9es dans ces glaciers ont fait l\u00e0 o\u00f9 le glacier avance cr\u00e9er ces blocs de glace et la gravit\u00e9 qui d\u00e9clenche le la chute de blocs de glace et dans la voie normale du mont-blanc du tacul on a r\u00e9guli\u00e8rement peut \u00eatre deux \u00e0 trois fois par mois on parle d'une trentaine de chute de s\u00e9racs par an dans la dans dans cette phase ce qui se d\u00e9clenche le probl\u00e8me c'est pas le fait qu'elle se d\u00e9clenche le probl\u00e8me c'est le moment se auquel d\u00e9clenche se puisque d\u00e9clencher puisque nous sommes en plein mois d'ao\u00fbt ao\u00fbt donc en pleine saison estivale avec beaucoup de personnes qui vont chercher un petit peu l'aventure dans le massif du mont-blanc et quand malheureusement ce ces blocs se d\u00e9tachent sur ces sur ces voies d'acc\u00e8s relativement facile et facilit\u00e9e par les remont\u00e9es m\u00e9caniques et notamment de l'aiguille du midi on peut avoir le drame quand il y a une une conjonction \u00e0 la fois de cette chute et d'une d'une fr\u00e9quentation dessus donc il faut surtout enlever l'id\u00e9e que le r\u00e9chauffement climatique est due \u00e0 ces blocs de glace n'en auront une chute de s\u00e9racs", "channel_name": "sud-radio", "channel_program_type": "Information - Magazine", "channel_program": "Le Grand Matin", "label_pred": "2_its_not_us", "claim_pred": "il faut surtout enlever l'id\u00e9e que le r\u00e9chauffement climatique est due \u00e0 ces blocs de glace n'en auront une chute de s\u00e9racs"}, "predictions": [{"model_version": "claude-3-haiku", "result": [{"value": {"start": 2211, "end": 2334, "text": "il faut surtout enlever l'id\u00e9e que le r\u00e9chauffement climatique est due \u00e0 ces blocs de glace n'en auront une chute de s\u00e9racs", "labels": ["2_its_not_us"]}, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels"}]}]}, {"data": {"id": "ada03b665c9f5425171d8abd11afecc38575e82d119738ac3b18651a7ac89f2b", "start": "2024-08-07 07:38:00", "text": "hors des franchises mais les franchises tirent leur \u00e9pingle du jeu si cet \u00e9t\u00e9 les franchises am\u00e9ricaines oui exactement on va en parler aussi mais c'est important de le souligner parce que oui le cin\u00e9ma fran\u00e7ais tr\u00e8s subventionn\u00e9s mais manifestement euh \u00e7a s\u00e9duit le public la peur la plaie est la preuve avec un petit truc en plus euh parlons des blockbusters deadpool vs wolverine \u00e7a ne s'invente pas \u00e9videmment euh certains films de super-h\u00e9ros am\u00e9ricain estime marchent bien ou pas on vient de passer vient les de deux passer les millions deux d'millions entr\u00e9es d'en entr\u00e9es quinze en jours quinze donc jours donc c'est si incroyable port\u00e9 effectivement le cin\u00e9ma en salle a besoin de de cercle vertueux les gens sont venus au cin\u00e9ma ont vu des bandes annonces sont bien mais c'est vrai que c'est formidable on avait peut-\u00eatre un peu perdu cette habitude qui a repris doucement apr\u00e8s le covid est l\u00e0 on est vraiment sur la tendance que l'on connaissait avant le covid est bien convaincu que les les mois qui qui viennent devant nous ramener vers des d\u00e9s\u00e9quilibres d'antan autre antan question autre est question ce se qu'il tient y a un ph\u00e9nom\u00e8ne climatique pr\u00e8s tout quand il fait tr\u00e8s chaud dehors on peut tr\u00e8s bien trouver un peu de fra\u00eecheur dans un cin\u00e9ma qui est souvent climatis\u00e9s et qui en tout cas euh et dans le noir c'est une certitude les fr\u00e9quences de la fr\u00e9quentation de d\u00e9but d'apr\u00e8s-midi ni euh les les les grands-parents comme elle les petits enfants notamment se chama \u00e7a marche tr\u00e8s bien \u00e9videmment temps pluvieux tant de cin\u00e9ma le mais temps de non canicule temps on de tient canicule \u00e9galement tant un il exactement est nous \u00e9galement en exact gros vous \u00eates gagnant \u00e0 tous les coups qu'en hiver il pleut on va chez vous au sec en \u00e9t\u00e9 il fait chaud on va ces vous chez vous au frais mais \u00e7a devrait marcher tout le temps mais de toute fa\u00e7on la lire l'engouement populaire pour les salles de cin\u00e9ma en france et est plus \u00e0 d\u00e9montrer la vendue huit mille fois que le cin\u00e9ma en salle c'\u00e9tait lors de ses cent vingt-cinq ans qui a \u00e9t\u00e9 invent\u00e9 et euh en tout cas en france est \u00e9videmment port\u00e9 par caen une production de films", "channel_name": "sud-radio", "channel_program_type": "Information - Magazine", "channel_program": "Le Grand Matin", "label_pred": "3_its_not_bad", "claim_pred": "autre est question ce se qu'il tient y a un ph\u00e9nom\u00e8ne climatique pr\u00e8s tout quand il fait tr\u00e8s chaud dehors on peut tr\u00e8s bien trouver un peu de fra\u00eecheur dans un cin\u00e9ma qui est souvent climatis\u00e9s et qui en tout cas euh et dans le noir c'est une certitude les fr\u00e9quences de la fr\u00e9quentation de d\u00e9but d'apr\u00e8s-midi ni euh les les les grands-parents comme elle les petits enfants notamment se chama \u00e7a marche tr\u00e8s bien \u00e9videmment temps pluvieux tant de cin\u00e9ma le mais temps de non canicule temps on de tient canicule \u00e9galement tant un il exactement est nous \u00e9galement en exact gros vous \u00eates gagnant \u00e0 tous les coups qu'en hiver il pleut on va chez vous au sec en \u00e9t\u00e9 il fait chaud on va ces vous chez vous au frais mais \u00e7a devrait marcher tout le temps"}, "predictions": [{"model_version": "claude-3-haiku", "result": [{"value": {"start": 1098, "end": 1846, "text": "autre est question ce se qu'il tient y a un ph\u00e9nom\u00e8ne climatique pr\u00e8s tout quand il fait tr\u00e8s chaud dehors on peut tr\u00e8s bien trouver un peu de fra\u00eecheur dans un cin\u00e9ma qui est souvent climatis\u00e9s et qui en tout cas euh et dans le noir c'est une certitude les fr\u00e9quences de la fr\u00e9quentation de d\u00e9but d'apr\u00e8s-midi ni euh les les les grands-parents comme elle les petits enfants notamment se chama \u00e7a marche tr\u00e8s bien \u00e9videmment temps pluvieux tant de cin\u00e9ma le mais temps de non canicule temps on de tient canicule \u00e9galement tant un il exactement est nous \u00e9galement en exact gros vous \u00eates gagnant \u00e0 tous les coups qu'en hiver il pleut on va chez vous au sec en \u00e9t\u00e9 il fait chaud on va ces vous chez vous au frais mais \u00e7a devrait marcher tout le temps", "labels": ["3_its_not_bad"]}, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels"}]}]}, {"data": {"id": "b647766a95e6af672a68db1ea1c2e399e459256dca4c4157ad0d055f71f6c4a9", "start": "2024-08-09 06:48:00", "text": "\u00e7a marche moi j'ai \u00e9t\u00e9 \u00e9lev\u00e9 par un p\u00e8re qui m'a dit on ne touche pas \u00e0 une femme m\u00eame avec une rose j'ai j'ai malheureusement eu dans ma vie de trois possibilit\u00e9s avec des femmes qui sont tr\u00e8s m\u00e9chamment tresse allemands conduit avec moi je n'ai jamais lev\u00e9 la main sur quiconque en rien et avec rien je me racontait une fourchette de ce qu'elle conneries enfin je dirais que j'ai donc jeudi le consentement est absolument indispensable le meilleur des cl\u00e9s d'une vie avec jeudi jacques pessis avec et jacques son pessis invit\u00e9 et s'son \u00e9tait christophe invit\u00e9 s'\u00e9tait christophe dechavanne le grand matin sud radio sept heures dix heures jean marie borderie six heures quarante-huit il est l'heure de retrouver jean-marie borderie bonjour jean marie savamment charge n'est pas \u00e7a va \u00e7a va ce week end trop fatigu\u00e9 \u00e7a fait un moment que vous \u00eates debout un \u00e7a fait une heure dans le studio mais je suis content je suis bient\u00f4t en vacances et bient\u00f4t en vacances si vous partez ou euh pardon de la france dans le sud de la france comme tout le monde vous cherchez la canicule versait magnifique trouv\u00e9 \u00e9coutez non je non reviens je il reviens faut il quand faut m\u00eame quand un m\u00eame moment un quand je moment passe le relais aussi merci \u00e0 vous jeunes rappelle jeanne rakotozafy que vous r\u00e9alisez le grand matin sud radio on est ensemble jusqu'\u00e0 dix heures pour faire le tour des actualit\u00e9s faire le point sur les vacances des fran\u00e7ais ce qui s'appr\u00eate \u00e0 parti on vous donnera peut-\u00eatre quelques petits conseils tient john vous voulez faire de la randonn\u00e9e ou pas en montagne non il y en a pas cette mais bon les pyr\u00e9n\u00e9es c'est pas loin we find je ne suis pas s\u00fbr que ce soit le programme ce sera plut\u00f4t chill un pour moi mais pour les autres pourquoi pas c'est simple si vous cherchez des glaciers dans les pyr\u00e9n\u00e9es justement vous aurez de vous plus aurez en de plus plus de mal en \u00e0 plus retrouver de notamment mal avec \u00e0 ses vagues en trouver notamment avec ses vagues de fortes chaleurs qui reviennent tous les \u00e9t\u00e9s on fera le point sur ces paysages jadis magnifique toujours tr\u00e8s beau mais diff\u00e9rent avec un glaciologues dans un quart d'heure on va parler aussi d'une chasse \u00e0 l'homme qui se d\u00e9roule en espagne de l'autre c\u00f4t\u00e9 des pyr\u00e9n\u00e9es l'ancien premier ministre de la province catalane carles puigdemont traqu\u00e9 par la police espagnole et si les ind\u00e9pendantistes catalans lui accorder l'asile tout simplement chez eux on posera la question \u00e0 l'un d'eux on va parler \u00e9galement de belles de ces jo qui touchent \u00e0 leur fin petit \u00e0 petit", "channel_name": "sud-radio", "channel_program_type": "Information - Magazine", "channel_program": "Le Grand Matin", "label_pred": "3_its_not_bad", "claim_pred": "si vous cherchez des glaciers dans les pyr\u00e9n\u00e9es justement vous aurez de vous plus aurez en de plus plus de mal en \u00e0 plus retrouver de notamment mal avec \u00e0 ses vagues en trouver notamment avec ses vagues de fortes chaleurs qui reviennent tous les \u00e9t\u00e9s on fera le point sur ces paysages jadis magnifique toujours tr\u00e8s beau mais diff\u00e9rent avec un glaciologues dans un quart d'heure"}, "predictions": [{"model_version": "claude-3-haiku", "result": [{"value": {"start": 1766, "end": 2144, "text": "si vous cherchez des glaciers dans les pyr\u00e9n\u00e9es justement vous aurez de vous plus aurez en de plus plus de mal en \u00e0 plus retrouver de notamment mal avec \u00e0 ses vagues en trouver notamment avec ses vagues de fortes chaleurs qui reviennent tous les \u00e9t\u00e9s on fera le point sur ces paysages jadis magnifique toujours tr\u00e8s beau mais diff\u00e9rent avec un glaciologues dans un quart d'heure", "labels": ["3_its_not_bad"]}, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels"}]}]}, {"data": {"id": "5e05285a4f18517fdfe963267e11a12e7d7a140a6aba2393389842601554984a", "start": "2024-08-09 07:40:00", "text": "cas en tout cas sur les projections \u00e0 venir lui qu'on nous annonce une note de la temp\u00e9rature mondiale de catl degr\u00e9s pour deux mille cent euh il y a peu de chances qu'effectivement puissent voir des glaciers \u00e0 nouveau r\u00e9appara\u00eetre dans les pyr\u00e9n\u00e9es \u00e0 moiti\u00e9 un hymne glaciation qui arrive dans les ann\u00e9es \u00e0 venir mais pas seulement dans les superproductions hollywoodiennes effectu\u00e9s comme le jour d'apr\u00e8s mais \u00e7a va pas arriver je le disais c'est un c'est quelque chose de fascinant les glaciers un c'est pas une \u00e9tendue de glace concr\u00e8tement c'est une rivi\u00e8re qui avancent tr\u00e8s lentement sa bouche et c'est presque vivant c'glacier est immense un c'stock est un d'stock eau d'\u00e0 eau \u00e0 l'\u00e9tat solide mais qui en fonction de la pente est mince va avancer effectivement et c'est aussi ces glaciers qui ont qui sont eux responsables des paysages que l'on a en montagne aujourd'hui il y a bien longtemps quand il faisait justement plus froid les glaciations ont permis aux glaciers de descendre jusqu'en bas des vall\u00e9es et de cr\u00e9er la nouvelle et le actuelle trait les lacs de montagne sur lesquelles on peut on peut aller se promener et donc effectivement \u00e7a a donn\u00e9 ce visage \u00e0 la montagne donc c'est assez magique et \u00e7a parle toujours beaucoup parce que effectivement le changement climatique aujourd'hui laisser beaucoup chang\u00e9 changer de forme et on le voit \u00e9voluer effectivement la mer de glace reste toujours bas dans l'imaginaire de jean neige \u00e9ternelle que l'on voyait dans les photos dans les journaux t\u00e9l\u00e9vis\u00e9s donc \u00e7a parle beaucoup \u00e7a \u00e7a fait r\u00eaver effectivement alors si je veux voir les glaciers pyr\u00e9n\u00e9ens puisque malheureuse en vous m'avez dit que je n'en est plus que pour quelques ann\u00e9es euh ou est ce que je dois me rendre alors il en reste effectivement quelques petits euh \u00e0 gavarnie et le cirque de gavarnie dans un exceptionnelle menu im exceptionnel fall hein directionnel faut le dire vigne lionel mal le qui n'vignoble est pas tr\u00e8s loin qui aujourd'hui a le plus grand glacier des pyr\u00e9n\u00e9es fran\u00e7aises le glacier dessous et puis si vous allez dans l'ue sonn\u00e9 il reste quelques petites plaques de glace et puis \u00e7a vous permet peut-\u00eatre d'aller observer le tout d'un \u00e9tau qui est le plus haut sommet des pyr\u00e9n\u00e9es c\u00f4t\u00e9 espagnol qui poss\u00e8de encore un petit glaciers aussi on peut voir des izards en ce moment ou pas oui si vous montez un petit peu et qui sait il fait chaud les izards vont aussi chercher la fra\u00eecheur rappellent ceux des chamois pyr\u00e9n\u00e9en corrige le brassage des b\u00eatises mais je crois que c'est \u00e7a oui vous avez bien raison donc effectivement", "channel_name": "sud-radio", "channel_program_type": "Information - Magazine", "channel_program": "Le Grand Matin", "label_pred": "3_its_not_bad", "claim_pred": "cas en tout cas sur les projections \u00e0 venir lui qu'on nous annonce une note de la temp\u00e9rature mondiale de catl degr\u00e9s pour deux mille cent euh il y a peu de chances qu'effectivement puissent voir des glaciers \u00e0 nouveau r\u00e9appara\u00eetre dans les pyr\u00e9n\u00e9es \u00e0 moiti\u00e9 un hymne glaciation qui arrive dans les ann\u00e9es \u00e0 venir mais pas seulement dans les superproductions hollywoodiennes effectu\u00e9s comme le jour d'apr\u00e8s mais \u00e7a va pas arriver"}, "predictions": [{"model_version": "claude-3-haiku", "result": [{"value": {"start": 0, "end": 429, "text": "cas en tout cas sur les projections \u00e0 venir lui qu'on nous annonce une note de la temp\u00e9rature mondiale de catl degr\u00e9s pour deux mille cent euh il y a peu de chances qu'effectivement puissent voir des glaciers \u00e0 nouveau r\u00e9appara\u00eetre dans les pyr\u00e9n\u00e9es \u00e0 moiti\u00e9 un hymne glaciation qui arrive dans les ann\u00e9es \u00e0 venir mais pas seulement dans les superproductions hollywoodiennes effectu\u00e9s comme le jour d'apr\u00e8s mais \u00e7a va pas arriver", "labels": ["3_its_not_bad"]}, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels"}]}]}, {"data": {"id": "de2b09b64ec7d772f2cc9f983ec5fa76dcac6e7d6413103b2e36a2b45fd8d82e", "start": "2024-08-10 08:12:00", "text": "on avait peur que peut \u00eatre qu'est ce qui va arriver au pays il ne pourrait pas terminer son mandat mettant en avant les cultures le choix de trump il a enfin pris la parole d'ailleurs un hier ou avant-hier avec le d\u00e9calage \u00e9tats unis et il promet une passation je cite un pacifique du pouvoir \u00e0 condition que l'\u00e9lection soit honn\u00eate qu'est ce qu'on peut comprendre que je ne sais pas de probl\u00e8me je pouvais pr\u00e9vois voire plusieurs semaines de violence oui j'\u00e9tais chez vous ok d'accord les gauchistes les auteurs ont gagn\u00e9 en puisant maintenant moi je ne crois pas sa qui\u00e9tude donc c'est apprendre avec des pincettes plus \u00e9trange que la fiction n'est pas un petit peu quand m\u00eame euh dans le sondage which carr\u00e9ment dans les sondages kamala harris est toujours devant trump l\u00e0 en l\u00e0 ce en moment ce moment par sa d\u00e9penserait des sondages en principe les trois pourcent ils seront plus s\u00e9rieux qui est tr\u00e8s r\u00e9put\u00e9e aux \u00e9tats-unis \u00e0 toi pour se sentir plus serein quant aux antilles o\u00f9 les \u00e9lections et bient\u00f4t c'est c'est oui le cinq novembre certaines peurs sncf cette toute perspective merci nat encore une fois vol\u00e9es mia david et puis on se retrouve bien s\u00fbr euh samedi prochain merci david les week end \u00e0 vous suivre dans quelques instants l'air du temps avec le sociologue serge gu\u00e9rin pas de tr\u00eave pour le d\u00e9r\u00e8glement climatique chien on l'a bien j'ai encore forc\u00e9ment cet \u00e9t\u00e9 euh et pourtant on n'a jamais aussi peu parl\u00e9 d'\u00e9cologie la cause \u00e9cologique serait elle la grande oubli\u00e9e de l'\u00e9t\u00e9 c'est la question qu'on se pose o\u00f9", "channel_name": "sud-radio", "channel_program_type": "Information - Magazine", "channel_program": "Le Grand Matin Week-end", "label_pred": "5_science_is_unreliable", "claim_pred": "et pourtant on n'a jamais aussi peu parl\u00e9 d'\u00e9cologie la cause \u00e9cologique serait elle la grande oubli\u00e9e de l'\u00e9t\u00e9"}, "predictions": [{"model_version": "claude-3-haiku", "result": [{"value": {"start": 1387, "end": 1498, "text": "et pourtant on n'a jamais aussi peu parl\u00e9 d'\u00e9cologie la cause \u00e9cologique serait elle la grande oubli\u00e9e de l'\u00e9t\u00e9", "labels": ["5_science_is_unreliable"]}, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels"}]}]}, {"data": {"id": "575ca576426afdfc3cec42e42ea28b9c08c0883c0d0d500c2cec4a5b54f5b99a", "start": "2024-08-10 08:18:00", "text": "en ai vu d'autres six e e la proportion des climatosceptiques a augment\u00e9 de pr\u00e8s de dix points en france avec quarante pourcent des fran\u00e7ais qui par exemple n'adh\u00e8re plus aux analyses scientifiques du giec comment vous l'expliquer cinq voil\u00e0 c'est en m\u00eame temps on se rapprochait plus plus on se rapproche du probl\u00e8me plus \u00e0 des gens qui ont pas envie de lois mais ce qui est tr\u00e8s humain parce que penser dans tr\u00e8s loin quand m\u00eame c'est pas bien \u00e0 sa fin et quand \u00e7a arrive dire dupas si on pouvait y \u00e9chapper encore cinq minutes samedi monsieur le bourreau en soi quelque chose un petit peu comme \u00e7a qu'il y a un d\u00e9ni pour une partie de la soci\u00e9t\u00e9 est d'ailleurs du du discours politique il est il est tr\u00e8s pr\u00e9sent ce c\u00f4t\u00e9 l\u00e0 <unk> bas quand on regarde les derni\u00e8res \u00e9lections europ\u00e9ennes les skis ceux qui portaient normalement la question \u00e9cologique par \u00e9cologistes europe \u00e9cologie les verts tout \u00e7a se fait \u00e0 peine cinq pour cent dix m\u00e8tres alors que d'habitude c'est un scrutin europ\u00e9en qui est traditionnellement favorable aux \u00e9cologistes en deux heures un sergent voil\u00e0 un parce qu'aux europ\u00e9ennes c'est plut\u00f4t les gens qui iront bien qui vote c'est plut\u00f4t les gens des villes on va dire les bobos et incite huit voix et tout cela se sent tr\u00e8s impliqu\u00e9 dans la question \u00e9cologique en tout cas ils se sentent impliqu\u00e9es \u00e9lectoralement apr\u00e8s en termes de comportement c'est c'est souvent une autre histoire mais ce qu'on a aussi c'est donc un an \u00e0 un environnement tr\u00e8s particulier le mot environnement et le bon euh d'un c\u00f4t\u00e9 \u00e7a se rapproche de l'autre c\u00f4t\u00e9 ce qui porte plus la cause euh n'non arrive je pas n'\u00e0 arrive toucher pas le public \u00e0 ce toucher qui le est public derri\u00e8re il y a sans doute que la question de multiplier les discours catastrophiste \u00e0 tombent \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la cible ou bien si je vois ailleurs avec beaucoup de mes \u00e9tudes mis bas si ces foutus alors pourquoi s'emb\u00eater avec \u00e7a on verra bien puisqu'on nous dit de fa\u00e7on on ne va pas boire sans sentir institut qui est aussi un discours tr\u00e8s pr\u00e8s catastrophe puisse nous dit par exemple il y aura plus de p\u00e9trole en bois ben lou il y a toujours du p\u00e9trole et m\u00eame on en retrouve tout le temps donc on voit bien que l\u00e0 aussi il y a un petit peu un \u00e9chec on voit bien aussi que sur la question du nucl\u00e9aire mais aussi plus \u00e9cologique", "channel_name": "sud-radio", "channel_program_type": "Information - Magazine", "channel_program": "Le Grand Matin Week-end", "label_pred": "5_science_is_unreliable", "claim_pred": "en ai vu d'autres six e e la proportion des climatosceptiques a augment\u00e9 de pr\u00e8s de dix points en france avec quarante pourcent des fran\u00e7ais qui par exemple n'adh\u00e8re plus aux analyses scientifiques du giec"}, "predictions": [{"model_version": "claude-3-haiku", "result": [{"value": {"start": 0, "end": 205, "text": "en ai vu d'autres six e e la proportion des climatosceptiques a augment\u00e9 de pr\u00e8s de dix points en france avec quarante pourcent des fran\u00e7ais qui par exemple n'adh\u00e8re plus aux analyses scientifiques du giec", "labels": ["5_science_is_unreliable"]}, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels"}]}]}, {"data": {"id": "8b27ad8eae7ea3cd4766440800dd6f0a0a01911cd22116b2090e9454e84ce5e6", "start": "2024-08-11 09:22:00", "text": "r\u00e9cents mais on a autant parl\u00e9 du prix de l'\u00e9nergie donc de la question de l'\u00e9nergie jamais on a autant parl\u00e9 de la question de l'eau a m\u00eame \u00e0 se demander si on aura suffisamment d'eau et on sait que dans certains moments on n'a pas suffisamment d'eau dont nous auront vraiment c'est tr\u00e8s pr\u00e9sent je regardais les sondages les \u00e9tudes globalement jamais sans doute il y a eu autant de gens inquiets de de du r\u00e9chauffement climatique d\u00fb \u00e0 un \u00e9v\u00e9nement climatique tous ces questions l\u00e0 globalement le juge en t\u00eate un sondage ipsos deux d'mille octobre vingt-trois deux logan \u00e0 mille soixante-quatorze vingt-trois on logan sent \u00e0 que ce soixante-quatorze soit d'ailleurs les moins de trente-cinq ans ou depuis soixante-cinq ans c'est le m\u00eame chiffre soixante-quatorze pour cent des gens qui se d\u00e9clarent inquiets de ces questions l\u00e0 donc on voit que \u00e7a existe c'\u00e9tait tr\u00e8s pr\u00e9sent chiffre la serge mais moi j'en ai vu d'autres aussi la proportion des climatosceptiques a augment\u00e9 de pr\u00e8s de dix points en france avec quarante pourcent des fran\u00e7ais qui par exemple n'adh\u00e8re plus aux analyses scientifiques du giec comment vous l'expliquer cinq et voil\u00e0 c'est en m\u00eame temps on se rapprochait plus rapprochait on plus se rapproche on du sera probl\u00e8me plus \u00e0 des gens qui ont pas envie de lois mais ce qui est tr\u00e8s humain parce que ses dents tr\u00e8s loin quand m\u00eame c'est pas bien et \u00e7a me para\u00eet quand \u00e7a arrive diois si on pouvait y \u00e9chapper encore cinq minutes monsieur le bourreau un fois quelque chose un petit peu comme \u00e7a il y a un d\u00e9ni pour une partie de la soci\u00e9t\u00e9 est d'ailleurs du discours politique il est il est tr\u00e8s repr\u00e9sente ce c\u00f4t\u00e9 l\u00e0 <unk> bas quand on regarde les derni\u00e8res \u00e9lections europ\u00e9ennes les et skis ce ceux qui se qui portaient portait normalement la caisse question \u00e9cologique le parti \u00e9cologiste en gilet vert \u00e7a fait \u00e0 peine cinq pour cent alors que d'habitude c'est un scrutin europ\u00e9en qui traditionnellement favorable aux \u00e9cologistes en tailleur un sergent voil\u00e0 parce qu'aux europ\u00e9ennes c'est plut\u00f4t les gens qui vont bien qui vote c'est plut\u00f4t les gens des villes on va dire les bobos et incite huit voix et tout cela se sent tr\u00e8s tr\u00e8s impliqu\u00e9 dans la question \u00e9cologique en tout cas ils se sentent impliqu\u00e9es \u00e9lectoralement apr\u00e8s en termes de comportement c'est c'est souvent une autre histoire de wear os mais ce qu'on a", "channel_name": "sud-radio", "channel_program_type": "Information - Magazine", "channel_program": "Le Grand Matin Week-end", "label_pred": "5_science_is_unreliable", "claim_pred": "la proportion des climatosceptiques a augment\u00e9 de pr\u00e8s de dix points en france avec quarante pourcent des fran\u00e7ais qui par exemple n'adh\u00e8re plus aux analyses scientifiques du giec"}, "predictions": [{"model_version": "claude-3-haiku", "result": [{"value": {"start": 929, "end": 1108, "text": "la proportion des climatosceptiques a augment\u00e9 de pr\u00e8s de dix points en france avec quarante pourcent des fran\u00e7ais qui par exemple n'adh\u00e8re plus aux analyses scientifiques du giec", "labels": ["5_science_is_unreliable"]}, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels"}]}]}, {"data": {"id": "65eee17d5038ea76e4fe28d9cbffceebbb4e3e09abcdc135e32c8053ed1f9c88", "start": "2024-08-15 11:06:00", "text": "les deux principales propositions qu'il y ait urgence climatique je sais bien mais il y a toujours n\u00e9cessit\u00e9 de lier n'a vraiment urgence climatique et et urgence sociale euh puis le second sur la proportionnelle v\u00e9ritablement c'est une vieille lune marronniers chaque fois qu'il y a une m\u00e9daille sur le coup ce \u00e9ventuellement quelque chose sur le jeu avec euh on va dire c'est un sujet sur lequel on peut lui donner raison tels que la proportionnelle \u00e7a n'a que trop dur\u00e9 et \u00e0 la limite on y ses navires qu'aujourd'hui est ce que la la premi\u00e8re proposition euh d'un gouvernement poste attal pourrait \u00eatre de mettre sur la table un projet de loi sur la proportionnelle pour les prochaines \u00e9lections l\u00e9gislatives along the \u00e0 la raison de le rappeler sa mais qui \u00e9coute c\u00e9cile duflot c'est toujours la question que je me pose jacques myard par exemple maire lr de maison laffite on voit para\u00eetre c\u00e9cile duflot comme \u00e7a non mais \u00e0 qui elle part je me souviens je me pose toujours vraiment la question elle parle \u00e0 elle-m\u00eame euh il faut regarder et moi je l'regardez ai moi connu je c\u00e9cile l'duflot ai en connu tant c\u00e9cile que duflot en tant que ministre et je peux vous dire que le elle passe pas pour une femme euh non sectaire malheureusement euh pourtant que c'\u00e9tait le plus objectif de tous les \u00e2ges le plus objectif c'\u00e9tait in\u00e9dit mais le probl\u00e8me le probl\u00e8me n'est pas bon des convictions mais elle est elle est cassante il faut le savoir mort euh pour pouvoir justement proposait un certain compromis elle compromis a elle une a vision une tout vision \u00e0 tout fait \u00e0 fait rigide de l'\u00e9cologie et qu'il n'est pas acceptable parce que euh on sait tr\u00e8s bien aujourd'hui il y a beaucoup d'interrogations sur les causes r\u00e9elles euh nous sommes dans un optimum deep euh climatique cette optimale climate il s'est pas la premi\u00e8re fois il faut arr\u00eater de nous raconter des histoires pas le cul des vaches il y a des ph\u00e9nom\u00e8nes qui sont des ph\u00e9nom\u00e8nes naturels y a certainement une question des taches solaires et ce n'est pas", "channel_name": "sud-radio", "channel_program_type": "Information - Magazine", "channel_program": "Mettez-vous d'accord", "label_pred": "2_its_not_us", "claim_pred": "on sait tr\u00e8s bien aujourd'hui il y a beaucoup d'interrogations sur les causes r\u00e9elles euh nous sommes dans un optimum deep euh climatique cette optimale climate il s'est pas la premi\u00e8re fois il faut arr\u00eater de nous raconter des histoires pas le cul des vaches il y a des ph\u00e9nom\u00e8nes qui sont des ph\u00e9nom\u00e8nes naturels y a certainement une question des taches solaires et ce n'est pas"}, "predictions": [{"model_version": "claude-3-haiku", "result": [{"value": {"start": 1640, "end": 2020, "text": "on sait tr\u00e8s bien aujourd'hui il y a beaucoup d'interrogations sur les causes r\u00e9elles euh nous sommes dans un optimum deep euh climatique cette optimale climate il s'est pas la premi\u00e8re fois il faut arr\u00eater de nous raconter des histoires pas le cul des vaches il y a des ph\u00e9nom\u00e8nes qui sont des ph\u00e9nom\u00e8nes naturels y a certainement une question des taches solaires et ce n'est pas", "labels": ["2_its_not_us"]}, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels"}]}]}, {"data": {"id": "769a125f1372cd7f170fcfb9fd0e1221210778f276dc13cb05aa8d7ca29c483e", "start": "2024-08-15 11:08:00", "text": "n'est pas aujourd'hui euh je dirais accus\u00e9 uniquement je l'industrialisation des choses comme \u00e7a qui va r\u00e9soudre le probl\u00e8me ce n'est pas vrai donc \u00e0 ce titre il faut savoir raison garder il y a un r\u00e9chauffement climatique il ne faut pas le nier il est l\u00e0 mais il n'est pas la premi\u00e8re fois que dans l'histoire du mans mon havre on a ce genre de choses mais \u00e7a peut jacques myard vous pouvez avoir vous d\u00e9cri\u00e9 euh c\u00e9cile duflot comme quelqu'un de quelqu'un rigide de cassant de est rigide ce cassant que est vous ce j que hautement aller vous justement \u00e0 l'\u00e9poque ministre vous avez euh quelques souvenirs pr\u00e9cis de ces moments o\u00f9 visiblement les discussions partager les jeux racontait racontait ce qui s'est pass\u00e9 j'avais r\u00e9ussi euh avec la rapporteure euh audrey et le cabinet de la ministre \u00e0 obtenir je dirais une d\u00e9rogation \u00e0 la loi quelle nous proposaient parce que \u00e7a mettait en cause des signes tout \u00e0 remarquable fait comme remarquable le comme lys le de lys de chantilly la ville du v\u00e9sinet mais la ville le parc de maison laffitte eac et quand j'ai r\u00e9ussi \u00e0 faire passer un amendement et que je <unk> ensuite j'ai interpell\u00e9 la ministre en lui disant merci madame et elle m'a r\u00e9pondu d'un ton sec je n'aurais pas d\u00fb voil\u00e0 c'est c'est une femme n'a pas qu'il n'a pas de sens politique comme on doit en avoir lorsqu'on recherche justement une efficience de objectif l'n'objectif est n'pas est simplement pas une simplement d\u00e9marche une rigide d\u00e9marche sectaire voil\u00e0 une d\u00e9marche rigide sectaire philippe noriaki c\u00e9cile duflot alors moins chez vous le savez j'ai un parcours po\u00e9tique et je suis assez vingt en europe \u00e9cologie les verts donc je connais alors je peux pas dire que je la connais super personnellement mais je connais bien c'est s\u00fbrement les flottes peuvent l'aimer z les m\u00e9thodes en interne on appelait la madone de la firme la firme ce qui vient du nom de no\u00ebl mam\u00e8re euh celle qui r\u00e9genter tout et qui ne permettait pas l'expression autre chose que ce qui \u00e9manait de la firme", "channel_name": "sud-radio", "channel_program_type": "Information - Magazine", "channel_program": "Mettez-vous d'accord", "label_pred": "1_its_not_happening", "claim_pred": "il n'est pas la premi\u00e8re fois que dans l'histoire du mans mon havre on a ce genre de choses mais \u00e7a peut"}, "predictions": [{"model_version": "claude-3-haiku", "result": [{"value": {"start": 261, "end": 365, "text": "il n'est pas la premi\u00e8re fois que dans l'histoire du mans mon havre on a ce genre de choses mais \u00e7a peut", "labels": ["1_its_not_happening"]}, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels"}]}]}, {"data": {"id": "3b9d094a16e1a2c4dfab51cc3a4661f0f5ad3b883f3d2d169b847eb8ee3ac717", "start": "2024-08-20 12:04:00", "text": "syst\u00e8me de la surface agricole \u00e9tait bas\u00e9 sur une moyenne olympique est euh le probl\u00e8me c'est qu'\u00e0 l'\u00e9poque trois quatre al\u00e9as climatiques dans leurs vid\u00e9os ignorent aujourd'hui trois hommes trois all\u00e9e en faisant la moyenne des trois cents d\u00e9montre puisque il y a trop d'al\u00e9as c'est un sujet de clara pierrot malgr\u00e9 un printemps pluvieux l'aude n'a pas r\u00e9ussi \u00e0 pr\u00e9server ses vignes du gel et de la s\u00e9cheresse \u00e0 l'\u00e9tranger et l'arm\u00e9e isra\u00e9lienne affirme isra\u00e9lienne avoir affirme r\u00e9cup\u00e9r\u00e9 avoir les r\u00e9cup\u00e9r\u00e9 corps les de corps six de six otages \u00e0 gaza ils \u00e9taient retenus apr\u00e8s leur enl\u00e8vement lors de l'attaque du sept octobre cinq d'entre eux avaient \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9es mort ces derniers mois le pr\u00e9sident am\u00e9ricain joe biden acclam\u00e9 par le clan d\u00e9mocrate la nuit derni\u00e8re la convention du parti a d\u00e9but\u00e9 \u00e0 chicago avec un passage de t\u00e9moin avec sa vice-pr\u00e9sidente kamala harris elle sera officiellement investie comme candidate \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de novembre prochain et puis en foot les qualifications en ligue des champions et le d\u00e9but des aller barrages ligue aller affronte le lille slavia affronte prague le \u00e0 slavia coup prague d'envoi de la rencontre \u00e0 vingt et un heures et c'est ainsi que se termine ce journal bon apr\u00e8s-midi avec sud radio merci \u00e0 vous florian pierrard sud radio et la m\u00e9t\u00e9o c'est avec vous reviendrez quel temps pour eux pour aujourd'hui r\u00e9mi bonjour \u00e0 toutes bonjour \u00e0 toutes c'est une journ\u00e9e marqu\u00e9e par d'une part un peu d'instabilit\u00e9 sur la corse mais rien \u00e0 voir avec ce que l'on a connu hier nous avons \u00e9galement une perturbation qui elle est arriv\u00e9e par la bretagne et qui continue son chemin arrivant arrivant dans l'apr\u00e8s-midi entre les charente les charente le bassin parisien les hauts-de-france elle continuera dans la soir\u00e9e en direction des ardennes nous avons \u00e0 partout ailleurs du soleil du soleil qui dominent et qui nous donne des temp\u00e9ratures estivales mais agr\u00e9able car le vent toujours orient\u00e9 au secteur nord avec des valeurs qui atteindront les dix-neuf degr\u00e9s seulement \u00e0 brest vingt degr\u00e9s pour cherbourg jusqu'\u00e0 vingt quatre degr\u00e9s \u00e0 paris ou vingt sept degr\u00e9s pour strasbourg plus au sud on ira jusqu'\u00e0 vingt-sept degr\u00e9s pour clermont ferrand jusqu'\u00e0 vingt-huit degr\u00e9s \u00e0 toulouse", "channel_name": "sud-radio", "channel_program_type": "Information - Magazine", "channel_program": "Sud Radio dans tous ses \u00e9tats", "label_pred": "1_its_not_happening", "claim_pred": "le probl\u00e8me c'est qu'\u00e0 l'\u00e9poque trois quatre al\u00e9as climatiques dans leurs vid\u00e9os ignorent aujourd'hui trois hommes trois all\u00e9e en faisant la moyenne des trois cents d\u00e9montre puisque il y a trop d'al\u00e9as"}, "predictions": [{"model_version": "claude-3-haiku", "result": [{"value": {"start": 76, "end": 277, "text": "le probl\u00e8me c'est qu'\u00e0 l'\u00e9poque trois quatre al\u00e9as climatiques dans leurs vid\u00e9os ignorent aujourd'hui trois hommes trois all\u00e9e en faisant la moyenne des trois cents d\u00e9montre puisque il y a trop d'al\u00e9as", "labels": ["1_its_not_happening"]}, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels"}]}]}, {"data": {"id": "7a1c36c8e37b62650f17830233fea506b978330f032131d206a70c025a016c3d", "start": "2024-08-22 10:44:00", "text": "isolation des b\u00e2timents et tout cela finalement \u00e0 l'\u00e9chelle nationale c'est-\u00e0-dire de faire co\u00efncider parce que c'est l\u00e0 o\u00f9 je voulais revenir benjamin te faire co\u00efncider l'action climatique avec le cadre de la souverainet\u00e9 qui est celui de la nation je pense qu'il faut accepter l'id\u00e9e que si on aime on se dit que les cop de donneront rien \u00e0 partir du moment o\u00f9 les etats sont souverains et des taux plus proches aussi des du quotidien seulement c'est la fameuse fin du mois moi contre fin du fin monde du en monde ce en qui concerne ce les qui scientifiques concerne de la les chauss\u00e9e scientifiques de la chauss\u00e9e pas tout \u00e0 fait d'accord avec morad c'est \u00e0 dire que pour moi un scientifique euh \u00e9videmment et c'est tr\u00e8s important qui prennent \u00e0 cur son message euh et que une fois qu'il y a \u00e0 partir de plusieurs \u00e9tudes il n'est pas entendue bien il y a des \u00eeles il tombe en d\u00e9pression mais enfin un sciences fic s'est surtout de faire des photographies des propositions et de s'en tenir l\u00e0 il faut que le dernier mot revienne aux politiques qui a une l\u00e9gitimit\u00e9 d\u00e9mocratique et moi moi je trouve que que la l\u00e9gitimit\u00e9 euh l\u00e9gitimit\u00e9 je dirais technique et scientifique est parfaitement logique on l'a vu lors du covid il ne faut pas non plus que les scientifiques prennent le pouvoir et jean-baptiste moreau pour conclure rapidement oui elle est surtout je suis ing\u00e9nieur agronome de formation il faut surtout que les scientifiques \u00e0 s'exprimer sur le domaine de comp\u00e9tence j'entendais indigne hydrologue s'exprimer sur l'agriculture elle absolument aucune comp\u00e9tence mais ses paroles sont prises comme les paroles d'une scientifique elle est tr\u00e8s comp\u00e9tent sur l'hydrologie sans aucun doute aucune comp\u00e9tence sur l'agriculture sur le r\u00e9chauffement climatique c'le est ind\u00e9niable r\u00e9chauffement mais climatique ce c'que est je ind\u00e9niable voulais mais dire ce et que pour eux je voulais dire et pour rebondir mais le intervenants pr\u00e9c\u00e9dents c'est que globalement oui bien s\u00fbr que il y a eu des d\u00e9cisions prises au niveau fran\u00e7ais notamment au niveau europ\u00e9en et les prix et un certain nombre de continents il y a pas de d\u00e9cision plus mais surtout euh c'est pas juste euh le politique l'ann\u00e9e o\u00f9 on a le moins aim\u00e9 du gaz \u00e0 effet de serre c'est l'ann\u00e9e du covid on a fait une chute des \u00e9missions de gaz \u00e0 effet tir parce que chacun a modifi\u00e9 son mode de vie on est toujours d'accord pour lutter contre le changement climatique \u00e0 condition que les r\u00e9glementations elle concerne les h\u00f4tes et pas nous parle je vais dire euh", "channel_name": "sud-radio", "channel_program_type": "Information - Magazine", "channel_program": "Mettez-vous d'accord", "label_pred": "5_science_is_unreliable", "claim_pred": "il faut accepter l'id\u00e9e que si on aime on se dit que les cop de donneront rien \u00e0 partir du moment o\u00f9 les etats sont souverains et des taux plus proches aussi des du quotidien seulement c'est la fameuse fin du mois moi contre fin du fin monde du en monde ce en qui concerne ce les qui scientifiques concerne de la les chauss\u00e9e scientifiques de la chauss\u00e9e pas tout \u00e0 fait d'accord avec morad c'est \u00e0 dire que pour moi un scientifique euh \u00e9videmment et c'est tr\u00e8s important qui prennent \u00e0 cur son message euh et que une fois qu'il y a \u00e0 partir de plusieurs \u00e9tudes il n'est pas entendue bien il y a des \u00eeles il tombe en d\u00e9pression mais enfin un sciences fic s'est surtout de faire des photographies des propositions et de s'en tenir l\u00e0 il faut que le dernier mot revienne aux politiques qui a une l\u00e9gitimit\u00e9 d\u00e9mocratique"}, "predictions": [{"model_version": "claude-3-haiku", "result": [{"value": {"start": 263, "end": 1080, "text": "il faut accepter l'id\u00e9e que si on aime on se dit que les cop de donneront rien \u00e0 partir du moment o\u00f9 les etats sont souverains et des taux plus proches aussi des du quotidien seulement c'est la fameuse fin du mois moi contre fin du fin monde du en monde ce en qui concerne ce les qui scientifiques concerne de la les chauss\u00e9e scientifiques de la chauss\u00e9e pas tout \u00e0 fait d'accord avec morad c'est \u00e0 dire que pour moi un scientifique euh \u00e9videmment et c'est tr\u00e8s important qui prennent \u00e0 cur son message euh et que une fois qu'il y a \u00e0 partir de plusieurs \u00e9tudes il n'est pas entendue bien il y a des \u00eeles il tombe en d\u00e9pression mais enfin un sciences fic s'est surtout de faire des photographies des propositions et de s'en tenir l\u00e0 il faut que le dernier mot revienne aux politiques qui a une l\u00e9gitimit\u00e9 d\u00e9mocratique", "labels": ["5_science_is_unreliable"]}, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels"}]}]}, {"data": {"id": "a22a90e5be3584a22d229d07bc26866fd86ad2e96c7eec9781e036413c085683", "start": "2024-08-28 13:20:00", "text": "sucr\u00e9s et commer\u00e7ants autrement offre r\u00e9serv\u00e9e aux clients carte u valable dans vos magasins et sur courses avec comme point retrait le vingt-neuf ao\u00fbt limit\u00e9e \u00e0 dix produits identiques rayons viennoiseries p\u00e2tisseries di\u00e9t\u00e9tique vraquiers promotion en cours par conditions sur magasins tir\u00e9 point com pour votre sant\u00e9 limitez les aliments gras sal\u00e9s sucr\u00e9s sud radio les cl\u00e9s d'une vie jacques pessis sud radio les cl\u00e9s d'une vie mon invit\u00e9 philippe perrin astronaute fran\u00e7ais oubli\u00e9 en apesanteur chez michel lafont un livre vous racontez comment vous avez \u00e9t\u00e9 dans l'espace on n'a commenc\u00e9 a en commenc\u00e9 parler en parler avec retour au d\u00e9but du parcours mais c'est pas arriv\u00e9 tout seul il y a un \u00e9v\u00e8nement important qui s'est pass\u00e9 aussi et qui a marqu\u00e9 le monde le deux ao\u00fbt mille neuf cent quatre-vingt-dix il \u00e9tait en alerte mais il ignorait qu'il viendrait aussi vite participer \u00e0 la guerre du golfe d'amundsen ordonne l'envahissement du kowe\u00eft euh eux ils pensent qu'il va \u00eatre seul et puis il y a une coalition qui se met en place euh c'est la guerre \u00e0 bagdad et vous avez particip\u00e9 je crois \u00e0 vingt six combats pendant la guerre du golfe philippe perrin oui vingt-six mission dix de combat sont des missions de un reconnaissance un peu comme comme \u00e0 l'\u00e9poque saint exup\u00e9ry comme toujours l'\u00e9mission est plus dangereux puisqu'on est envoy\u00e9 alors qu'en face l'arm\u00e9e irakienne est encore en \u00e9tat et on va le long de la fronti\u00e8re avec des capteurs prendre des positions adverses on est engag\u00e9e une fois par les mig vingt neuf e irakien je je le raconte et c'est une guerre \u00e0 l'\u00e9poque qui m'\u00e9tonne parce que je je le fais parce que je suis un mot militaire et je me demande en m\u00eame temps pourquoi je l\u00e2cher oui parce que finalement euh c'est pas c'est pas votre guerre vous d\u00e9fendez euh des p\u00e9troles p\u00e9trole saoudiens des et des \u00e9nergies fossiles qui tuent la plan\u00e8te oui j'ai le sentiment aujourd'hui que la bonne guerre du p\u00e9trole sera finalement celle qui d\u00e9truira tout le p\u00e9trole existent mais ce qui est \u00e9tonnant moi je me souviens de cette guerre c'\u00e9tait la premi\u00e8re guerre en vid\u00e9o \u00e0 la t\u00e9l\u00e9 ouvrier la guerre en direct c'\u00e9tait ettinger soi disant propre elle se termine par une guerre extr\u00eamement sale puisque l'arm\u00e9e irakienne se quittent le kowe\u00eft et elle est absolument massacr\u00e9s sur le chemin du retour donc c'est tout", "channel_name": "sud-radio", "channel_program_type": "Information - Magazine", "channel_program": "Sud Radio dans tous ses \u00e9tats", "label_pred": "2_its_not_us", "claim_pred": "oui parce que finalement euh c'est pas c'est pas votre guerre vous d\u00e9fendez euh des p\u00e9troles p\u00e9trole saoudiens des et des \u00e9nergies fossiles qui tuent la plan\u00e8te"}, "predictions": [{"model_version": "claude-3-haiku", "result": [{"value": {"start": 1712, "end": 1872, "text": "oui parce que finalement euh c'est pas c'est pas votre guerre vous d\u00e9fendez euh des p\u00e9troles p\u00e9trole saoudiens des et des \u00e9nergies fossiles qui tuent la plan\u00e8te", "labels": ["2_its_not_us"]}, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels"}]}]}, {"data": {"id": "a2a72917b70ea6f9b521f0913a9347559dc22c31eb54358951d882b44f11ce7a", "start": "2024-09-01 07:48:00", "text": "je vous garantis laurence que \u00e7a donne la plaque la patate on oublie l'espace d'une soir\u00e9e les difficult\u00e9s du monde paysan lors de la ferme et maintenir la tradition surtout <unk> accueillir du monde qu'il soit toujours r\u00e9partiteur de la famille du monde \u00e0 la maison franchement on sait r\u00e9galer mais \u00e0 travers les \u00e9leveurs de canards on sent la canards on r\u00e9alit\u00e9 sent du la r\u00e9alit\u00e9 monde du de monde de demain un monde qui souffre de plus en plus le d\u00e9r\u00e8glement climatique ne fait qu'accentuer encore plus la pression sur ce m\u00e9tier d\u00e9j\u00e0 si difficile sale temps pour la plan\u00e8te avec morales \u00e0 sa bouche bien sera sale temps pour la plan\u00e8te \u00e0 r\u00e9\u00e9couter en podcast sur sud radio point fr il est sept heures quarante huit que ce saucisson au bon go\u00fbt depuis mille neuf cent soixante et onze vous pr\u00e9sente sud radio il y a pas d'\u00e2ge et ce matin c'est avec catherine bully de pour gueule un ce coup matin de gueule catherine ce bonjour matin est catherine en bonjour effet ce matin je pousse un coup de gueule pourparlers du mal-\u00eatre de tous ces m\u00e9decins g\u00e9n\u00e9ralistes et ils sont nombreux dans nos r\u00e9gions qui sont physiquement moralement \u00e9puis\u00e9s voire \u00e0 bout ces hommes et ces femmes qui passent leur vie \u00e0 notre chevet manque de consid\u00e9ration et de reconnaissance on ferait comment quand on aura plus de m\u00e9decin si on se r\u00e9f\u00e8re \u00e0 la t\u00eate de la d\u00e9mographie m\u00e9dicale deux mille vingt-trois le nombre de g\u00e9n\u00e9ralistes a chut\u00e9 de mille cent quarante-six en un an alors les causes sont multiples n'on ont va pas le le voir le tarif de de la consultation \u00e9videmment aujourd'hui \u00e0 vingt six euros cinquante qui aurait pris une augmentation de un euros cinquante les m\u00e9decins ne d\u00e9l\u00e8gue ne d\u00e9col\u00e8re pas et on les comprend ils attendent une augmentation qui devrait \u00eatre de cinq ou six pour cent du tarif de base d'ici la fin d'ann\u00e9e quand sera t il on sent en tout cas qu'il y a un ras-le-bol qui a une double et cons\u00e9quents nous savons en france les d\u00e9serts m\u00e9dicaux se sont install\u00e9s dans beaucoup trop de r\u00e9gions et que vous \u00eates nombreux \u00e0 faire les kilom\u00e8tres pour voir un m\u00e9decin et parall\u00e8lement \u00e0 cela et bien \u00e9videmment il y a des m\u00e9decins qui passe", "channel_name": "sud-radio", "channel_program_type": "Information - Magazine", "channel_program": "Le Grand Matin Week-end", "label_pred": "3_its_not_bad", "claim_pred": "le d\u00e9r\u00e8glement climatique ne fait qu'accentuer encore plus la pression sur ce m\u00e9tier d\u00e9j\u00e0 si difficile sale temps pour la plan\u00e8te avec morales \u00e0 sa bouche bien sera sale temps pour la plan\u00e8te"}, "predictions": [{"model_version": "claude-3-haiku", "result": [{"value": {"start": 448, "end": 639, "text": "le d\u00e9r\u00e8glement climatique ne fait qu'accentuer encore plus la pression sur ce m\u00e9tier d\u00e9j\u00e0 si difficile sale temps pour la plan\u00e8te avec morales \u00e0 sa bouche bien sera sale temps pour la plan\u00e8te", "labels": ["3_its_not_bad"]}, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels"}]}]}, {"data": {"id": "9a27f41806f445c7ab686a843620fe10896d7c6c22ce550b8ff33952464f6c64", "start": "2024-09-02 09:14:00", "text": "on avait le moral dans les chaussettes quand exactement quand j'\u00e9tais venu sur ce plateau adjoint pendant cette dr\u00f4le de campagne des l\u00e9gislatives apr\u00e8s cette dissolution que les fran\u00e7ais n'avait pas compris on avait quand on avait eu un plancher jamais connu aussi une question qu'on pose depuis des ann\u00e9es quatre-vingts e anni faute d'apport avec ouest-france maintenant avec euh sud rail diop on avait dix sept pour cent d'optimist \u00e7a n'\u00e9tait jamais arriv\u00e9 et l\u00e0 on voit que l'\u00e9t\u00e9 il s'est pass\u00e9 quelque chose y a eu ses jeux olympiques ce sentiment de communion la france et qui la accueille france le qui monde accueille on le est monde on pass\u00e9 est de pass\u00e9 dix de sept dix sept pour cent \u00e0 trente neuf pour cent d'optimisme c'est quand m\u00eame vingt-deux points en \u00e0 peine deux mois c'est tr\u00e8s spectaculaire patrick faut quand m\u00eame voir le verre \u00e0 moiti\u00e9 plein quand m\u00eame on a soixante et un pour cent des fran\u00e7ais qui se disent pessimistes notamment les personnes \u00e2g\u00e9es notamment les classes moyennes et quand on fait le lien avec l'autre question de cette balise ifop <unk> fiducial on voit qu'il y a des sujets sur lesquels les fran\u00e7ais ont le sentiment que quelque chose ne vont pas la sant\u00e9 arrive en t\u00eate comme premi\u00e8re pr\u00e9occupation l'\u00e9ducation on en parlait avec la question vos de auditrice l'la ins\u00e9curit\u00e9 question puis de l'mani\u00e8re ins\u00e9curit\u00e9 sous-jacente puis et l\u00e0 \u00e7a joue sur le pessimisme les fran\u00e7ais ben cette question de la dette qui \u00e9tait \u00e0 l'\u00e9poque du quoiqu'il en co\u00fbte un sujet qui l'int\u00e9ressait pas et l\u00e0 en moins d'un an dix points de plus neuf points de plus sur la pr\u00e9occupation l'optimisme remonte on a un r\u00e9sultat quand m\u00eame et on peut se f\u00e9liciter on n'est pas la rentr\u00e9e de deux mille vingt-deux o\u00f9 il \u00e9tait \u00e0 peine \u00e0 vingt deux pour cent l'ann\u00e9e derni\u00e8re on \u00e9tait \u00e0 peine \u00e0 vingt cinq pour cent \u00e7a va mieux mais tr\u00e8s clairement les sujets \u00e0 travers cette question des pr\u00e9occupations montrent il que y il a y toujours a toujours une question des questions inqui\u00e9tantes sant\u00e9 \u00e9ducation s\u00e9curit\u00e9 pouvoir d'achat m\u00eame si le pouvoir d'achat les choses se d\u00e9crit comme un peu oui c'est \u00e7a la protection de l'environnement tout le monde parle du haut du r\u00e9chauffement climatique euh \u00e7a fait partie des pr\u00e9occupations mais euh ce n'est pas aussi important que \u00e7a exactement c'est toujours il procure en sortant un fran\u00e7ais sur deux l\u00e0 c'est un fran\u00e7ais sur deux ans et sa stagne \u00e7a ne veut pas dire que \u00e7a compte pas mais \u00e7a compte moins que la sant\u00e9 un matrix la cinqui\u00e8me et c'est la cinqui\u00e8me ann\u00e9e de suite c'\u00e9tait avant le covid en deux mille dix-neuf au moment de la gr\u00e8ve", "channel_name": "sud-radio", "channel_program_type": "Information - Magazine", "channel_program": "Le Grand Matin", "label_pred": "3_its_not_bad", "claim_pred": "le r\u00e9chauffement climatique euh \u00e7a fait partie des pr\u00e9occupations mais euh ce n'est pas aussi important que \u00e7a exactement c'est toujours il procure en sortant un fran\u00e7ais sur deux l\u00e0 c'est un fran\u00e7ais sur deux ans et sa stagne \u00e7a ne veut pas dire que \u00e7a compte pas mais \u00e7a compte moins que la sant\u00e9"}, "predictions": [{"model_version": "claude-3-haiku", "result": [{"value": {"start": 2174, "end": 2471, "text": "haut du r\u00e9chauffement climatique euh \u00e7a fait partie des pr\u00e9occupations mais euh ce n'est pas aussi important que \u00e7a exactement c'est toujours il procure en sortant un fran\u00e7ais sur deux l\u00e0 c'est un fran\u00e7ais sur deux ans et sa stagne \u00e7a ne veut pas dire que \u00e7a compte pas mais \u00e7a compte moins que la", "labels": ["3_its_not_bad"]}, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels"}]}]}, {"data": {"id": "21fd5753bf75a804ba86f1b8362c802df19ea5bfd5ab9390c3ed16b55c6c36fb", "start": "2024-09-06 13:24:00", "text": "chiffre est absolument \u00e9norme et est vraiment effrayant et moi je me pose toujours la question parce que c'est vraiment le tonneau des analyses on ne peut rien faire au niveau des des charges de l'etat on a on avait vu lors de la crise sanitaire se m le seuil des organismes c'\u00e9tait presque au niveau du quartier de la ville du d\u00e9partement etc lorsque le nom de thierry beaudet a circul\u00e9 c'\u00e9tait un qui monsieur avait qui une qui avait qui une pr\u00e9sidait qui ou qui est pr\u00e9sidait \u00e0 la t\u00eate de quelque chose qui ne servait \u00e0 rien et qui nous qui nous co\u00fbter \u00e9norm\u00e9ment et est comme \u00e7a il y a des tas d'exemples et je me dis que augmenter les imp\u00f4ts \u00e7a c'est impossible mais ne pas diminuer les charges et j'avoue je ne comprends pas alors merci merci sylvie euh e philippe herlin cette id\u00e9e de de faire un audit le rn on avait parl\u00e9 euh comment se fait-il que depuis des ann\u00e9es euh l'\u00e9tat n'est pas couper les postes les de postes de d\u00e9pense inutile alors en fait fait on sait on quand sait m\u00eame assez globalement ce qu'il faut faire par dix mille \u00e9lecteurs ce public parce que les rapports de la cour des comptes \u00e0 un quel que soit son pr\u00e9sident qui fait quand m\u00eame du bon travail et aussi les organismes des think tank priv\u00e9 keith qui font aussi des \u00e9tudes l\u00e0-dessus on sait \u00e0 peu pr\u00e8s o\u00f9 il faut diminuer les d\u00e9penses le probl\u00e8me c'est qu'il y a pas de volont\u00e9 politique le gros probl\u00e8me euh mais on peut quand m\u00eame diminu\u00e9 d\u00e9pensera vous citez le conseil \u00e9conomique et sociale c'est vrai que \u00e7a sert \u00e0 rien \u00e7a c'est un truc \u00e0 supprimer euh voil\u00e0 il y a beaucoup d'organisation est qui comme organise \u00e7a comme qu'\u00e7a on qu'pourra on supprimer pourra pour supprimer pour moi il moi y a des priorit\u00e9s \u00e0 faire pour diminuer la euh l\u00e2che les charges et la bureaucratie qui p\u00e8sent sur la france pour moi il faut mettre en stand-by y font met en pause tout ce qui rel\u00e8ve de la transition \u00e9nerg\u00e9tique soit \u00e7a co\u00fbte une fortune last la construction de champs d'\u00e9oliennes sur terre ou sur mer \u00e7a co\u00fbte une fortune et \u00e7a rench\u00e9rit l'p \u00e9lectricit\u00e9 c oui parce que si j'ai mentionn\u00e9 alors pas subventionn\u00e9 directement par l'\u00e9tat s'est subventionn\u00e9e par les consommateurs sur leur facture d'\u00e9lectricit\u00e9 mais \u00e7a revient quand m\u00eame a valu quand m\u00eame une id\u00e9ologie qui a fait fermer des centrales nucl\u00e9aires", "channel_name": "sud-radio", "channel_program_type": "Information - Magazine", "channel_program": "Sud Radio dans tous ses \u00e9tats", "label_pred": "4_solutions_wont_work", "claim_pred": "pour moi il faut mettre en stand-by y font met en pause tout ce qui rel\u00e8ve de la transition \u00e9nerg\u00e9tique soit \u00e7a co\u00fbte une fortune last la construction de champs d'\u00e9oliennes sur terre ou sur mer \u00e7a co\u00fbte une fortune et \u00e7a rench\u00e9rit l'p \u00e9lectricit\u00e9"}, "predictions": [{"model_version": "claude-3-haiku", "result": [{"value": {"start": 1790, "end": 2036, "text": "pour moi il faut mettre en stand-by y font met en pause tout ce qui rel\u00e8ve de la transition \u00e9nerg\u00e9tique soit \u00e7a co\u00fbte une fortune last la construction de champs d'\u00e9oliennes sur terre ou sur mer \u00e7a co\u00fbte une fortune et \u00e7a rench\u00e9rit l'p \u00e9lectricit\u00e9", "labels": ["4_solutions_wont_work"]}, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels"}]}]}, {"data": {"id": "707036bbee77aec77174107ccd90619c940ec581e15869600770aa3bfc80ef24", "start": "2024-09-06 13:26:00", "text": "fermer des centrales nucl\u00e9aires on est revenu l\u00e0 dessus mais bon en mai mais continuer \u00e0 faire des champs d'\u00e9oliennes en mer c'est compl\u00e8tement stupide \u00e7a sert \u00e0 rien il faut aussi sortir du march\u00e9 europ\u00e9en d'\u00e9lectricit\u00e9 pour avoir une \u00e9lectricit\u00e9 qui sont moins chers \u00e7a faire baisser les factures pour tous les fran\u00e7ais se serait pas mal pour moi il faut aussi arr\u00eater le la sortie du thermique en deux mille trente-cinq pour la voiture en train de d\u00e9truire le secteur automobile et puis de mesures aussi qui sont tr\u00e8s urgentes \u00e0 prendre on sait d\u00e9j\u00e0 que le march\u00e9 du logement du locatif est en grande difficult\u00e9 et \u00e7a va \u00eatre \u00eatre pire le premier janvier parce que \u00e0 cause des dpo les diagnostics de performance \u00e9nerg\u00e9tique tout l\u00e9ger vont devoir \u00eatre mais nous ne serons nous pourrons pu est lou\u00e9 \u00e0 partir du premier janvier deux mille vingt l'ann\u00e9e pour un qui vient \u00e7a fait plus de cinq cent mille logements et \u00e7a \u00e7a a provoqu\u00e9 une catastrophe euh justement le nom c'est sur cette mesure <unk> ne sont pas revenues il y a eu des y a eu des modifications dans le calcul est mais ils ne sont pas revenues sur le fait que plus d'un demi-million de logement ne pourront plus \u00eatre jou\u00e9 le premier janvier \u00e7a veut dire que j'mais envoie quand une les sortie locataires mais quand quitteront les ce locataires logement quitteront ce le logement propri\u00e9taire le ne pourquoi pourra plus le remet en location sauf \u00e0 faire des travaux mais les travaux sont co\u00fbteux et donc beaucoup les remettre sur le march\u00e9 il est vendent ce qui explique que les prix du logement baisse et que dans le m\u00eame temps euh en manque de logements \u00e0 louer ce qui est compl\u00e8tement aberrant si le march\u00e9 fonctionner correctement en bas des gens ach\u00e8terait et logement pour les mettre en location b mais l\u00e0 on a march\u00e9 quelques hautement dysfonctionnelle donc \u00e7a \u00e7a peut \u00eatre des mesures rapides moi je consid\u00e8re qu'il faut aussi mettre fin \u00e0 l'aide \u00e0 l'ukraine parce que c'est des d\u00e9penses qu'\u00e9normes on qu'on voit que le champ de bataille maintenant les choses sont d\u00e9cid\u00e9es donc je peux je consid\u00e8re qu'il faut se poser la question de cette d\u00e9pense mais \u00e7a c'est vrai est une question qui se pose au parlement alors voil\u00e0 ben il faut un parlement parfois que parlement se saisissent de la question parce que ces essais des milliards qu'on envoie euh voil\u00e0 ce que tout \u00e7a on en reparlera de apr\u00e8s la pause quand m\u00eame aussi la question ultra important de l'union europ\u00e9enne et du choix de la france de continuer dans ce syst\u00e8me o\u00f9 on n'est pas gagn\u00e9 en r\u00e9alit\u00e9 euh on va en parler tout de suite si vous souhaitez euh comme sylvie r\u00e9agit", "channel_name": "sud-radio", "channel_program_type": "Information - Magazine", "channel_program": "Sud Radio dans tous ses \u00e9tats", "label_pred": "4_solutions_wont_work", "claim_pred": "fermer des centrales nucl\u00e9aires on est revenu l\u00e0 dessus mais bon en mai mais continuer \u00e0 faire des champs d'\u00e9oliennes en mer c'est compl\u00e8tement stupide \u00e7a sert \u00e0 rien il faut aussi sortir du march\u00e9 europ\u00e9en d'\u00e9lectricit\u00e9 pour avoir une \u00e9lectricit\u00e9 qui sont moins chers \u00e7a faire baisser les factures pour tous les fran\u00e7ais se serait pas mal pour moi il faut aussi arr\u00eater le la sortie du thermique en deux mille trente-cinq pour la voiture en train de d\u00e9truire le secteur automobile"}, "predictions": [{"model_version": "claude-3-haiku", "result": [{"value": {"start": 0, "end": 481, "text": "fermer des centrales nucl\u00e9aires on est revenu l\u00e0 dessus mais bon en mai mais continuer \u00e0 faire des champs d'\u00e9oliennes en mer c'est compl\u00e8tement stupide \u00e7a sert \u00e0 rien il faut aussi sortir du march\u00e9 europ\u00e9en d'\u00e9lectricit\u00e9 pour avoir une \u00e9lectricit\u00e9 qui sont moins chers \u00e7a faire baisser les factures pour tous les fran\u00e7ais se serait pas mal pour moi il faut aussi arr\u00eater le la sortie du thermique en deux mille trente-cinq pour la voiture en train de d\u00e9truire le secteur automobile", "labels": ["4_solutions_wont_work"]}, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels"}]}]}]